{"nodes":[{"T\u00edtulo":"Nina Uhari","nid":"224983"},{"T\u00edtulo":"Tom\u00e1s Antonio Turriago","nid":"224984"},{"T\u00edtulo":"Grupo Nuevo Barroco","nid":"224987"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas \"Endellion\"","nid":"224988"},{"T\u00edtulo":"Ana Saturia Franco de Villaveces","nid":"224989"},{"T\u00edtulo":"Martha Enna Rodr\u00edguez","nid":"224990"},{"T\u00edtulo":"Jen\u00f6 Jand\u00f3","nid":"224991"},{"T\u00edtulo":"Jorge Andres Pinz\u00f3n","nid":"224992"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Victoria Valencia","nid":"224993"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Nomos","nid":"224994"},{"T\u00edtulo":"Gabrieli Consort & Players","nid":"224995"},{"T\u00edtulo":"Robert Cohen","nid":"224996"},{"T\u00edtulo":"Elizabeth Burley","nid":"224997"},{"T\u00edtulo":"Orlando Consort","nid":"224998"},{"T\u00edtulo":"Ang\u00e9lica G\u00e1mez","nid":"224999"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor Pinz\u00f3n","nid":"225000"},{"T\u00edtulo":"Coro del Conservatorio de la Universidad Nacional de Colombia","nid":"225001"},{"T\u00edtulo":"William Le\u00f3n","nid":"225002"},{"T\u00edtulo":"Jaime Moreno","nid":"225003"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"225004"},{"T\u00edtulo":"Guillermo Samper","nid":"225005"},{"T\u00edtulo":"Marilyn Prasil","nid":"225006"},{"T\u00edtulo":"Olga Trouchina","nid":"225007"},{"T\u00edtulo":"An\u00edbal Dos Santos","nid":"225008"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Victoria Valencia","nid":"225009"},{"T\u00edtulo":"Tzanko Dotchev","nid":"225010"},{"T\u00edtulo":"Zbigniew Zajac","nid":"225011"},{"T\u00edtulo":"Peter Ivanov","nid":"225012"},{"T\u00edtulo":"Juli\u00e1n Gil Cuartas","nid":"225013"},{"T\u00edtulo":"Humberto Ort\u00edz","nid":"225014"},{"T\u00edtulo":"Dennis L\u00f3pez","nid":"225015"},{"T\u00edtulo":"Entrequatre","nid":"225016"},{"T\u00edtulo":"M\u00fasica Ficta","nid":"225017"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Saxofones de Bogot\u00e1","nid":"225018"},{"T\u00edtulo":"Jeanfrancois Heisser","nid":"225019"},{"T\u00edtulo":"Alfredo Perl","nid":"225020"},{"T\u00edtulo":"Benjamin Schmid","nid":"225021"},{"T\u00edtulo":"Conjunto de marimba y percusi\u00f3n Takayoshi Yoshioka","nid":"225022"},{"T\u00edtulo":"Camilo Ernesto Jim\u00e9nez","nid":"225023"},{"T\u00edtulo":"Ra\u00fal Ernesto Mesa Fonseca","nid":"225024"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Mandelring","nid":"225025"},{"T\u00edtulo":"Leila Josefowicz","nid":"225026"},{"T\u00edtulo":"John Novacek","nid":"225027"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Sinf\u00f3nica Nacional de Colombia","nid":"225028"},{"T\u00edtulo":"Jonathan Benichou","nid":"225029"},{"T\u00edtulo":"Eduardo Caicedo","nid":"225030"},{"T\u00edtulo":"Jeroen Van Veen","nid":"225031"},{"T\u00edtulo":"Antonio Correa","nid":"225032"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Sinf\u00f3nica Nacional de Colombia","nid":"225033"},{"T\u00edtulo":"Leonardo C\u00e1ceres","nid":"225034"},{"T\u00edtulo":"Juan Esteban Rend\u00f3n","nid":"225035"},{"T\u00edtulo":"Miyer Garvin","nid":"225036"},{"T\u00edtulo":"Mauricio Murcia","nid":"225037"},{"T\u00edtulo":"Juan Carlos Contreras","nid":"225038"},{"T\u00edtulo":"Zahira Noguera","nid":"225039"},{"T\u00edtulo":"Edinson Fernando Torres","nid":"225040"},{"T\u00edtulo":"Sandra S\u00e1nchez","nid":"225041"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor Montoya","nid":"225042"},{"T\u00edtulo":"Luis Fernando P\u00e9rez","nid":"225043"},{"T\u00edtulo":"Christoph Ullrich","nid":"225044"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"225045"},{"T\u00edtulo":"Grupo de Cuerdas de la Orquesta Sinf\u00f3nica Juvenil de Colombia","nid":"225046"},{"T\u00edtulo":"Joaqu\u00edn Achucarro","nid":"225047"},{"T\u00edtulo":"Leonid Kuzmin","nid":"225048"},{"T\u00edtulo":"Mauricio Medina","nid":"225049"},{"T\u00edtulo":"Fernando Parra","nid":"225050"},{"T\u00edtulo":"Martha Enna Rodr\u00edguez","nid":"225051"},{"T\u00edtulo":"Edward Helbein","nid":"225052"},{"T\u00edtulo":"David Loyd","nid":"225053"},{"T\u00edtulo":"Tetsuo Kagehira","nid":"225054"},{"T\u00edtulo":"Rolando Chamorro","nid":"225055"},{"T\u00edtulo":"Richard Alberto Narv\u00e1ez","nid":"225056"},{"T\u00edtulo":"Juanita Lascarro","nid":"225057"},{"T\u00edtulo":"J\u00f6rg Ritter","nid":"225058"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Bart\u00f3k","nid":"225059"},{"T\u00edtulo":"Jen\u00f6 Jand\u00f3","nid":"225060"},{"T\u00edtulo":"Ricardo Cobo Sefair","nid":"225061"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Turner","nid":"225062"},{"T\u00edtulo":"Opus II Tr\u00edo","nid":"225063"},{"T\u00edtulo":"Sheila Jordan","nid":"225064"},{"T\u00edtulo":"Genevieve Rose","nid":"225065"},{"T\u00edtulo":"Eugene Uman","nid":"225066"},{"T\u00edtulo":"Matt Wilson","nid":"225067"},{"T\u00edtulo":"Francois Houtart","nid":"225068"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Contempor\u00e1neo","nid":"225069"},{"T\u00edtulo":"Javier Mauricio Cruz","nid":"225070"},{"T\u00edtulo":"Ensamble","nid":"225071"},{"T\u00edtulo":"Margie Damarys Bernal","nid":"225072"},{"T\u00edtulo":"Emer Augusto Monta\u00f1o","nid":"225073"},{"T\u00edtulo":"Alfredo Perl","nid":"225074"},{"T\u00edtulo":"Benjamin Schmid","nid":"225075"},{"T\u00edtulo":"Edison Carranza","nid":"225076"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"225077"},{"T\u00edtulo":"Ilya Gringolts","nid":"225078"},{"T\u00edtulo":"Amanda Von Goetz","nid":"225079"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Mandelring","nid":"225080"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Xurand\u00f3","nid":"225081"},{"T\u00edtulo":"Juan Camilo Rojas","nid":"225082"},{"T\u00edtulo":"Sebasti\u00e1n Cifuentes","nid":"225083"},{"T\u00edtulo":"Mary Kagehira","nid":"225084"},{"T\u00edtulo":"Nelson Rubio","nid":"225085"},{"T\u00edtulo":"Vladimir Romero","nid":"225086"},{"T\u00edtulo":"Oscar Ayala","nid":"225087"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Calle","nid":"225088"},{"T\u00edtulo":"Jes\u00fas David Prieto","nid":"225089"},{"T\u00edtulo":"Ricardo Figueroa","nid":"225090"},{"T\u00edtulo":"Elisa Pedroso","nid":"225091"},{"T\u00edtulo":"Juan David Romero","nid":"225092"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Mandelring","nid":"225093"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Villalobos","nid":"225094"},{"T\u00edtulo":"Nicanor Zabaleta","nid":"225095"},{"T\u00edtulo":"Christine Walevska","nid":"225096"},{"T\u00edtulo":"Olav Roots","nid":"225097"},{"T\u00edtulo":"Clara Correa","nid":"225098"},{"T\u00edtulo":"Fanny Pe\u00f1aranda","nid":"225099"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara del Conservatorio de la Universidad Nacional","nid":"225100"},{"T\u00edtulo":"Fou Ts&#;ong","nid":"225101"},{"T\u00edtulo":"Gilberto Tinetti","nid":"225102"},{"T\u00edtulo":"Martha Bongiorno","nid":"225103"},{"T\u00edtulo":"Joerg Demus","nid":"225104"},{"T\u00edtulo":"Paul Badura Skoda","nid":"225105"},{"T\u00edtulo":"Joerg Demus","nid":"225106"},{"T\u00edtulo":"Yolanda Garc\u00e9s Vargas","nid":"225107"},{"T\u00edtulo":"Edna Golandsky","nid":"225108"},{"T\u00edtulo":"Sim\u00f3n Galindo","nid":"225109"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Pardo","nid":"225110"},{"T\u00edtulo":"Luis Alberto Pasquini","nid":"225111"},{"T\u00edtulo":"The Quadro Barocco","nid":"225112"},{"T\u00edtulo":"Eduardo Valenzuela","nid":"225113"},{"T\u00edtulo":"Arnaldo Garc\u00eda Guinand","nid":"225114"},{"T\u00edtulo":"Sexteto del Quadro Barroco de Nueva York","nid":"225115"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Lazar Gosman","nid":"225116"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas Komitasa","nid":"225117"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Concordia","nid":"225118"},{"T\u00edtulo":"Tomoko Kato","nid":"225119"},{"T\u00edtulo":"Michie Koyama","nid":"225120"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"225121"},{"T\u00edtulo":"Camerata Cristancho","nid":"225122"},{"T\u00edtulo":"Schola Guido D\u00b4arezzo","nid":"225123"},{"T\u00edtulo":"Svetoslav Manolov","nid":"225124"},{"T\u00edtulo":"Radostina Petkova","nid":"225125"},{"T\u00edtulo":"Juanita Lascarro","nid":"225126"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"225127"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"225128"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"225129"},{"T\u00edtulo":"Juan Carlos Guti\u00e9rrez","nid":"225130"},{"T\u00edtulo":"\u00c1lvaro Huertas","nid":"225131"},{"T\u00edtulo":"Grupo de Oscar Acevedo","nid":"225132"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"225133"},{"T\u00edtulo":"Javier Asdrubal Vinasco","nid":"225134"},{"T\u00edtulo":"Grupo Canto","nid":"225135"},{"T\u00edtulo":"Grupo Vocal Gregor","nid":"225136"},{"T\u00edtulo":"Los Ministriles del norte","nid":"225137"},{"T\u00edtulo":"Conjunto de C\u00e1mara del departamento de M\u00fasica de la Universidad Nacional","nid":"225138"},{"T\u00edtulo":"Gothic Voices","nid":"225139"},{"T\u00edtulo":"David Andr\u00e9s Peralta","nid":"225140"},{"T\u00edtulo":"Jaime Moreno","nid":"225141"},{"T\u00edtulo":"Quarteto Colombiano","nid":"225142"},{"T\u00edtulo":"Mauricio Gonz\u00e1lez","nid":"225143"},{"T\u00edtulo":"Raymond Arteaga","nid":"225144"},{"T\u00edtulo":"Elena Sal\u00e1mova","nid":"225145"},{"T\u00edtulo":"Edgar Krapp","nid":"225146"},{"T\u00edtulo":"Joanna MaC Gregor","nid":"225147"},{"T\u00edtulo":"Kathy Hinde","nid":"225148"},{"T\u00edtulo":"Matthew Fairclough","nid":"225149"},{"T\u00edtulo":"Germ\u00e1n Sandoval y su grupo","nid":"225150"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Trombones de Manizales","nid":"225151"},{"T\u00edtulo":"Lise Berthaud","nid":"225152"},{"T\u00edtulo":"Nicol\u00e1s Dautricourt","nid":"225153"},{"T\u00edtulo":"Eric Le Sage","nid":"225154"},{"T\u00edtulo":"Francois Salque","nid":"225155"},{"T\u00edtulo":"Juan Diego Gal\u00edndez","nid":"225156"},{"T\u00edtulo":"Manuela Osorno Ch\u00e1vez","nid":"225157"},{"T\u00edtulo":"Santiago Salazar Simmonds","nid":"225158"},{"T\u00edtulo":"Alba Sonora","nid":"225159"},{"T\u00edtulo":"Angela Viviana Contreras","nid":"225160"},{"T\u00edtulo":"Francis D\u00edaz Garc\u00eda","nid":"225161"},{"T\u00edtulo":"Juan Manuel Araque","nid":"225162"},{"T\u00edtulo":"Rafael Arc\u00e1ngel Valenzuela","nid":"225163"},{"T\u00edtulo":"Heriberto Ca\u00f1as","nid":"225164"},{"T\u00edtulo":"Valeriano Lanchas","nid":"225165"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"225166"},{"T\u00edtulo":"Luisa Fernanda Delgado","nid":"225167"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor Pinz\u00f3n","nid":"225168"},{"T\u00edtulo":"David Merch\u00e1n","nid":"225169"},{"T\u00edtulo":"Leonardo C\u00e1ceres","nid":"225170"},{"T\u00edtulo":"Paul Meyer","nid":"225171"},{"T\u00edtulo":"Pascal Contet","nid":"225172"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo sonata","nid":"225173"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Enso","nid":"225174"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Pro Arte","nid":"225175"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Universitaria Olav Roots","nid":"225176"},{"T\u00edtulo":"The scholars","nid":"225177"},{"T\u00edtulo":"Patricia Cuberos","nid":"225178"},{"T\u00edtulo":"Luis Mar\u00eda D\u00edaz","nid":"225179"},{"T\u00edtulo":"Mario D\u00edaz","nid":"225180"},{"T\u00edtulo":"Juan Manuel Est\u00e9vez","nid":"225181"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Mart\u00ednez","nid":"225182"},{"T\u00edtulo":"Fernando Parra","nid":"225183"},{"T\u00edtulo":"Carlos Manuel Paz","nid":"225184"},{"T\u00edtulo":"Miguel Angel S\u00e1nchez","nid":"225185"},{"T\u00edtulo":"Nelson Freire","nid":"225186"},{"T\u00edtulo":"Grupo Nuevo Barroco","nid":"225187"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Filarm\u00f3nico de Bogot\u00e1","nid":"225188"},{"T\u00edtulo":"Peter Efler","nid":"225189"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Bart\u00f3k","nid":"225190"},{"T\u00edtulo":"M\u00fasica Ficta","nid":"225191"},{"T\u00edtulo":"Ricardo Cobo Sefair","nid":"225192"},{"T\u00edtulo":"Luz Niyireth Alarcon Rojas","nid":"225193"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo del departamento de m\u00fasica de la Universidad Nacional","nid":"225194"},{"T\u00edtulo":"La Colombina","nid":"225195"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Ram\u00edrez","nid":"225196"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"225197"},{"T\u00edtulo":"Alexandra \u00c1lvarez","nid":"225198"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"225199"},{"T\u00edtulo":"La petite bande","nid":"225200"},{"T\u00edtulo":"Quinteto de Cobres \"Latin Brass\"","nid":"225201"},{"T\u00edtulo":"Eric Aubier","nid":"225202"},{"T\u00edtulo":"Silvia Constanza Ord\u00f3\u00f1ez","nid":"225203"},{"T\u00edtulo":"Dana\u00edla Ilieva Hristova","nid":"225204"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Instrumental Nueva Granada","nid":"225205"},{"T\u00edtulo":"Coro Gregoriano de Paris","nid":"225206"},{"T\u00edtulo":"Adriana Marcela Rueda","nid":"225207"},{"T\u00edtulo":"Sandra Bibiana C\u00e1ceres","nid":"225208"},{"T\u00edtulo":"Omer Leonardo Rueda","nid":"225209"},{"T\u00edtulo":"Guillermo D\u00edaz","nid":"225210"},{"T\u00edtulo":"Fagotangueando","nid":"225211"},{"T\u00edtulo":"Quinteto Miroir","nid":"225212"},{"T\u00edtulo":"Alexandra Zabala","nid":"225213"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"225214"},{"T\u00edtulo":"Luisa Fernanda Delgado","nid":"225215"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"225216"},{"T\u00edtulo":"Guillermo Bocanegra","nid":"225217"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Arte Latinoamericano","nid":"225218"},{"T\u00edtulo":"Bel\u00e9n Otxotorena","nid":"225219"},{"T\u00edtulo":"Sandra Sichac\u00e1","nid":"225220"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Alejandro Roca","nid":"225221"},{"T\u00edtulo":"Hambly Gr\u00e1inne","nid":"225222"},{"T\u00edtulo":"William Jackson","nid":"225223"},{"T\u00edtulo":"Ir\u00e8ne Jacob y Francis Jacob","nid":"225224"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Robledo  Tob\u00f3n","nid":"225225"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Europeo de Guitarras","nid":"225226"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"225227"},{"T\u00edtulo":"Jaime Arias Obreg\u00f3n","nid":"225228"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Universitaria Olav Roots","nid":"225229"},{"T\u00edtulo":"Lupercio Barbosa","nid":"225230"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"225231"},{"T\u00edtulo":"Mihai Tetel","nid":"225232"},{"T\u00edtulo":"Helen Schmidt Buick","nid":"225233"},{"T\u00edtulo":"Grupo Canto","nid":"225234"},{"T\u00edtulo":"Grupo Nuevo Barroco","nid":"225235"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor Montoya","nid":"225236"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Cadek","nid":"225237"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Bart\u00f3k","nid":"225238"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Bart\u00f3k","nid":"225239"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"225240"},{"T\u00edtulo":"Carlos Alberto Ram\u00edrez","nid":"225241"},{"T\u00edtulo":"Raul Rodr\u00edguez \u00c1lvarez","nid":"225242"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"225243"},{"T\u00edtulo":"Purcell Quartet","nid":"225244"},{"T\u00edtulo":"Catherine Bott","nid":"225245"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Gomina","nid":"225246"},{"T\u00edtulo":"Dang Thai Son","nid":"225247"},{"T\u00edtulo":"Bernd Glemser","nid":"225248"},{"T\u00edtulo":"La petite bande","nid":"225249"},{"T\u00edtulo":"Adriana Bastidas","nid":"225250"},{"T\u00edtulo":"Javier Mauricio Cruz","nid":"225251"},{"T\u00edtulo":"Mario Sarmiento","nid":"225252"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Los Romero","nid":"225253"},{"T\u00edtulo":"Coro Gregoriano de Paris","nid":"225254"},{"T\u00edtulo":"Pascal Marsault","nid":"225255"},{"T\u00edtulo":"Pascal Marsault","nid":"225256"},{"T\u00edtulo":"V\u00edctor \"Serranito\" y su grupo Monge","nid":"225257"},{"T\u00edtulo":"Quinteto Miroir","nid":"225258"},{"T\u00edtulo":"Carolina Mu\u00f1oz","nid":"225259"},{"T\u00edtulo":"Carlos Taboada","nid":"225260"},{"T\u00edtulo":"F\u00e1ber Grajales","nid":"225261"},{"T\u00edtulo":"Sociedad Coral Santa Cecilia","nid":"225262"},{"T\u00edtulo":"Terno Carioca","nid":"225263"},{"T\u00edtulo":"Muza Rubackyte","nid":"225264"},{"T\u00edtulo":"David Merch\u00e1n","nid":"225265"},{"T\u00edtulo":"Ang\u00e9lica G\u00e1mez","nid":"225266"},{"T\u00edtulo":"Eduardo Caicedo","nid":"225267"},{"T\u00edtulo":"Sebasti\u00e1n Cifuentes","nid":"225268"},{"T\u00edtulo":"Daniel Mu\u00f1oz","nid":"225269"},{"T\u00edtulo":"Diego Parra","nid":"225270"},{"T\u00edtulo":"Miguel \u00c1ngel Guevara","nid":"225271"},{"T\u00edtulo":"Javier Andr\u00e9s Ocampo","nid":"225272"},{"T\u00edtulo":"Carlos Orlando Rengifo","nid":"225273"},{"T\u00edtulo":"Rafael Rodr\u00edguez","nid":"225274"},{"T\u00edtulo":"Mintcho Badev","nid":"225275"},{"T\u00edtulo":"Radostina Petkova","nid":"225276"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 G\u00f3mez","nid":"225277"},{"T\u00edtulo":"Pascal Contet","nid":"225278"},{"T\u00edtulo":"Saxonando","nid":"225279"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Mandelring","nid":"225280"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Robledo  Tob\u00f3n","nid":"225281"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"225282"},{"T\u00edtulo":"Jaime Moreno","nid":"225283"},{"T\u00edtulo":"Marina Taf\u00far","nid":"225284"},{"T\u00edtulo":"Svetoslav Manolov","nid":"225285"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"225286"},{"T\u00edtulo":"Alexandr Sanko","nid":"225287"},{"T\u00edtulo":"Camerata Cristancho","nid":"225288"},{"T\u00edtulo":"Quinteto de Vientos de la Orquesta Sinf\u00f3nica Juvenil de Colombia","nid":"225289"},{"T\u00edtulo":"Hugh Tinney","nid":"225290"},{"T\u00edtulo":"Fidel C\u00f3rdoba","nid":"225291"},{"T\u00edtulo":"Juan Manuel Est\u00e9vez","nid":"225292"},{"T\u00edtulo":"Camilo Peralta","nid":"225293"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"225294"},{"T\u00edtulo":"Teresa G\u00f3mez","nid":"225295"},{"T\u00edtulo":"Gladys Orozco","nid":"225296"},{"T\u00edtulo":"Juan Manuel Est\u00e9vez","nid":"225297"},{"T\u00edtulo":"Armando Fuentes","nid":"225298"},{"T\u00edtulo":"Claudia Guar\u00edn","nid":"225299"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Bart\u00f3k","nid":"225300"},{"T\u00edtulo":"Jen\u00f6 Jand\u00f3","nid":"225301"},{"T\u00edtulo":"Camerata de solistas","nid":"225302"},{"T\u00edtulo":"Conjunto de C\u00e1mara de percusi\u00f3n del Conservatorio de M\u00fasica de la Universidad Nacional de Colombia","nid":"225303"},{"T\u00edtulo":"Cecile Ousset","nid":"225304"},{"T\u00edtulo":"Rub\u00e9n Dar\u00edo Reina","nid":"225305"},{"T\u00edtulo":"Katerina Kabakli","nid":"225306"},{"T\u00edtulo":"Luis Fernando Vizca\u00edno","nid":"225307"},{"T\u00edtulo":"Edna Gabriela Barreto Soler","nid":"225308"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"225309"},{"T\u00edtulo":"Quinteto de Cobres \"Latin Brass\"","nid":"225310"},{"T\u00edtulo":"Eric Aubier","nid":"225311"},{"T\u00edtulo":"Delta Tr\u00edo","nid":"225312"},{"T\u00edtulo":"M\u00fasica Cortesana","nid":"225313"},{"T\u00edtulo":"Pascal Marsault","nid":"225314"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Garc\u00edasychkov","nid":"225315"},{"T\u00edtulo":"Los Mellizos Katona","nid":"225316"},{"T\u00edtulo":"Clarinnova","nid":"225317"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Germ\u00e1n Murcia","nid":"225318"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"225319"},{"T\u00edtulo":"Mario Fernando Pardo","nid":"225320"},{"T\u00edtulo":"Stephanie Celis","nid":"225321"},{"T\u00edtulo":"Vadim Parra Trouchina","nid":"225322"},{"T\u00edtulo":"Leonardo C\u00e1ceres","nid":"225323"},{"T\u00edtulo":"Humberto Jos\u00e9 Ram\u00edrez","nid":"225324"},{"T\u00edtulo":"Diego Baham\u00f3n","nid":"225325"},{"T\u00edtulo":"Mart\u00edn P\u00e9rez","nid":"225326"},{"T\u00edtulo":"Sebasti\u00e1n Mart\u00ednez","nid":"225327"},{"T\u00edtulo":"Saxonando","nid":"225328"},{"T\u00edtulo":"Daniel S\u00e1nchez","nid":"225329"},{"T\u00edtulo":"Marc Ribot","nid":"225330"},{"T\u00edtulo":"Coral Tomas Luis de Victoria","nid":"225331"},{"T\u00edtulo":"Claudia Lizbeth Arboleda","nid":"225332"},{"T\u00edtulo":"Juan Manuel Est\u00e9vez","nid":"225333"},{"T\u00edtulo":"Quinteto Vocal Guill\u00e9n Becerra","nid":"225334"},{"T\u00edtulo":"Coro Tonos Humanos","nid":"225335"},{"T\u00edtulo":"Samuel Sanders","nid":"225336"},{"T\u00edtulo":"Robert White","nid":"225337"},{"T\u00edtulo":"Julia Guill\u00e9n","nid":"225338"},{"T\u00edtulo":"Gaspar Hoyos","nid":"225339"},{"T\u00edtulo":"Fedor Medina","nid":"225340"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor Montoya","nid":"225341"},{"T\u00edtulo":"Carlos Rocha","nid":"225342"},{"T\u00edtulo":"Peter Efler","nid":"225343"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Bart\u00f3k","nid":"225344"},{"T\u00edtulo":"Armando Fuentes","nid":"225345"},{"T\u00edtulo":"\u00c1lvaro Huertas","nid":"225346"},{"T\u00edtulo":"Juan Lu\u00eds Restrepo","nid":"225347"},{"T\u00edtulo":"Jen\u00f6 Jand\u00f3","nid":"225348"},{"T\u00edtulo":"Tamara Tak\u00e1cs","nid":"225349"},{"T\u00edtulo":"Evgueni Sapojnikov","nid":"225350"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo A\u00f1oranza","nid":"225351"},{"T\u00edtulo":"Int\u00e9rpretes para los Premios Nacionales de Composici\u00f3n","nid":"225352"},{"T\u00edtulo":"Quinteto de Metales Pro Libitum","nid":"225353"},{"T\u00edtulo":"Eduardo Fern\u00e1ndez","nid":"225354"},{"T\u00edtulo":"Adriana Monta\u00f1a","nid":"225355"},{"T\u00edtulo":"Irina Viritch","nid":"225356"},{"T\u00edtulo":"Lezlye Wander Berr\u00edo","nid":"225357"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Onix","nid":"225358"},{"T\u00edtulo":"Leonardo C\u00e1ceres","nid":"225359"},{"T\u00edtulo":"Ligia Perilla","nid":"225360"},{"T\u00edtulo":"David Alberto Bedoya","nid":"225361"},{"T\u00edtulo":"Aura Elena Guti\u00e9rrez","nid":"225362"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"225363"},{"T\u00edtulo":"Juan Mario Cu\u00e9llar","nid":"225364"},{"T\u00edtulo":"N\u00f6elle Spieth","nid":"225365"},{"T\u00edtulo":"Ensamble de Flautas Dulces Conservatorio Antonio Mar\u00eda Valencia","nid":"225366"},{"T\u00edtulo":"Conjunto Instrumental Fractal","nid":"225367"},{"T\u00edtulo":"La s\u00e9ptima","nid":"225368"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Hyperion","nid":"225369"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Colombiano de Clarinetes","nid":"225370"},{"T\u00edtulo":"Saxonando","nid":"225371"},{"T\u00edtulo":"Rodrigo Rodr\u00edguez","nid":"225372"},{"T\u00edtulo":"Jacomina Kistemaker","nid":"225373"},{"T\u00edtulo":"Camilo Chaparro","nid":"225374"},{"T\u00edtulo":"Sebasti\u00e1n Avenda\u00f1o","nid":"225375"},{"T\u00edtulo":"Conjunto de C\u00e1mara Opus","nid":"225376"},{"T\u00edtulo":"Georgina Forero Cardozo","nid":"225377"},{"T\u00edtulo":"Ruth Marulanda Salazar","nid":"225378"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Cristina Rivera","nid":"225379"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"225380"},{"T\u00edtulo":"Corporaci\u00f3n \"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia\"","nid":"225381"},{"T\u00edtulo":"Coro Tonos Humanos","nid":"225382"},{"T\u00edtulo":"Ulrich Boeckheler","nid":"225383"},{"T\u00edtulo":"Susan Starr","nid":"225384"},{"T\u00edtulo":"Juan David Molano","nid":"225385"},{"T\u00edtulo":"Rodrigo Garc\u00eda","nid":"225386"},{"T\u00edtulo":"Arnoldo Rodr\u00edguez","nid":"225387"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Bart\u00f3k","nid":"225388"},{"T\u00edtulo":"Juanita Lascarro","nid":"225389"},{"T\u00edtulo":"J\u00f6rg Ritter","nid":"225390"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor Manuel Gonz\u00e1lez","nid":"225391"},{"T\u00edtulo":"Grupo de Oscar Acevedo","nid":"225392"},{"T\u00edtulo":"O Tr\u00edo","nid":"225393"},{"T\u00edtulo":"Iv\u00e1n Rijos","nid":"225394"},{"T\u00edtulo":"Juan Fal\u00fa","nid":"225395"},{"T\u00edtulo":"Hilda Herrera","nid":"225396"},{"T\u00edtulo":"S\u00edncopa Jazz Band","nid":"225397"},{"T\u00edtulo":"Juan Alejandro Candamil","nid":"225398"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"225399"},{"T\u00edtulo":"Luis Alfonso Morales","nid":"225400"},{"T\u00edtulo":"Ligia Perilla","nid":"225401"},{"T\u00edtulo":"Pablo Gilberto Hurtado","nid":"225402"},{"T\u00edtulo":"Pilar Leyva","nid":"225403"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"225404"},{"T\u00edtulo":"Ana Isabel Zorro","nid":"225405"},{"T\u00edtulo":"Legatto Vocal","nid":"225406"},{"T\u00edtulo":"C\u00e9sar Castro","nid":"225407"},{"T\u00edtulo":"Mariana Posada","nid":"225408"},{"T\u00edtulo":"Robert De Gennaro","nid":"225409"},{"T\u00edtulo":"Dueto de Diana y Fabian","nid":"225410"},{"T\u00edtulo":"Hugo Hern\u00e1ndez","nid":"225411"},{"T\u00edtulo":"Jeanet \u00c1lvarez","nid":"225412"},{"T\u00edtulo":"Diego S\u00e1nchez","nid":"225413"},{"T\u00edtulo":"Anne Queff\u00e9lec","nid":"225414"},{"T\u00edtulo":"Juan Felipe Osorio","nid":"225415"},{"T\u00edtulo":"Franz Enrique Castillo","nid":"225416"},{"T\u00edtulo":"S\u00edncopa Jazz Band","nid":"225417"},{"T\u00edtulo":"Teresa G\u00f3mez","nid":"225418"},{"T\u00edtulo":"Haumer G\u00fcnter","nid":"225419"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Alejandro Roca","nid":"225420"},{"T\u00edtulo":"Wolfgang Seifen","nid":"225421"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Colombiano de Clarinetes","nid":"225422"},{"T\u00edtulo":"Saxonando","nid":"225423"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto QArte","nid":"225424"},{"T\u00edtulo":"Martha Liliana Bonilla","nid":"225425"},{"T\u00edtulo":"Beatr\u00edz Elena Mart\u00ednez","nid":"225426"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto QArte","nid":"225427"},{"T\u00edtulo":"Eduardo Caicedo","nid":"225428"},{"T\u00edtulo":"Sebasti\u00e1n Cifuentes","nid":"225429"},{"T\u00edtulo":"Diego Parra","nid":"225430"},{"T\u00edtulo":"Guillermo Bocanegra","nid":"225431"},{"T\u00edtulo":"Martha Liliana Bonilla","nid":"225432"},{"T\u00edtulo":"Beatr\u00edz Elena Mart\u00ednez","nid":"225433"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Silva","nid":"225434"},{"T\u00edtulo":"Rodolfo Acosta","nid":"225435"},{"T\u00edtulo":"Carlos Builes","nid":"225436"},{"T\u00edtulo":"Laura Cubides","nid":"225437"},{"T\u00edtulo":"Daniel Leguizam\u00f3n","nid":"225438"},{"T\u00edtulo":"Sergio Mart\u00ednez","nid":"225439"},{"T\u00edtulo":"Sergio Monsalve","nid":"225440"},{"T\u00edtulo":"Keyner Ram\u00edrez","nid":"225441"},{"T\u00edtulo":"Fernando Rodr\u00edguez","nid":"225442"},{"T\u00edtulo":"L\u00e1cides Romero","nid":"225443"},{"T\u00edtulo":"Melissa Vargas","nid":"225444"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"225445"},{"T\u00edtulo":"Jairo Pe\u00f1a","nid":"225446"},{"T\u00edtulo":"Daniel Pollack","nid":"225447"},{"T\u00edtulo":"Solistas de Percusi\u00f3n de Bogot\u00e1","nid":"225448"},{"T\u00edtulo":"Margareta Hurholz","nid":"225449"},{"T\u00edtulo":"Grupo Nuevo Barroco","nid":"225450"},{"T\u00edtulo":"Leila Cobo","nid":"225451"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Penderecki","nid":"225452"},{"T\u00edtulo":"Peter Efler","nid":"225453"},{"T\u00edtulo":"Ensemble Aureus","nid":"225454"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Bart\u00f3k","nid":"225455"},{"T\u00edtulo":"Soraya Almanza","nid":"225456"},{"T\u00edtulo":"Hern\u00e1ndo Leal G\u00f3mez","nid":"225457"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"225458"},{"T\u00edtulo":"Tetsuo Kagehira","nid":"225459"},{"T\u00edtulo":"Bart Schneemann","nid":"225460"},{"T\u00edtulo":"David Kuyken","nid":"225461"},{"T\u00edtulo":"Yalile Cardona","nid":"225462"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"225463"},{"T\u00edtulo":"Quinteto de guitarras de Bellas Artes de Cali","nid":"225464"},{"T\u00edtulo":"Sandra Leonor Parra Cobaleda","nid":"225465"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"225466"},{"T\u00edtulo":"Kay Johannsen","nid":"225467"},{"T\u00edtulo":"Tientos","nid":"225468"},{"T\u00edtulo":"Grupo Sincopando","nid":"225469"},{"T\u00edtulo":"Valerio Paj\u00f3n Orjuela","nid":"225470"},{"T\u00edtulo":"Neue Wiener Concert Schrammeln","nid":"225471"},{"T\u00edtulo":"Pascal Marsault","nid":"225472"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Maogani","nid":"225473"},{"T\u00edtulo":"Angela Hewitt","nid":"225474"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Hyperion","nid":"225475"},{"T\u00edtulo":"Sonata Tr\u00edo Ensamble","nid":"225476"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Numen","nid":"225477"},{"T\u00edtulo":"Trapiche Mol\u00e9","nid":"225478"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Colombiano de Clarinetes","nid":"225479"},{"T\u00edtulo":"Saxonando","nid":"225480"},{"T\u00edtulo":"Ra\u00fal Ernesto Mesa Fonseca","nid":"225481"},{"T\u00edtulo":"Sharon Avella","nid":"225482"},{"T\u00edtulo":"Peter Donohoe","nid":"225483"},{"T\u00edtulo":"Grupo Coral Ballestrinque","nid":"225484"},{"T\u00edtulo":"Gloria Isabel Bayer Jaramillo","nid":"225485"},{"T\u00edtulo":"Mario D\u00edaz","nid":"225486"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"225487"},{"T\u00edtulo":"Julia Ballesteros de Mart\u00ednez","nid":"225488"},{"T\u00edtulo":"Camerata Cristancho","nid":"225489"},{"T\u00edtulo":"Grupo de violonchelistas de Ibagu\u00e9","nid":"225490"},{"T\u00edtulo":"Coral Amici","nid":"225491"},{"T\u00edtulo":"Ulrich Boeckheler","nid":"225492"},{"T\u00edtulo":"Susan Starr","nid":"225493"},{"T\u00edtulo":"Piedad Rosas","nid":"225494"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Frank Preuss","nid":"225495"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"225496"},{"T\u00edtulo":"N\u00e9stor Rivera","nid":"225497"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Bart\u00f3k","nid":"225498"},{"T\u00edtulo":"Jen\u00f6 Jand\u00f3","nid":"225499"},{"T\u00edtulo":"Fodor Quintet","nid":"225500"},{"T\u00edtulo":"Joseph De Pasquale","nid":"225501"},{"T\u00edtulo":"Angelin Chang","nid":"225502"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas \"Endellion\"","nid":"225503"},{"T\u00edtulo":"Henschel Quartett","nid":"225504"},{"T\u00edtulo":"Laura Mar\u00eda Ospina","nid":"225505"},{"T\u00edtulo":"Mario Sarmiento","nid":"225506"},{"T\u00edtulo":"Marilyn Prasil","nid":"225507"},{"T\u00edtulo":"Tzanko Dotchev","nid":"225508"},{"T\u00edtulo":"Mauricio Romero","nid":"225509"},{"T\u00edtulo":"Leonardo Garc\u00eda","nid":"225510"},{"T\u00edtulo":"Carlos Castilla","nid":"225511"},{"T\u00edtulo":"Gonzano Ospina","nid":"225512"},{"T\u00edtulo":"Todor Harizanov","nid":"225513"},{"T\u00edtulo":"Nicolai Sarmenov","nid":"225514"},{"T\u00edtulo":"Peter Ivanov","nid":"225515"},{"T\u00edtulo":"Juli\u00e1n Gil Cuartas","nid":"225516"},{"T\u00edtulo":"Alexandra Loukianova","nid":"225517"},{"T\u00edtulo":"Rodrigo Cottier","nid":"225518"},{"T\u00edtulo":"Alexander Lozano","nid":"225519"},{"T\u00edtulo":"Quinteto de Saxofones \"Paisax\"","nid":"225520"},{"T\u00edtulo":"Pierre Pincemaille","nid":"225521"},{"T\u00edtulo":"Gabriel Ahumada","nid":"225522"},{"T\u00edtulo":"Frank Gutschmidt","nid":"225523"},{"T\u00edtulo":"Neue Wiener Concert Schrammeln","nid":"225524"},{"T\u00edtulo":"Joshua Bell","nid":"225525"},{"T\u00edtulo":"Frederic Chiu","nid":"225526"},{"T\u00edtulo":"Carolina Sarmiento","nid":"225527"},{"T\u00edtulo":"Angela Hewitt","nid":"225528"},{"T\u00edtulo":"Pablo Moreno","nid":"225529"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"225530"},{"T\u00edtulo":"Sonata Tr\u00edo Ensamble","nid":"225531"},{"T\u00edtulo":"Anonymous","nid":"225532"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Manolov","nid":"225533"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Colombiano de Clarinetes","nid":"225534"},{"T\u00edtulo":"Saxonando","nid":"225535"},{"T\u00edtulo":"Rudolf Lutz","nid":"225536"},{"T\u00edtulo":"Ars Antiqua De Par\u00eds","nid":"225537"},{"T\u00edtulo":"Mariana Posada","nid":"225538"},{"T\u00edtulo":"Camerata Hungarica","nid":"225539"},{"T\u00edtulo":"Luc\u00eda Peralta","nid":"225540"},{"T\u00edtulo":"Germ\u00e1n P\u00e9rez","nid":"225541"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"225542"},{"T\u00edtulo":"Coral Amici","nid":"225543"},{"T\u00edtulo":"Carlos Villa","nid":"225544"},{"T\u00edtulo":"Susan Starr","nid":"225545"},{"T\u00edtulo":"Ulrich Eisenlohr","nid":"225546"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Isabel Benitez","nid":"225547"},{"T\u00edtulo":"Mauricio Moreno Hoffmann","nid":"225548"},{"T\u00edtulo":"Martha Rodr\u00edguez","nid":"225549"},{"T\u00edtulo":"Juan David Molano","nid":"225550"},{"T\u00edtulo":"Grupo Canto","nid":"225551"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Bart\u00f3k","nid":"225552"},{"T\u00edtulo":"Jen\u00f6 Jand\u00f3","nid":"225553"},{"T\u00edtulo":"Alma Caucana","nid":"225554"},{"T\u00edtulo":"Grupo Sincopando","nid":"225555"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas \"Endellion\"","nid":"225556"},{"T\u00edtulo":"Henschel Quartett","nid":"225557"},{"T\u00edtulo":"Gerardo S\u00e1nchez","nid":"225558"},{"T\u00edtulo":"Jes\u00fas David Prieto","nid":"225559"},{"T\u00edtulo":"Dervish","nid":"225560"},{"T\u00edtulo":"Leonardo C\u00e1ceres","nid":"225561"},{"T\u00edtulo":"Ra\u00fal Vladimir Garc\u00eda","nid":"225562"},{"T\u00edtulo":"Jorge Iv\u00e1n Licero","nid":"225563"},{"T\u00edtulo":"Piedad Rosas","nid":"225564"},{"T\u00edtulo":"Cantus C\u00f6lln","nid":"225565"},{"T\u00edtulo":"Leonardo C\u00e1ceres","nid":"225566"},{"T\u00edtulo":"Ligia Perilla","nid":"225567"},{"T\u00edtulo":"Wilson Andr\u00e9s Fl\u00f3rez","nid":"225568"},{"T\u00edtulo":"Nicol\u00e1s Florez Asprilla","nid":"225569"},{"T\u00edtulo":"Svetlana Solodovnikova","nid":"225570"},{"T\u00edtulo":"Cristian Manuel Guerrero","nid":"225571"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Guitarras","nid":"225572"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao P\u00e9rez  Arcos","nid":"225573"},{"T\u00edtulo":"David Fernando S\u00e1nchez","nid":"225574"},{"T\u00edtulo":"Great Voices of Gospel","nid":"225575"},{"T\u00edtulo":"Antonio Arnedo y su grupo de jazz","nid":"225576"},{"T\u00edtulo":"Daniel Federico Bed\u00f3n G\u00f3mez","nid":"225577"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Arich\u00e9","nid":"225578"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Clara Alarc\u00f3n","nid":"225579"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Colombiano de Clarinetes","nid":"225580"},{"T\u00edtulo":"Miyer Garvin","nid":"225581"},{"T\u00edtulo":"David Esteban Pach\u00f3n","nid":"225582"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Suizo","nid":"225583"},{"T\u00edtulo":"Rony Rogoff","nid":"225584"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"225585"},{"T\u00edtulo":"Dario Montoya","nid":"225586"},{"T\u00edtulo":"Luis P\u00e9rez","nid":"225587"},{"T\u00edtulo":"Margaret Davis","nid":"225588"},{"T\u00edtulo":"Jan Jedrak","nid":"225589"},{"T\u00edtulo":"Zbigniew Zajac","nid":"225590"},{"T\u00edtulo":"Mauricio Cristancho","nid":"225591"},{"T\u00edtulo":"Ruth Marulanda Salazar","nid":"225592"},{"T\u00edtulo":"Joaqu\u00edn Achucarro","nid":"225593"},{"T\u00edtulo":"Elizabeth Gasztner","nid":"225594"},{"T\u00edtulo":"Juan Alonso Mendoza","nid":"225595"},{"T\u00edtulo":"Eleonora Rueda","nid":"225596"},{"T\u00edtulo":"Patricia P\u00e9rez G\u00f3mez","nid":"225597"},{"T\u00edtulo":"Fredrick Hood","nid":"225598"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"225599"},{"T\u00edtulo":"Peter Efler","nid":"225600"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Bart\u00f3k","nid":"225601"},{"T\u00edtulo":"Alejandro Rene Montoya","nid":"225602"},{"T\u00edtulo":"Claudia Calder\u00f3n","nid":"225603"},{"T\u00edtulo":"Paul Desenne","nid":"225604"},{"T\u00edtulo":"Bernd Glemser","nid":"225605"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas \"Endellion\"","nid":"225606"},{"T\u00edtulo":"Henschel Quartett","nid":"225607"},{"T\u00edtulo":"Le Concert des Nations","nid":"225608"},{"T\u00edtulo":"Laurent Korcia","nid":"225609"},{"T\u00edtulo":"Ricardo Castro","nid":"225610"},{"T\u00edtulo":"Fredy Mauricio Pinz\u00f3n","nid":"225611"},{"T\u00edtulo":"Ra\u00fal Ernesto Mesa Fonseca","nid":"225612"},{"T\u00edtulo":"La Venexiana","nid":"225613"},{"T\u00edtulo":"Claudia Calder\u00f3n","nid":"225614"},{"T\u00edtulo":"Fabi\u00e1n Rojas","nid":"225615"},{"T\u00edtulo":"Cristian Manuel Guerrero","nid":"225616"},{"T\u00edtulo":"Luc\u00eda Peralta","nid":"225617"},{"T\u00edtulo":"Carolina Sarmiento","nid":"225618"},{"T\u00edtulo":"Great Voices of Gospel","nid":"225619"},{"T\u00edtulo":"Irene G\u00f3mez","nid":"225620"},{"T\u00edtulo":"Chiara Banchini","nid":"225621"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Cristina Kiehr","nid":"225622"},{"T\u00edtulo":"Andreas Scholl","nid":"225623"},{"T\u00edtulo":"Orquesta colombiana de c\u00e1mara","nid":"225624"},{"T\u00edtulo":"Quinto Siee Ensamble","nid":"225625"},{"T\u00edtulo":"Gli Incogniti","nid":"225626"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Colombiano de Clarinetes","nid":"225627"},{"T\u00edtulo":"Iv\u00e1n Borda","nid":"225628"},{"T\u00edtulo":"Laura Alejandra Chaparro","nid":"225629"},{"T\u00edtulo":"El tr\u00edo","nid":"225630"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor Montoya","nid":"225631"},{"T\u00edtulo":"Ernesto D\u00edaz","nid":"225632"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara Juvenil de Colombia","nid":"225633"},{"T\u00edtulo":"Fernando Parra","nid":"225634"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"225635"},{"T\u00edtulo":"Grupo Ballestrinque","nid":"225636"},{"T\u00edtulo":"Grupo Canto","nid":"225637"},{"T\u00edtulo":"Sergio Posada","nid":"225638"},{"T\u00edtulo":"Carl Weinrich","nid":"225639"},{"T\u00edtulo":"Claude Helfer","nid":"225640"},{"T\u00edtulo":"Hilde Adler","nid":"225641"},{"T\u00edtulo":"Jes\u00fas Rinc\u00f3n","nid":"225642"},{"T\u00edtulo":"Coro de C\u00e1mara de Popay\u00e1n","nid":"225643"},{"T\u00edtulo":"Michel Beroff","nid":"225644"},{"T\u00edtulo":"Bethel College Madrigal Singers","nid":"225645"},{"T\u00edtulo":"Clelia Mertens","nid":"225646"},{"T\u00edtulo":"Witold Malcuzynski","nid":"225647"},{"T\u00edtulo":"Konrad Voppel","nid":"225648"},{"T\u00edtulo":"Rafael Puyana","nid":"225649"},{"T\u00edtulo":"Enrique Arias","nid":"225650"},{"T\u00edtulo":"Bernard Ringeissen","nid":"225651"},{"T\u00edtulo":"Gyorgy Sandor","nid":"225652"},{"T\u00edtulo":"Joaqu\u00edn Achucarro","nid":"225653"},{"T\u00edtulo":"Eric Landerer","nid":"225654"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Mich\u00e9le Margand","nid":"225655"},{"T\u00edtulo":"Seymour Hayden","nid":"225656"},{"T\u00edtulo":"Gerome Rose","nid":"225657"},{"T\u00edtulo":"Rafael Puyana","nid":"225658"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"225659"},{"T\u00edtulo":"Rafael Puyana","nid":"225660"},{"T\u00edtulo":"Juan Manuel Est\u00e9vez","nid":"225661"},{"T\u00edtulo":"Jorge Daniel Valencia","nid":"225662"},{"T\u00edtulo":"Johanna Horvath","nid":"225663"},{"T\u00edtulo":"Schola Guido D\u00b4arezzo","nid":"225664"},{"T\u00edtulo":"Vladimir Viardo","nid":"225665"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"225666"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"225667"},{"T\u00edtulo":"Martha Senn","nid":"225668"},{"T\u00edtulo":"Serghei Yerochin","nid":"225669"},{"T\u00edtulo":"Paul Badura Skoda","nid":"225670"},{"T\u00edtulo":"David Kuyken","nid":"225671"},{"T\u00edtulo":"Gaspar Hoyos","nid":"225672"},{"T\u00edtulo":"Tatiana Pavlova","nid":"225673"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"225674"},{"T\u00edtulo":"Martha Senn","nid":"225675"},{"T\u00edtulo":"Alejandro Ram\u00edrez","nid":"225676"},{"T\u00edtulo":"Ulrich Eisenlohr","nid":"225677"},{"T\u00edtulo":"Sergio Posada","nid":"225678"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"225679"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Sonnerie","nid":"225680"},{"T\u00edtulo":"Thomas Guthrie","nid":"225681"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"225682"},{"T\u00edtulo":"Brigitte Zaczek","nid":"225683"},{"T\u00edtulo":"Valeriano Lanchas","nid":"225684"},{"T\u00edtulo":"Irina Viritch","nid":"225685"},{"T\u00edtulo":"C\u00e9sar Augusto Guti\u00e9rrez","nid":"225686"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"225687"},{"T\u00edtulo":"Sociedad Coral Santa Cecilia","nid":"225688"},{"T\u00edtulo":"Hesp\u00e9rion XXI","nid":"225689"},{"T\u00edtulo":"Santiago Ca\u00f1\u00f3n Valencia","nid":"225690"},{"T\u00edtulo":"Fabi\u00e1n Fern\u00e1ndez Vera","nid":"225691"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"225692"},{"T\u00edtulo":"Juanita Lascarro","nid":"225693"},{"T\u00edtulo":"Iv\u00e1n Paley","nid":"225694"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Alejandro Roca","nid":"225695"},{"T\u00edtulo":"Ensamble instrumental colombiano","nid":"225696"},{"T\u00edtulo":"Cameron Roberts","nid":"225697"},{"T\u00edtulo":"Gloria Londo\u00f1o","nid":"225698"},{"T\u00edtulo":"Ernest Simpson","nid":"225699"},{"T\u00edtulo":"Diego Vald\u00e9s","nid":"225700"},{"T\u00edtulo":"Samuel Torres","nid":"225701"},{"T\u00edtulo":"Michael Rodr\u00edguez","nid":"225702"},{"T\u00edtulo":"Peter Brainin","nid":"225703"},{"T\u00edtulo":"Manuel Valera","nid":"225704"},{"T\u00edtulo":"Lara Bello","nid":"225705"},{"T\u00edtulo":"Daniel Mu\u00f1oz","nid":"225706"},{"T\u00edtulo":"Germ\u00e1n Dario P\u00e9rez","nid":"225707"},{"T\u00edtulo":"Diego Saboya","nid":"225708"},{"T\u00edtulo":"John Edison Montenegro","nid":"225709"},{"T\u00edtulo":"Luis Carlos Saboya","nid":"225710"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto QArte","nid":"225711"},{"T\u00edtulo":"Carlos Mauricio Mayorga","nid":"225712"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Alfabeto","nid":"225713"},{"T\u00edtulo":"Evelyn Glennie","nid":"225714"},{"T\u00edtulo":"Pieter Wispelwey","nid":"225715"},{"T\u00edtulo":"Augustin Dumay","nid":"225716"},{"T\u00edtulo":"Claude Lavoix","nid":"225717"},{"T\u00edtulo":"Gyorgy Sandor","nid":"225718"},{"T\u00edtulo":"Walter Klien","nid":"225719"},{"T\u00edtulo":"Aida Fern\u00e1ndez","nid":"225720"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Zagreb","nid":"225721"},{"T\u00edtulo":"Alejandro Ram\u00edrez","nid":"225722"},{"T\u00edtulo":"Ernst Zuschke","nid":"225723"},{"T\u00edtulo":"Friedrich Gulda","nid":"225724"},{"T\u00edtulo":"El Weather Report","nid":"225725"},{"T\u00edtulo":"Mireya Arboleda","nid":"225726"},{"T\u00edtulo":"Joerg Demus","nid":"225727"},{"T\u00edtulo":"Jennifer Bate","nid":"225728"},{"T\u00edtulo":"Rafael Puyana","nid":"225729"},{"T\u00edtulo":"Pedro Corostola","nid":"225730"},{"T\u00edtulo":"Maxence Larrieu","nid":"225731"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Pardo","nid":"225732"},{"T\u00edtulo":"Arnaldo Garc\u00eda Guinand","nid":"225733"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Madera","nid":"225734"},{"T\u00edtulo":"International String Quartet","nid":"225735"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Arcos","nid":"225736"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Filarm\u00f3nica de Bogot\u00e1","nid":"225737"},{"T\u00edtulo":"Carlos Villa","nid":"225738"},{"T\u00edtulo":"German Borda","nid":"225739"},{"T\u00edtulo":"Patrick Smith","nid":"225740"},{"T\u00edtulo":"Marshal Stih","nid":"225741"},{"T\u00edtulo":"Conjunto de C\u00e1mara Orpheus","nid":"225742"},{"T\u00edtulo":"Ruggiero Ricci","nid":"225743"},{"T\u00edtulo":"Akiko Matsuo","nid":"225744"},{"T\u00edtulo":"Antonio De Raco","nid":"225745"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Universitaria Olav Roots","nid":"225746"},{"T\u00edtulo":"Valentin Stefanov","nid":"225747"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"225748"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"225749"},{"T\u00edtulo":"Grupo de C\u00e1mara de la Orquesta Sinf\u00f3nica Juvenil de Colombia","nid":"225750"},{"T\u00edtulo":"Coro Monteverdi","nid":"225751"},{"T\u00edtulo":"Juan Manuel Est\u00e9vez","nid":"225752"},{"T\u00edtulo":"Jorge Daniel Valencia","nid":"225753"},{"T\u00edtulo":"Johanna Valencia","nid":"225754"},{"T\u00edtulo":"Leonor Ria\u00f1o","nid":"225755"},{"T\u00edtulo":"Alejandro Zuleta","nid":"225756"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas de Buenos Aires","nid":"225757"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"225758"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"225759"},{"T\u00edtulo":"Coro Singkreis Rimbach","nid":"225760"},{"T\u00edtulo":"Eduardo Fern\u00e1ndez","nid":"225761"},{"T\u00edtulo":"Jaqueline Allers","nid":"225762"},{"T\u00edtulo":"Christoph Ullrich","nid":"225763"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Guitarras de Buffalo","nid":"225764"},{"T\u00edtulo":"Joya Dulce","nid":"225765"},{"T\u00edtulo":"The Hilliard Ensemble","nid":"225766"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de Cuerdas de Arcos de Bucaramanga","nid":"225767"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 F\u00e9lix Chamorro C\u00f3rdoba","nid":"225768"},{"T\u00edtulo":"Fabi\u00e1n Gall\u00f3n","nid":"225769"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Villamil","nid":"225770"},{"T\u00edtulo":"Fabi\u00e1n Forero","nid":"225771"},{"T\u00edtulo":"The Hilliard Ensemble","nid":"225772"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Batimento","nid":"225773"},{"T\u00edtulo":"Guillermo Bocanegra","nid":"225774"},{"T\u00edtulo":"Jenny Jurado Marmolejo","nid":"225775"},{"T\u00edtulo":"Milton Andr\u00e9s Gonz\u00e1lez","nid":"225776"},{"T\u00edtulo":"The Rare Fruits Council","nid":"225777"},{"T\u00edtulo":"Sodi Braide","nid":"225778"},{"T\u00edtulo":"Alexis C\u00e1rdenas Tr\u00edo","nid":"225779"},{"T\u00edtulo":"Christian Schmitt","nid":"225780"},{"T\u00edtulo":"Dueto Cero Grados","nid":"225781"},{"T\u00edtulo":"Juan Felipe Osorio","nid":"225782"},{"T\u00edtulo":"William Ospina Qui\u00f1onez","nid":"225783"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Andino Arpegios","nid":"225784"},{"T\u00edtulo":"S\u00edncopacinco","nid":"225785"},{"T\u00edtulo":"Jes\u00fas Andr\u00e9s Roa","nid":"225786"},{"T\u00edtulo":"F\u00e9lix Palacio","nid":"225787"},{"T\u00edtulo":"Leonardo Palacios","nid":"225788"},{"T\u00edtulo":"\u00d3scar Gonz\u00e1lez","nid":"225789"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao del Valle","nid":"225790"},{"T\u00edtulo":"Gabriela Aedo","nid":"225791"},{"T\u00edtulo":"Le Balcon","nid":"225792"},{"T\u00edtulo":"Sebasti\u00e1n Villanueva","nid":"225793"},{"T\u00edtulo":"Katherine Qui\u00f1ones","nid":"225794"},{"T\u00edtulo":"Georgina Forero Cardozo","nid":"225795"},{"T\u00edtulo":"Ruth Marulanda Salazar","nid":"225796"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Cristina Rivera","nid":"225797"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"225798"},{"T\u00edtulo":"Pierre Hanta\u00ef","nid":"225799"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Mercedes De Montoya","nid":"225800"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"225801"},{"T\u00edtulo":"Teresa G\u00f3mez","nid":"225802"},{"T\u00edtulo":"C\u00e9dric Tiberghien","nid":"225803"},{"T\u00edtulo":"Grupo Ballestrinque","nid":"225804"},{"T\u00edtulo":"Teresa G\u00f3mez","nid":"225805"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas Diotima","nid":"225806"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"225807"},{"T\u00edtulo":"Roberto McCausland","nid":"225808"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"225809"},{"T\u00edtulo":"An\u00edbal Dos Santos","nid":"225810"},{"T\u00edtulo":"London Gabrieli Brass Ensemble","nid":"225811"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Pierrot","nid":"225812"},{"T\u00edtulo":"Camerata Cristancho","nid":"225813"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Pierrot","nid":"225814"},{"T\u00edtulo":"Camerata Cristancho","nid":"225815"},{"T\u00edtulo":"Carlos Villa","nid":"225816"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"225817"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"225818"},{"T\u00edtulo":"Georgina Forero Cardozo","nid":"225819"},{"T\u00edtulo":"Ruth Marulanda Salazar","nid":"225820"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Cristina Rivera","nid":"225821"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"225822"},{"T\u00edtulo":"Georgina Forero Cardozo","nid":"225823"},{"T\u00edtulo":"Ruth Marulanda Salazar","nid":"225824"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Cristina Rivera","nid":"225825"},{"T\u00edtulo":"Frank Preuss","nid":"225826"},{"T\u00edtulo":"Centro internacional de viol\u00edn","nid":"225827"},{"T\u00edtulo":"Edith Peinemann","nid":"225828"},{"T\u00edtulo":"Helmut Barth","nid":"225829"},{"T\u00edtulo":"Walter Klien","nid":"225830"},{"T\u00edtulo":"Instituto de Bellas Artes de Medell\u00edn","nid":"225831"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de Cuerdas del Conservatorio de la Universidad Nacional","nid":"225832"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Cristina V\u00e1squez","nid":"225833"},{"T\u00edtulo":"Ravi Shankar","nid":"225834"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"225835"},{"T\u00edtulo":"Camerata Bogot\u00e1","nid":"225836"},{"T\u00edtulo":"Jacques Louissier Tr\u00edo","nid":"225837"},{"T\u00edtulo":"Igor Kipnis","nid":"225838"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Linero Branly","nid":"225839"},{"T\u00edtulo":"The Waverly Consort","nid":"225840"},{"T\u00edtulo":"George Sakellariou","nid":"225841"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"225842"},{"T\u00edtulo":"Jairo Pe\u00f1a","nid":"225843"},{"T\u00edtulo":"Narciso Yepes","nid":"225844"},{"T\u00edtulo":"Boris Belkin","nid":"225845"},{"T\u00edtulo":"Irina Zaritzkaya","nid":"225846"},{"T\u00edtulo":"Richard Markson","nid":"225847"},{"T\u00edtulo":"Jorge Federico Osorio","nid":"225848"},{"T\u00edtulo":"Antonio Baciero","nid":"225849"},{"T\u00edtulo":"Manuel L\u00f3pez Ramos","nid":"225850"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"225851"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"225852"},{"T\u00edtulo":"Coro Monteverdi","nid":"225853"},{"T\u00edtulo":"Juan Manuel Est\u00e9vez","nid":"225854"},{"T\u00edtulo":"Jorge Daniel Valencia","nid":"225855"},{"T\u00edtulo":"Johanna Valencia","nid":"225856"},{"T\u00edtulo":"Leonor Ria\u00f1o","nid":"225857"},{"T\u00edtulo":"Alejandro Zuleta","nid":"225858"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor Montoya","nid":"225859"},{"T\u00edtulo":"Jaime Arias","nid":"225860"},{"T\u00edtulo":"Ra\u00fal Garc\u00eda","nid":"225861"},{"T\u00edtulo":"Eduardo Fern\u00e1ndez","nid":"225862"},{"T\u00edtulo":"Tatiana Pavlova","nid":"225863"},{"T\u00edtulo":"Juan Carlos Guti\u00e9rrez","nid":"225864"},{"T\u00edtulo":"Andres Manuel Zapateiro","nid":"225865"},{"T\u00edtulo":"Ana Cristina Gonz\u00e1lez","nid":"225866"},{"T\u00edtulo":"Liliana Parra","nid":"225867"},{"T\u00edtulo":"Mintcho Badev","nid":"225868"},{"T\u00edtulo":"Piffaro \"The Renaissance Band\"","nid":"225869"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo de Clarinetes \"El Alba\"","nid":"225870"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Luc\u00eda Leal Rojas","nid":"225871"},{"T\u00edtulo":"Mariana Posada","nid":"225872"},{"T\u00edtulo":"Marta G\u00f3mez","nid":"225873"},{"T\u00edtulo":"Juan Francisco Herrera","nid":"225874"},{"T\u00edtulo":"Ignacio Ramos","nid":"225875"},{"T\u00edtulo":"Uri\u00e1n Sarmiento","nid":"225876"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Romistrovski","nid":"225877"},{"T\u00edtulo":"Rafa\u00e9l Serrallet","nid":"225878"},{"T\u00edtulo":"Grupo coral Piccola capella","nid":"225879"},{"T\u00edtulo":"The Rare Fruits Council","nid":"225880"},{"T\u00edtulo":"The New Israel Quintet","nid":"225881"},{"T\u00edtulo":"Capic\u00faa","nid":"225882"},{"T\u00edtulo":"David Alberto Bedoya","nid":"225883"},{"T\u00edtulo":"Isabelle Faust","nid":"225884"},{"T\u00edtulo":"Alexander Melnikov","nid":"225885"},{"T\u00edtulo":"Creole","nid":"225886"},{"T\u00edtulo":"Creole","nid":"225887"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara Acordanza","nid":"225888"},{"T\u00edtulo":"Coro Tonos Humanos","nid":"225889"},{"T\u00edtulo":"Juli\u00e1n Navarro","nid":"225890"},{"T\u00edtulo":"Juan David Osorio","nid":"225891"},{"T\u00edtulo":"Tapestry","nid":"225892"},{"T\u00edtulo":"Marshall Gilkes","nid":"225893"},{"T\u00edtulo":"Ictu","nid":"225894"},{"T\u00edtulo":"Marta G\u00f3mez","nid":"225895"},{"T\u00edtulo":"Juan Francisco Herrera","nid":"225896"},{"T\u00edtulo":"Ignacio Ramos","nid":"225897"},{"T\u00edtulo":"Uri\u00e1n Sarmiento","nid":"225898"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Romistrovski","nid":"225899"},{"T\u00edtulo":"Nvoz","nid":"225900"},{"T\u00edtulo":"Sebasti\u00e1n Villanueva","nid":"225901"},{"T\u00edtulo":"Katherine Qui\u00f1ones","nid":"225902"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"225903"},{"T\u00edtulo":"Leonid Kuzmin","nid":"225904"},{"T\u00edtulo":"John Browning","nid":"225905"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Helen Contreras C.","nid":"225906"},{"T\u00edtulo":"Hugo Espinosa","nid":"225907"},{"T\u00edtulo":"Diver Higuita","nid":"225908"},{"T\u00edtulo":"Mario Riveros","nid":"225909"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"225910"},{"T\u00edtulo":"Martha Enna Rodr\u00edguez","nid":"225911"},{"T\u00edtulo":"David Loyd","nid":"225912"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"225913"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Helen Contreras C.","nid":"225914"},{"T\u00edtulo":"Hugo Espinosa","nid":"225915"},{"T\u00edtulo":"Diver Higuita","nid":"225916"},{"T\u00edtulo":"Mario Riveros","nid":"225917"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"225918"},{"T\u00edtulo":"Martha Enna Rodr\u00edguez","nid":"225919"},{"T\u00edtulo":"David Loyd","nid":"225920"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"225921"},{"T\u00edtulo":"Armando Fuentes","nid":"225922"},{"T\u00edtulo":"\u00c1lvaro Huertas","nid":"225923"},{"T\u00edtulo":"Jaime Arias Obreg\u00f3n","nid":"225924"},{"T\u00edtulo":"Carlos Schloss","nid":"225925"},{"T\u00edtulo":"Coral Amici","nid":"225926"},{"T\u00edtulo":"Grupo Nuevo Barroco","nid":"225927"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"225928"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas Krinsneumann","nid":"225929"},{"T\u00edtulo":"Coro de la Universidad Andr\u00e9s Bello de Caracas","nid":"225930"},{"T\u00edtulo":"Isaac Hern\u00e1ndez","nid":"225931"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Praga","nid":"225932"},{"T\u00edtulo":"Walter Klien","nid":"225933"},{"T\u00edtulo":"Coro de la Universidad T\u00e9cnica de Santiago de Chile","nid":"225934"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"225935"},{"T\u00edtulo":"Joerg Demus","nid":"225936"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de c\u00e1mara holandesa","nid":"225937"},{"T\u00edtulo":"Sylvia Kersenbaum","nid":"225938"},{"T\u00edtulo":"Gerome Rose","nid":"225939"},{"T\u00edtulo":"Patricia P\u00e9rez G\u00f3mez","nid":"225940"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Grube","nid":"225941"},{"T\u00edtulo":"The Waverly Consort","nid":"225942"},{"T\u00edtulo":"Alfonso Vega Nu\u00f1ez","nid":"225943"},{"T\u00edtulo":"Turibio Santos","nid":"225944"},{"T\u00edtulo":"Teresa Cardona","nid":"225945"},{"T\u00edtulo":"Katherine Demetra Jelson","nid":"225946"},{"T\u00edtulo":"Hilda Pace de Restrepo","nid":"225947"},{"T\u00edtulo":"Mcgill Chamber Orchestra","nid":"225948"},{"T\u00edtulo":"Jean Pierre Rampal","nid":"225949"},{"T\u00edtulo":"Ileana Carneiro","nid":"225950"},{"T\u00edtulo":"Raymond Koster","nid":"225951"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"225952"},{"T\u00edtulo":"Beatr\u00edz Acosta","nid":"225953"},{"T\u00edtulo":"Julia Ballesteros de Mart\u00ednez","nid":"225954"},{"T\u00edtulo":"Diego Villa","nid":"225955"},{"T\u00edtulo":"Lisie Frank","nid":"225956"},{"T\u00edtulo":"Grupo Ballestrinque","nid":"225957"},{"T\u00edtulo":"Carlos Prieto","nid":"225958"},{"T\u00edtulo":"Doris Stevenson","nid":"225959"},{"T\u00edtulo":"Coro Monteverdi","nid":"225960"},{"T\u00edtulo":"Christof Richter","nid":"225961"},{"T\u00edtulo":"Kyoko Fujiwara","nid":"225962"},{"T\u00edtulo":"M\u00fasica Ficta","nid":"225963"},{"T\u00edtulo":"Hartmut H\u00f6ll","nid":"225964"},{"T\u00edtulo":"Mitsuko Shirai","nid":"225965"},{"T\u00edtulo":"Amilkar Villanueva","nid":"225966"},{"T\u00edtulo":"Olga Trouchina","nid":"225967"},{"T\u00edtulo":"David Baron","nid":"225968"},{"T\u00edtulo":"Hartmut H\u00f6ll","nid":"225969"},{"T\u00edtulo":"Mitsuko Shirai","nid":"225970"},{"T\u00edtulo":"Kurt Nikkanen","nid":"225971"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Quartz","nid":"225972"},{"T\u00edtulo":"Guillermo Samper","nid":"225973"},{"T\u00edtulo":"Emmanuel L\u00f6we","nid":"225974"},{"T\u00edtulo":"The Dufay Collective","nid":"225975"},{"T\u00edtulo":"M\u00fasica Electroac\u00fastica","nid":"225976"},{"T\u00edtulo":"Rafael Rodr\u00edguez","nid":"225977"},{"T\u00edtulo":"M\u00f3nica Rinc\u00f3n","nid":"225978"},{"T\u00edtulo":"Michael Sch\u00f6nheit","nid":"225979"},{"T\u00edtulo":"Opus","nid":"225980"},{"T\u00edtulo":"Joaqu\u00edn Achucarro","nid":"225981"},{"T\u00edtulo":"Giancarlo Morera","nid":"225982"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Fernanda Castro","nid":"225983"},{"T\u00edtulo":"Jaime Enrique Malma","nid":"225984"},{"T\u00edtulo":"Madera Fresca","nid":"225985"},{"T\u00edtulo":"Juan Pablo Mart\u00ednez","nid":"225986"},{"T\u00edtulo":"Creole","nid":"225987"},{"T\u00edtulo":"Nancy Catalina Rodr\u00edguez","nid":"225988"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Alejandro Roca","nid":"225989"},{"T\u00edtulo":"Jainer Hoyos","nid":"225990"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"225991"},{"T\u00edtulo":"Voz de \u00e9bano","nid":"225992"},{"T\u00edtulo":"Michael Sch\u00f6nheit","nid":"225993"},{"T\u00edtulo":"Laura Kalop","nid":"225994"},{"T\u00edtulo":"Diego Cadavid","nid":"225995"},{"T\u00edtulo":"Rafael Garc\u00eda","nid":"225996"},{"T\u00edtulo":"Leonardo Quintero","nid":"225997"},{"T\u00edtulo":"Iv\u00e1n Borda","nid":"225998"},{"T\u00edtulo":"Lucio Feuillet","nid":"225999"},{"T\u00edtulo":"Juan Fernando Avenda\u00f1o","nid":"226000"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"226001"},{"T\u00edtulo":"Marc Mellits","nid":"226002"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Als Eco","nid":"226003"},{"T\u00edtulo":"Kevin Gallagher","nid":"226004"},{"T\u00edtulo":"Nvoz","nid":"226005"},{"T\u00edtulo":"Sebasti\u00e1n Villanueva","nid":"226006"},{"T\u00edtulo":"Katherine Qui\u00f1ones","nid":"226007"},{"T\u00edtulo":"Landon Youg","nid":"226008"},{"T\u00edtulo":"Peter Mark","nid":"226009"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de c\u00e1mara Paul Kuentz de Paris","nid":"226010"},{"T\u00edtulo":"Walter Klien","nid":"226011"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Zurich","nid":"226012"},{"T\u00edtulo":"Ophra Jerushalmi","nid":"226013"},{"T\u00edtulo":"Nicanor Zabaleta","nid":"226014"},{"T\u00edtulo":"Janos Starker","nid":"226015"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"226016"},{"T\u00edtulo":"Kalcho Gadevsky","nid":"226017"},{"T\u00edtulo":"Dolores Weller Gadevsky","nid":"226018"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Instrumental Colombiano","nid":"226019"},{"T\u00edtulo":"The Gabrieli Ensemble","nid":"226020"},{"T\u00edtulo":"Beaux Arts Tr\u00edo","nid":"226021"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Rouen","nid":"226022"},{"T\u00edtulo":"Renzo Buja","nid":"226023"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"226024"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Madera","nid":"226025"},{"T\u00edtulo":"Walter Gauss","nid":"226026"},{"T\u00edtulo":"The Elsinore Players","nid":"226027"},{"T\u00edtulo":"Ilan Rogoff","nid":"226028"},{"T\u00edtulo":"Joaqu\u00edn Achucarro","nid":"226029"},{"T\u00edtulo":"Antonio Baciero","nid":"226030"},{"T\u00edtulo":"Carlos Prieto","nid":"226031"},{"T\u00edtulo":"Carlos Villa","nid":"226032"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"226033"},{"T\u00edtulo":"Camerata Cristancho","nid":"226034"},{"T\u00edtulo":"Coro Monteverdi","nid":"226035"},{"T\u00edtulo":"Mario D\u00edaz","nid":"226036"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"226037"},{"T\u00edtulo":"Jairo Pe\u00f1a","nid":"226038"},{"T\u00edtulo":"Siegfried Miklin","nid":"226039"},{"T\u00edtulo":"Luis Miguel Casta\u00f1eda","nid":"226040"},{"T\u00edtulo":"Piedad Rosas","nid":"226041"},{"T\u00edtulo":"Francois Khoury","nid":"226042"},{"T\u00edtulo":"Krassimira Vasseva","nid":"226043"},{"T\u00edtulo":"Grupo \"Opus \"","nid":"226044"},{"T\u00edtulo":"Eduardo Fern\u00e1ndez","nid":"226045"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"226046"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"226047"},{"T\u00edtulo":"Ana Saturia Franco de Villaveces","nid":"226048"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"226049"},{"T\u00edtulo":"Oscar Aponte","nid":"226050"},{"T\u00edtulo":"Laura Mar\u00eda Ospina","nid":"226051"},{"T\u00edtulo":"Torleif Theeden","nid":"226052"},{"T\u00edtulo":"Ronan O&#;hora","nid":"226053"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Alejandro Hincapi\u00e9","nid":"226054"},{"T\u00edtulo":"Sergio Restrepo","nid":"226055"},{"T\u00edtulo":"Bandolas de Venezuela","nid":"226056"},{"T\u00edtulo":"David Pe\u00f1a","nid":"226057"},{"T\u00edtulo":"Ernesto Laya","nid":"226058"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Teresa Vasco","nid":"226059"},{"T\u00edtulo":"Radostina Petkova","nid":"226060"},{"T\u00edtulo":"Hu\u00e1scar y su grupo Maracaibo Barradas","nid":"226061"},{"T\u00edtulo":"Grupo Palo Cruzao","nid":"226062"},{"T\u00edtulo":"Sandra Lorena Caicedo","nid":"226063"},{"T\u00edtulo":"Anna Tokareva","nid":"226064"},{"T\u00edtulo":"Carolina Mu\u00f1oz","nid":"226065"},{"T\u00edtulo":"Carlos Taboada","nid":"226066"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Latinoamericano","nid":"226067"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Henrique Cazes","nid":"226068"},{"T\u00edtulo":"David Barrera","nid":"226069"},{"T\u00edtulo":"\u00c1lvaro Quintero","nid":"226070"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"226071"},{"T\u00edtulo":"Grupo Palo Cruzao","nid":"226072"},{"T\u00edtulo":"Caf\u00e9 Zimmermann","nid":"226073"},{"T\u00edtulo":"Vibe Tr\u00edo","nid":"226074"},{"T\u00edtulo":"Rodolfo Mederos Tr\u00edo","nid":"226075"},{"T\u00edtulo":"Leonardo C\u00e1ceres","nid":"226076"},{"T\u00edtulo":"Laura Hoyos","nid":"226077"},{"T\u00edtulo":"Sandra Liliana Arango","nid":"226078"},{"T\u00edtulo":"Edwin Guevara","nid":"226079"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Zaitania","nid":"226080"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Alejandro Roca","nid":"226081"},{"T\u00edtulo":"Alejandra Acu\u00f1a","nid":"226082"},{"T\u00edtulo":"Nvoz","nid":"226083"},{"T\u00edtulo":"Sebasti\u00e1n Villanueva","nid":"226084"},{"T\u00edtulo":"Katherine Qui\u00f1ones","nid":"226085"},{"T\u00edtulo":"Landon Youg","nid":"226086"},{"T\u00edtulo":"Hans Richter Haaser","nid":"226087"},{"T\u00edtulo":"Sim\u00f3n Galindo","nid":"226088"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara del Conservatorio de la Universidad Nacional","nid":"226089"},{"T\u00edtulo":"Lupe Selles","nid":"226090"},{"T\u00edtulo":"Lu\u00eds Becerra","nid":"226091"},{"T\u00edtulo":"Marina Becerra","nid":"226092"},{"T\u00edtulo":"Ernesto D\u00edaz","nid":"226093"},{"T\u00edtulo":"Erick Friedman","nid":"226094"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"226095"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de Cuerdas","nid":"226096"},{"T\u00edtulo":"Solistas de Zagreb","nid":"226097"},{"T\u00edtulo":"Konrad Voppel","nid":"226098"},{"T\u00edtulo":"Ruth Slenczynska","nid":"226099"},{"T\u00edtulo":"Luis Guillermo Cano","nid":"226100"},{"T\u00edtulo":"Hilda Pace de Restrepo","nid":"226101"},{"T\u00edtulo":"Konrad Voppel","nid":"226102"},{"T\u00edtulo":"Ensemble Vocal Jean de Ockeghem","nid":"226103"},{"T\u00edtulo":"Albert Mcneil Jubilee Singers","nid":"226104"},{"T\u00edtulo":"Ruggiero Ricci","nid":"226105"},{"T\u00edtulo":"Martin Imaz","nid":"226106"},{"T\u00edtulo":"Ilan Rogoff","nid":"226107"},{"T\u00edtulo":"Rudolf Firkusny","nid":"226108"},{"T\u00edtulo":"The New York Vocal Arts Ensemble","nid":"226109"},{"T\u00edtulo":"Nicanor Zabaleta","nid":"226110"},{"T\u00edtulo":"Antonio Baciero","nid":"226111"},{"T\u00edtulo":"Blanca Stella Parra","nid":"226112"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"226113"},{"T\u00edtulo":"Joaqu\u00edn Achucarro","nid":"226114"},{"T\u00edtulo":"Alexander Jenner","nid":"226115"},{"T\u00edtulo":"Manuel Vicente D\u00edaz","nid":"226116"},{"T\u00edtulo":"Irene G\u00f3mez","nid":"226117"},{"T\u00edtulo":"Omar Fernando Gonz\u00e1lez","nid":"226118"},{"T\u00edtulo":"Mario Riveros","nid":"226119"},{"T\u00edtulo":"Coral Amici","nid":"226120"},{"T\u00edtulo":"Hector Manuel Pinz\u00f3n","nid":"226121"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"226122"},{"T\u00edtulo":"Christoph Ullrich","nid":"226123"},{"T\u00edtulo":"Bertha Luc\u00eda Tello","nid":"226124"},{"T\u00edtulo":"Grupo Cinco Cobres","nid":"226125"},{"T\u00edtulo":"Edna Gabriela Barreto Soler","nid":"226126"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"226127"},{"T\u00edtulo":"Nash ensemble of London","nid":"226128"},{"T\u00edtulo":"Trudy Bent","nid":"226129"},{"T\u00edtulo":"Eduardo Hooker","nid":"226130"},{"T\u00edtulo":"Francois Khoury","nid":"226131"},{"T\u00edtulo":"M\u00fasica electroac\u00fastica y mixta","nid":"226132"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"226133"},{"T\u00edtulo":"Angela In\u00e9s Simbaqueba","nid":"226134"},{"T\u00edtulo":"The City Waites","nid":"226135"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Franco","nid":"226136"},{"T\u00edtulo":"\u00c1lvaro Huertas","nid":"226137"},{"T\u00edtulo":"Jorge Iv\u00e1n Licero","nid":"226138"},{"T\u00edtulo":"Sociedad Coral Santa Cecilia","nid":"226139"},{"T\u00edtulo":"Ricardo Uribe","nid":"226140"},{"T\u00edtulo":"Antolin D\u00edaz","nid":"226141"},{"T\u00edtulo":"Juan David Castro","nid":"226142"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Silver  Garburg","nid":"226143"},{"T\u00edtulo":"Claudia G\u00f3mez","nid":"226144"},{"T\u00edtulo":"Antonio Arnedo y su grupo de jazz","nid":"226145"},{"T\u00edtulo":"Recoveco","nid":"226146"},{"T\u00edtulo":"Jose Lu\u00eds Mart\u00ednez Vesga","nid":"226147"},{"T\u00edtulo":"Santiago Medina Cepeda","nid":"226148"},{"T\u00edtulo":"Luis Alonso Medina D\u00edaz","nid":"226149"},{"T\u00edtulo":"Mario Mart\u00ednez Pinz\u00f3n","nid":"226150"},{"T\u00edtulo":"Akademie f\u00fcr alte musik berlin","nid":"226151"},{"T\u00edtulo":"Jean Geoffroy","nid":"226152"},{"T\u00edtulo":"Vibe Tr\u00edo","nid":"226153"},{"T\u00edtulo":"Affetti Musicali","nid":"226154"},{"T\u00edtulo":"Diego Alexander Claros","nid":"226155"},{"T\u00edtulo":"Pierre Amoyal","nid":"226156"},{"T\u00edtulo":"Elizavetha Touliankina","nid":"226157"},{"T\u00edtulo":"Escuela de M\u00fasica el Chicoral","nid":"226158"},{"T\u00edtulo":"Seison","nid":"226159"},{"T\u00edtulo":"Nvoz","nid":"226160"},{"T\u00edtulo":"Mario Maiguel","nid":"226161"},{"T\u00edtulo":"Andre Tchaikowsky","nid":"226162"},{"T\u00edtulo":"Claudio Arrau","nid":"226163"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Bogot\u00e1","nid":"226164"},{"T\u00edtulo":"Christine Walevska","nid":"226165"},{"T\u00edtulo":"Olav Roots","nid":"226166"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara del Conservatorio de la Universidad Nacional","nid":"226167"},{"T\u00edtulo":"Coro de C\u00e1mara Smith College de la Universidad de Princeton","nid":"226168"},{"T\u00edtulo":"Rudolf Firkusny","nid":"226169"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Colombiana","nid":"226170"},{"T\u00edtulo":"Yolanda Garc\u00e9s Vargas","nid":"226171"},{"T\u00edtulo":"Ruggiero Ricci","nid":"226172"},{"T\u00edtulo":"Monique Duphil","nid":"226173"},{"T\u00edtulo":"Frank Preuss","nid":"226174"},{"T\u00edtulo":"Arnaldo Garc\u00eda Guinand","nid":"226175"},{"T\u00edtulo":"Ernst Ulrich Von Kameke","nid":"226176"},{"T\u00edtulo":"Ligia Lamus de Manrique","nid":"226177"},{"T\u00edtulo":"Carlos Turriago","nid":"226178"},{"T\u00edtulo":"Estudiantina Colombia","nid":"226179"},{"T\u00edtulo":"Le quatuor de France \"Cuarteto de Francia\"","nid":"226180"},{"T\u00edtulo":"Ensemble For Early Music","nid":"226181"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas de Philadelphia","nid":"226182"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor Montoya","nid":"226183"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Ganev","nid":"226184"},{"T\u00edtulo":"Joaqu\u00edn Achucarro","nid":"226185"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"226186"},{"T\u00edtulo":"Schola Guido D\u00b4arezzo","nid":"226187"},{"T\u00edtulo":"Mauricio Nassi","nid":"226188"},{"T\u00edtulo":"Coral Amici","nid":"226189"},{"T\u00edtulo":"Grupo Nuevo Barroco","nid":"226190"},{"T\u00edtulo":"Claudia Calder\u00f3n","nid":"226191"},{"T\u00edtulo":"Paul Desenne","nid":"226192"},{"T\u00edtulo":"Rodolfo Parachini","nid":"226193"},{"T\u00edtulo":"Jennifer Bate","nid":"226194"},{"T\u00edtulo":"Ensemble Contrechamps","nid":"226195"},{"T\u00edtulo":"Leonardo C\u00e1ceres","nid":"226196"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Luc\u00eda Garavito","nid":"226197"},{"T\u00edtulo":"Beatr\u00edz Elena Mart\u00ednez","nid":"226198"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"226199"},{"T\u00edtulo":"Mauricio Bejarano","nid":"226200"},{"T\u00edtulo":"Roberto Garc\u00eda","nid":"226201"},{"T\u00edtulo":"Juan Reyes","nid":"226202"},{"T\u00edtulo":"Eblis Javier \u00c1lvarez","nid":"226203"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo de Los Andes","nid":"226204"},{"T\u00edtulo":"Juan Fernando Avenda\u00f1o","nid":"226205"},{"T\u00edtulo":"Dilva Isabel S\u00e1nchez","nid":"226206"},{"T\u00edtulo":"Fabi\u00e1n Fern\u00e1ndez Vera","nid":"226207"},{"T\u00edtulo":"Dav\u00edd C\u00e1rdenas","nid":"226208"},{"T\u00edtulo":"\u00c1lvaro Gabriel Ord\u00f3\u00f1ez","nid":"226209"},{"T\u00edtulo":"Wolfgang Seifen","nid":"226210"},{"T\u00edtulo":"Amadeus Brass Quintet","nid":"226211"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas Jerusal\u00e9n","nid":"226212"},{"T\u00edtulo":"Miyer Garvin","nid":"226213"},{"T\u00edtulo":"Sirius Osiris Torijano","nid":"226214"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Zaitania","nid":"226215"},{"T\u00edtulo":"Piedad Rosas","nid":"226216"},{"T\u00edtulo":"Voc","nid":"226217"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Cuatro Palos","nid":"226218"},{"T\u00edtulo":"David Puerta","nid":"226219"},{"T\u00edtulo":"Quinteto Tango Nuevo","nid":"226220"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Oriental De Estamb\u00fal","nid":"226221"},{"T\u00edtulo":"Janeth Guti\u00e9rrez Olfary","nid":"226222"},{"T\u00edtulo":"Ludmila Weber Zarzycka","nid":"226223"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"226224"},{"T\u00edtulo":"Jaime Moreno","nid":"226225"},{"T\u00edtulo":"Quarteto Colombiano","nid":"226226"},{"T\u00edtulo":"Mauricio Gonz\u00e1lez","nid":"226227"},{"T\u00edtulo":"Juanita Lascarro","nid":"226228"},{"T\u00edtulo":"Stefan Irmer","nid":"226229"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Instrumental Altiplaniando","nid":"226230"},{"T\u00edtulo":"Anima M\u00fasica","nid":"226231"},{"T\u00edtulo":"Angy Julieth Estrada","nid":"226232"},{"T\u00edtulo":"Rodrigo Valencia","nid":"226233"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas Keller","nid":"226234"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo L\u00b4epoque","nid":"226235"},{"T\u00edtulo":"Benjamin Schmid y su grupo de jazz","nid":"226236"},{"T\u00edtulo":"El Barrero del socorro","nid":"226237"},{"T\u00edtulo":"Trombonismos","nid":"226238"},{"T\u00edtulo":"Juan Felipe Osorio","nid":"226239"},{"T\u00edtulo":"Daniel Mu\u00f1oz","nid":"226240"},{"T\u00edtulo":"C\u00e1mara Project","nid":"226241"},{"T\u00edtulo":"Bel\u00e9n Otxotorena","nid":"226242"},{"T\u00edtulo":"Filarm\u00f3nica Joven de Colombia","nid":"226243"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo de Viena","nid":"226244"},{"T\u00edtulo":"Jorge Iv\u00e1n V\u00e9lez","nid":"226245"},{"T\u00edtulo":"Daniel Aguirre","nid":"226246"},{"T\u00edtulo":"Rafael Puyana","nid":"226247"},{"T\u00edtulo":"Juan De Sanctis","nid":"226248"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"226249"},{"T\u00edtulo":"Ligia Lamus de Manrique","nid":"226250"},{"T\u00edtulo":"Teresa G\u00f3mez","nid":"226251"},{"T\u00edtulo":"Conrado Sep\u00falveda","nid":"226252"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Praga","nid":"226253"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Galzio","nid":"226254"},{"T\u00edtulo":"Ernst Ulrich Von Kameke","nid":"226255"},{"T\u00edtulo":"Felipe Ram\u00edrez","nid":"226256"},{"T\u00edtulo":"Lu\u00eds Biava","nid":"226257"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"226258"},{"T\u00edtulo":"Sim\u00f3n Galindo","nid":"226259"},{"T\u00edtulo":"Barry Tuckwell","nid":"226260"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"226261"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"226262"},{"T\u00edtulo":"Jairo Pe\u00f1a","nid":"226263"},{"T\u00edtulo":"The London Chamber Players","nid":"226264"},{"T\u00edtulo":"Norberto Capelli","nid":"226265"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor Moreno","nid":"226266"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"226267"},{"T\u00edtulo":"Martha Senn","nid":"226268"},{"T\u00edtulo":"Gyorgy Sandor","nid":"226269"},{"T\u00edtulo":"Carlos Villa","nid":"226270"},{"T\u00edtulo":"Susan Starr","nid":"226271"},{"T\u00edtulo":"Regis Benoit","nid":"226272"},{"T\u00edtulo":"Evelio Tieles Ferrer","nid":"226273"},{"T\u00edtulo":"Mireya Arboleda","nid":"226274"},{"T\u00edtulo":"Frank Preuss","nid":"226275"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"226276"},{"T\u00edtulo":"Camerata Cristancho","nid":"226277"},{"T\u00edtulo":"Grupo Nuevo Barroco","nid":"226278"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"226279"},{"T\u00edtulo":"Fabio Alberto Londo\u00f1o","nid":"226280"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Victoria Valencia","nid":"226281"},{"T\u00edtulo":"Christof Richter","nid":"226282"},{"T\u00edtulo":"Kyoko Fujiwara","nid":"226283"},{"T\u00edtulo":"Dian Baker","nid":"226284"},{"T\u00edtulo":"Roger Drinkall","nid":"226285"},{"T\u00edtulo":"Quinteto de Cobres Magn\u00edfica","nid":"226286"},{"T\u00edtulo":"Claudia Viviana D\u00edaz","nid":"226287"},{"T\u00edtulo":"Claudia Mej\u00eda","nid":"226288"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"226289"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"226290"},{"T\u00edtulo":"Ismael G\u00f3mez","nid":"226291"},{"T\u00edtulo":"Carolina Noguera","nid":"226292"},{"T\u00edtulo":"Liz Angela Garc\u00eda","nid":"226293"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"226294"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara del Tolima","nid":"226295"},{"T\u00edtulo":"Mariana Posada","nid":"226296"},{"T\u00edtulo":"Julio C\u00e9sar Rojas","nid":"226297"},{"T\u00edtulo":"Carlos Eduardo Betancur","nid":"226298"},{"T\u00edtulo":"Sergio Castellanos","nid":"226299"},{"T\u00edtulo":"Ludmila Weber Zarzycka","nid":"226300"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Pont\u00e9n  Tsalka","nid":"226301"},{"T\u00edtulo":"Leonardo P\u00e9rez","nid":"226302"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"226303"},{"T\u00edtulo":"Delta Tr\u00edo","nid":"226304"},{"T\u00edtulo":"Alexander Cuesta","nid":"226305"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de guitarras Asab","nid":"226306"},{"T\u00edtulo":"Thierry Escaich","nid":"226307"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"226308"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Quartalius","nid":"226309"},{"T\u00edtulo":"Leonardo C\u00e1ceres","nid":"226310"},{"T\u00edtulo":"Juan Gregorio Baquero","nid":"226311"},{"T\u00edtulo":"Luis Carlos Saboya","nid":"226312"},{"T\u00edtulo":"Ana Mar\u00eda Ulloa","nid":"226313"},{"T\u00edtulo":"Juan Carlos Contreras","nid":"226314"},{"T\u00edtulo":"Juan Miguel Sossa","nid":"226315"},{"T\u00edtulo":"David Montes","nid":"226316"},{"T\u00edtulo":"Carmen Alicia Jaimes","nid":"226317"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"226318"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Morgenstern","nid":"226319"},{"T\u00edtulo":"Gabriela Demeterov\u00e1","nid":"226320"},{"T\u00edtulo":"Nora Skuta","nid":"226321"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de trombones de la Universidad de Cauca","nid":"226322"},{"T\u00edtulo":"Palacat\u00fan","nid":"226323"},{"T\u00edtulo":"Maria Jo\u00e3o y M\u00e1rio Laginha","nid":"226324"},{"T\u00edtulo":"Ensamble de violonchelos de Medell\u00edn","nid":"226325"},{"T\u00edtulo":"Fabi\u00e1n Rojas","nid":"226326"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Hincapi\u00e9","nid":"226327"},{"T\u00edtulo":"Conjunto pro M\u00fasica Antigua de Medell\u00edn","nid":"226328"},{"T\u00edtulo":"Hilde Adler","nid":"226329"},{"T\u00edtulo":"Jean Pierre Rampal","nid":"226330"},{"T\u00edtulo":"Ensemble Firenze","nid":"226331"},{"T\u00edtulo":"Arto Noras","nid":"226332"},{"T\u00edtulo":"Guillermo Rend\u00f3n","nid":"226333"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Praga","nid":"226334"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"226335"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara","nid":"226336"},{"T\u00edtulo":"Los solistas de Ginebra","nid":"226337"},{"T\u00edtulo":"Henri Honegger","nid":"226338"},{"T\u00edtulo":"Nelson Freire","nid":"226339"},{"T\u00edtulo":"Paul Badura Skoda","nid":"226340"},{"T\u00edtulo":"Octeto de Paris","nid":"226341"},{"T\u00edtulo":"Lionel Hampton y su sexteto de jazz","nid":"226342"},{"T\u00edtulo":"Ernesto Bitetti","nid":"226343"},{"T\u00edtulo":"Quinteto de Stan Getz","nid":"226344"},{"T\u00edtulo":"Walter Hautzig","nid":"226345"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Arcos","nid":"226346"},{"T\u00edtulo":"Robert De Gennaro","nid":"226347"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Uribe  Hoguin","nid":"226348"},{"T\u00edtulo":"Henry Rivas","nid":"226349"},{"T\u00edtulo":"Coro de la Universidad de Los Andes","nid":"226350"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Universitaria Olav Roots","nid":"226351"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Colombiana","nid":"226352"},{"T\u00edtulo":"Ricardo Cobo Sefair","nid":"226353"},{"T\u00edtulo":"Grupo Nuevo Barroco","nid":"226354"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"226355"},{"T\u00edtulo":"Sheila Armstrong","nid":"226356"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"226357"},{"T\u00edtulo":"Grupo Nuevo Barroco","nid":"226358"},{"T\u00edtulo":"La Escala","nid":"226359"},{"T\u00edtulo":"Grupo Coral Ballestrinque","nid":"226360"},{"T\u00edtulo":"Karol Berm\u00fadez","nid":"226361"},{"T\u00edtulo":"Yolanda M\u00e9ndez","nid":"226362"},{"T\u00edtulo":"Quinteto Vocal Guill\u00e9n Becerra","nid":"226363"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Tak\u00e1cs","nid":"226364"},{"T\u00edtulo":"Camerata de solistas","nid":"226365"},{"T\u00edtulo":"Gaspar Hoyos","nid":"226366"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"226367"},{"T\u00edtulo":"Kuijken Tr\u00edo","nid":"226368"},{"T\u00edtulo":"Mondriaan String Quartet","nid":"226369"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas Jerusal\u00e9n","nid":"226370"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Cuatro Palos","nid":"226371"},{"T\u00edtulo":"Quatuor Danel","nid":"226372"},{"T\u00edtulo":"Javier Andr\u00e9s Ocampo","nid":"226373"},{"T\u00edtulo":"Elisa Pedroso","nid":"226374"},{"T\u00edtulo":"Juliana Mar\u00eda Bello","nid":"226375"},{"T\u00edtulo":"Fabi\u00e1n Fern\u00e1ndez Vera","nid":"226376"},{"T\u00edtulo":"Eric Aubier","nid":"226377"},{"T\u00edtulo":"Thierry Escaich","nid":"226378"},{"T\u00edtulo":"Sandra Bibiana C\u00e1ceres","nid":"226379"},{"T\u00edtulo":"Javier Enrique Casta\u00f1eda","nid":"226380"},{"T\u00edtulo":"El Barrero del socorro","nid":"226381"},{"T\u00edtulo":"Ensamble CG","nid":"226382"},{"T\u00edtulo":"Natalia Merlano","nid":"226383"},{"T\u00edtulo":"\u00d3scar Celis","nid":"226384"},{"T\u00edtulo":"Paola Galeano","nid":"226385"},{"T\u00edtulo":"Sergio Guti\u00e9rrez","nid":"226386"},{"T\u00edtulo":"Felipe Londo\u00f1o","nid":"226387"},{"T\u00edtulo":"David Guar\u00edn","nid":"226388"},{"T\u00edtulo":"Marco Villarreal","nid":"226389"},{"T\u00edtulo":"Vientos y pastos","nid":"226390"},{"T\u00edtulo":"Bel\u00e9n Otxotorena","nid":"226391"},{"T\u00edtulo":"Alejandro Escobar","nid":"226392"},{"T\u00edtulo":"Juan David Mora","nid":"226393"},{"T\u00edtulo":"Palacat\u00fan","nid":"226394"},{"T\u00edtulo":"Bel\u00e9n Otxotorena","nid":"226395"},{"T\u00edtulo":"Filarm\u00f3nica Joven de Colombia","nid":"226396"},{"T\u00edtulo":"Gabriel Guerrero Tr\u00edo","nid":"226397"},{"T\u00edtulo":"Marl\u00edn Yuranni Gonzal\u00e9z","nid":"226398"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Felipe Cobo","nid":"226399"},{"T\u00edtulo":"Juan Sebasti\u00e1n Chaves","nid":"226400"},{"T\u00edtulo":"Nelson Freire","nid":"226401"},{"T\u00edtulo":"Alexander Uninsky","nid":"226402"},{"T\u00edtulo":"Bethel College Madrigal Singers","nid":"226403"},{"T\u00edtulo":"Witold Malcuzynski","nid":"226404"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Praga","nid":"226405"},{"T\u00edtulo":"Isabel Garc\u00eda","nid":"226406"},{"T\u00edtulo":"New York pro m\u00fasica","nid":"226407"},{"T\u00edtulo":"Sim\u00f3n Galindo","nid":"226408"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"226409"},{"T\u00edtulo":"Grupo Vocal de C\u00e1mara \"Manizales\"","nid":"226410"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Tashi","nid":"226411"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Mosc\u00fa","nid":"226412"},{"T\u00edtulo":"Sim\u00f3n Galindo","nid":"226413"},{"T\u00edtulo":"Nuevo Cuarteto de Cuerdas de Budapest","nid":"226414"},{"T\u00edtulo":"Angelo Ferraro","nid":"226415"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Hern\u00e1ndo Montoya","nid":"226416"},{"T\u00edtulo":"Luigi Gamberini","nid":"226417"},{"T\u00edtulo":"Marcello Guerrini","nid":"226418"},{"T\u00edtulo":"Joaqu\u00edn Achucarro","nid":"226419"},{"T\u00edtulo":"Ivo Pogorelich","nid":"226420"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Biavauribe","nid":"226421"},{"T\u00edtulo":"Gary Bennett","nid":"226422"},{"T\u00edtulo":"Michel Allan","nid":"226423"},{"T\u00edtulo":"Grupo Nuevo Barroco","nid":"226424"},{"T\u00edtulo":"Daniel Castro","nid":"226425"},{"T\u00edtulo":"Alberto Amaya","nid":"226426"},{"T\u00edtulo":"Fedor Medina","nid":"226427"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"226428"},{"T\u00edtulo":"Carlos Rocha","nid":"226429"},{"T\u00edtulo":"C\u00e9sar Augusto Guti\u00e9rrez","nid":"226430"},{"T\u00edtulo":"Sergio Hern\u00e1ndez","nid":"226431"},{"T\u00edtulo":"Diver Higuita","nid":"226432"},{"T\u00edtulo":"Solistas de c\u00e1mara de Bogot\u00e1","nid":"226433"},{"T\u00edtulo":"Gladys Quintana Ibarra","nid":"226434"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"226435"},{"T\u00edtulo":"Martha Senn","nid":"226436"},{"T\u00edtulo":"Grupo Sincopando","nid":"226437"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo A\u00f1oranza","nid":"226438"},{"T\u00edtulo":"Antonio Arnedo","nid":"226439"},{"T\u00edtulo":"Ernan L\u00f3pezNussa","nid":"226440"},{"T\u00edtulo":"M\u00fasica Ficta","nid":"226441"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"226442"},{"T\u00edtulo":"Antonio Arnedo","nid":"226443"},{"T\u00edtulo":"Ben Monder","nid":"226444"},{"T\u00edtulo":"Satoshi Takeishi","nid":"226445"},{"T\u00edtulo":"Jairo Moreno","nid":"226446"},{"T\u00edtulo":"Oscar Iv\u00e1n Gonz\u00e1lez","nid":"226447"},{"T\u00edtulo":"Les Talens Lyriques","nid":"226448"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Casals","nid":"226449"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas Jerusal\u00e9n","nid":"226450"},{"T\u00edtulo":"Roberto Carlos Milan\u00e9s","nid":"226451"},{"T\u00edtulo":"Mariana Posada","nid":"226452"},{"T\u00edtulo":"Camerata Alf\u00e9rez Real","nid":"226453"},{"T\u00edtulo":"Recoveco","nid":"226454"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Belcea","nid":"226455"},{"T\u00edtulo":"Jory Vinikour","nid":"226456"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Casals","nid":"226457"},{"T\u00edtulo":"El Barrero del socorro","nid":"226458"},{"T\u00edtulo":"Mockab\u00fa Cuarteto","nid":"226459"},{"T\u00edtulo":"Conjunto pro M\u00fasica del Rosario","nid":"226460"},{"T\u00edtulo":"Brock Mcguire Band","nid":"226461"},{"T\u00edtulo":"Bel\u00e9n Otxotorena","nid":"226462"},{"T\u00edtulo":"Alejandro Escobar","nid":"226463"},{"T\u00edtulo":"Juan David Mora","nid":"226464"},{"T\u00edtulo":"Palacat\u00fan","nid":"226465"},{"T\u00edtulo":"Bel\u00e9n Otxotorena","nid":"226466"},{"T\u00edtulo":"Filarm\u00f3nica Joven de Colombia","nid":"226467"},{"T\u00edtulo":"Cristina Ortiz","nid":"226468"},{"T\u00edtulo":"Samuel Torres","nid":"226469"},{"T\u00edtulo":"Michael Rodr\u00edguez","nid":"226470"},{"T\u00edtulo":"Marshall Gilkes","nid":"226471"},{"T\u00edtulo":"Yosvany Terry","nid":"226472"},{"T\u00edtulo":"Luis Perdomo","nid":"226473"},{"T\u00edtulo":"Ricardo Rodr\u00edguez","nid":"226474"},{"T\u00edtulo":"Ludwig Alfonso","nid":"226475"},{"T\u00edtulo":"Juan Guillermo Aguilar","nid":"226476"},{"T\u00edtulo":"Olga Morales Vargas","nid":"226477"},{"T\u00edtulo":"Solistas Bach de Alemania","nid":"226478"},{"T\u00edtulo":"Capella Monacensis","nid":"226479"},{"T\u00edtulo":"Quinteto de Vientos de Bogot\u00e1","nid":"226480"},{"T\u00edtulo":"Pina Carmirelli","nid":"226481"},{"T\u00edtulo":"Luis Battle","nid":"226482"},{"T\u00edtulo":"Grupo L.e.m.a.","nid":"226483"},{"T\u00edtulo":"New York pro m\u00fasica","nid":"226484"},{"T\u00edtulo":"Christine Walevska","nid":"226485"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"226486"},{"T\u00edtulo":"Sim\u00f3n Galindo","nid":"226487"},{"T\u00edtulo":"Caroline Lloyd","nid":"226488"},{"T\u00edtulo":"Mayda Prado","nid":"226489"},{"T\u00edtulo":"Eduardo De Heredia","nid":"226490"},{"T\u00edtulo":"Estudiantina Bochica","nid":"226491"},{"T\u00edtulo":"Roberto Barrag\u00e1n","nid":"226492"},{"T\u00edtulo":"Jesus Gabriel Segade","nid":"226493"},{"T\u00edtulo":"Arnaldo Garc\u00eda Guinand","nid":"226494"},{"T\u00edtulo":"Enrique Arias P\u00e9rez","nid":"226495"},{"T\u00edtulo":"Jacques Taddei","nid":"226496"},{"T\u00edtulo":"Mark Peskanov","nid":"226497"},{"T\u00edtulo":"Rita Sloan","nid":"226498"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"226499"},{"T\u00edtulo":"Clara Correa","nid":"226500"},{"T\u00edtulo":"Silvia Moscovitz","nid":"226501"},{"T\u00edtulo":"Liz Angela Garc\u00eda","nid":"226502"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"226503"},{"T\u00edtulo":"Sandra Bibiana C\u00e1ceres","nid":"226504"},{"T\u00edtulo":"Grupo Venance Fortunat","nid":"226505"},{"T\u00edtulo":"Irene G\u00f3mez","nid":"226506"},{"T\u00edtulo":"Grupo de C\u00e1mara del Departamento de M\u00fasica de la Universidad Nacional de Colombia","nid":"226507"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Ancestro","nid":"226508"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Orbestra","nid":"226509"},{"T\u00edtulo":"Grupo Nuevo Barroco","nid":"226510"},{"T\u00edtulo":"Oscar Aponte","nid":"226511"},{"T\u00edtulo":"Palosanto","nid":"226512"},{"T\u00edtulo":"Luis Alfonso Morales","nid":"226513"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Latinoamericano","nid":"226514"},{"T\u00edtulo":"Zulma Eliana Bautista Carrillo","nid":"226515"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"226516"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas Jerusal\u00e9n","nid":"226517"},{"T\u00edtulo":"Quatuor Danel","nid":"226518"},{"T\u00edtulo":"Camerata renacentista de Caracas","nid":"226519"},{"T\u00edtulo":"Lautaro Mantilla","nid":"226520"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Belcea","nid":"226521"},{"T\u00edtulo":"Natalia Ca\u00f1\u00f3n Valencia","nid":"226522"},{"T\u00edtulo":"Pedro Guillermo Feij\u00f3o Garc\u00eda","nid":"226523"},{"T\u00edtulo":"Ludmila Weber Zarzycka","nid":"226524"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Gurruf\u00edo","nid":"226525"},{"T\u00edtulo":"Gerardo Chitiva","nid":"226526"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"226527"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Mala Punica","nid":"226528"},{"T\u00edtulo":"Diego Baham\u00f3n","nid":"226529"},{"T\u00edtulo":"Carlos Guzm\u00e1n","nid":"226530"},{"T\u00edtulo":"Oriana Medina","nid":"226531"},{"T\u00edtulo":"Sandra Bibiana C\u00e1ceres","nid":"226532"},{"T\u00edtulo":"Brock Mcguire Band","nid":"226533"},{"T\u00edtulo":"Jory Vinikour","nid":"226534"},{"T\u00edtulo":"Palacat\u00fan","nid":"226535"},{"T\u00edtulo":"OsornoL\u00f3pez","nid":"226536"},{"T\u00edtulo":"Fernando Torres","nid":"226537"},{"T\u00edtulo":"Robinson G\u00f3mez","nid":"226538"},{"T\u00edtulo":"Nancy Casta\u00f1eda","nid":"226539"},{"T\u00edtulo":"Jorge Morales","nid":"226540"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Latinoamericano","nid":"226541"},{"T\u00edtulo":"Chanterelle y Lanza del Vasto","nid":"226542"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Cl\u00e1sico","nid":"226543"},{"T\u00edtulo":"Jean Loy","nid":"226544"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de c\u00e1mara de T\u00fcbingen","nid":"226545"},{"T\u00edtulo":"Joaqu\u00edn Achucarro","nid":"226546"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Praga","nid":"226547"},{"T\u00edtulo":"Ni\u00f1os cantores de Viena","nid":"226548"},{"T\u00edtulo":"Marina Taf\u00far","nid":"226549"},{"T\u00edtulo":"Gunter Renz","nid":"226550"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo de Trieste","nid":"226551"},{"T\u00edtulo":"Michael Ponti","nid":"226552"},{"T\u00edtulo":"Estudiantina Santiago de Cali","nid":"226553"},{"T\u00edtulo":"Estudiantina Bochica","nid":"226554"},{"T\u00edtulo":"Philipp Hirshhorn","nid":"226555"},{"T\u00edtulo":"Arnaldo Garc\u00eda Guinand","nid":"226556"},{"T\u00edtulo":"Tine Dispa y Cecile de Grijs","nid":"226557"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Cherubini","nid":"226558"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Universitaria Olav Roots","nid":"226559"},{"T\u00edtulo":"Helen Jahren","nid":"226560"},{"T\u00edtulo":"The Music Group of London","nid":"226561"},{"T\u00edtulo":"Lu\u00eds Biava","nid":"226562"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"226563"},{"T\u00edtulo":"Grupo de C\u00e1mara de la Orquesta Sinf\u00f3nica Juvenil de Colombia","nid":"226564"},{"T\u00edtulo":"Waldemar Malicki","nid":"226565"},{"T\u00edtulo":"Grupo de percusi\u00f3n","nid":"226566"},{"T\u00edtulo":"Rony Rogoff","nid":"226567"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"226568"},{"T\u00edtulo":"Leonid Kuzmin","nid":"226569"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"226570"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"226571"},{"T\u00edtulo":"Nicol\u00e1s Garc\u00eda","nid":"226572"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"226573"},{"T\u00edtulo":"Carlos Alberto Ram\u00edrez","nid":"226574"},{"T\u00edtulo":"Radostina Petkova","nid":"226575"},{"T\u00edtulo":"Dorian Natalia C\u00f3rdoba","nid":"226576"},{"T\u00edtulo":"Mario Sarmiento","nid":"226577"},{"T\u00edtulo":"Dilva Isabel S\u00e1nchez","nid":"226578"},{"T\u00edtulo":"Edna Gabriela Barreto Soler","nid":"226579"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"226580"},{"T\u00edtulo":"Valeriano Lanchas","nid":"226581"},{"T\u00edtulo":"Piedad Rosas","nid":"226582"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"226583"},{"T\u00edtulo":"Norbert D\u00fcchtel","nid":"226584"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Linero Branly","nid":"226585"},{"T\u00edtulo":"Olga Shiskina","nid":"226586"},{"T\u00edtulo":"Consort de la orquesta barroca de Friburgo","nid":"226587"},{"T\u00edtulo":"Arnaldo Garc\u00eda Guinand","nid":"226588"},{"T\u00edtulo":"Stefan Irmer","nid":"226589"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo de Salzburgo","nid":"226590"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Belcea","nid":"226591"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Belcea","nid":"226592"},{"T\u00edtulo":"Jory Vinikour","nid":"226593"},{"T\u00edtulo":"Gaspar Hoyos","nid":"226594"},{"T\u00edtulo":"Florilegium","nid":"226595"},{"T\u00edtulo":"Singer Pur","nid":"226596"},{"T\u00edtulo":"Coro infantil y juvenil La Escala","nid":"226597"},{"T\u00edtulo":"Ensamble CG","nid":"226598"},{"T\u00edtulo":"Vadim Parra Trouchina","nid":"226599"},{"T\u00edtulo":"Jory Vinikour","nid":"226600"},{"T\u00edtulo":"Trial","nid":"226601"},{"T\u00edtulo":"Imani Winds","nid":"226602"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Jacques Moderne","nid":"226603"},{"T\u00edtulo":"Corredor Teto","nid":"226604"},{"T\u00edtulo":"In\u00e9s Leyva","nid":"226605"},{"T\u00edtulo":"Pilar Leyva","nid":"226606"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo de C\u00e1mara","nid":"226607"},{"T\u00edtulo":"Malcolm Frager","nid":"226608"},{"T\u00edtulo":"New York pro m\u00fasica","nid":"226609"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Endres","nid":"226610"},{"T\u00edtulo":"Hugo Steurer","nid":"226611"},{"T\u00edtulo":"Ni\u00f1os cantores de Viena","nid":"226612"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Loewenguth","nid":"226613"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Juilliard","nid":"226614"},{"T\u00edtulo":"Ni\u00f1os cantores de Viena","nid":"226615"},{"T\u00edtulo":"Kurt Rapf","nid":"226616"},{"T\u00edtulo":"Hans Th\u00fcrw\u00e4chter","nid":"226617"},{"T\u00edtulo":"Conjunto Instrumental Aulos","nid":"226618"},{"T\u00edtulo":"Walter Hautzig","nid":"226619"},{"T\u00edtulo":"Manuel L\u00f3pez Ramos","nid":"226620"},{"T\u00edtulo":"Frank Fern\u00e1ndez","nid":"226621"},{"T\u00edtulo":"Bernhard Gferer","nid":"226622"},{"T\u00edtulo":"Camerata Cristancho","nid":"226623"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"226624"},{"T\u00edtulo":"Martha Senn","nid":"226625"},{"T\u00edtulo":"Jaime Ingram","nid":"226626"},{"T\u00edtulo":"Nelly Ingram","nid":"226627"},{"T\u00edtulo":"Grupo de percusi\u00f3n","nid":"226628"},{"T\u00edtulo":"Ana Saturia Franco de Villaveces","nid":"226629"},{"T\u00edtulo":"Diver Higuita","nid":"226630"},{"T\u00edtulo":"Martha Enna Rodr\u00edguez","nid":"226631"},{"T\u00edtulo":"Olga Shiskina","nid":"226632"},{"T\u00edtulo":"Mario D\u00edaz","nid":"226633"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"226634"},{"T\u00edtulo":"Jairo Pe\u00f1a","nid":"226635"},{"T\u00edtulo":"Coro de la Universidad de Los Andes","nid":"226636"},{"T\u00edtulo":"Ivonne Giraldo","nid":"226637"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"226638"},{"T\u00edtulo":"Rika Seko","nid":"226639"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"226640"},{"T\u00edtulo":"Edy Mart\u00ednez","nid":"226641"},{"T\u00edtulo":"Ernest Simpson","nid":"226642"},{"T\u00edtulo":"Diego Vald\u00e9s","nid":"226643"},{"T\u00edtulo":"Humberto Ayerbe","nid":"226644"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"226645"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de flautas \"Aulos\"","nid":"226646"},{"T\u00edtulo":"Luis Guillermo Vicar\u00eda","nid":"226647"},{"T\u00edtulo":"Olinta Mar\u00eda Clavijo","nid":"226648"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"226649"},{"T\u00edtulo":"David Fernando Guzm\u00e1n","nid":"226650"},{"T\u00edtulo":"Piedad Rosas","nid":"226651"},{"T\u00edtulo":"\u00c1lvaro Gabriel Ord\u00f3\u00f1ez","nid":"226652"},{"T\u00edtulo":"Mauricio Salguero","nid":"226653"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"226654"},{"T\u00edtulo":"David Lemoine","nid":"226655"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Belcea","nid":"226656"},{"T\u00edtulo":"Fernando P\u00e9rez","nid":"226657"},{"T\u00edtulo":"V\u00edctor Torres","nid":"226658"},{"T\u00edtulo":"Jory Vinikour","nid":"226659"},{"T\u00edtulo":"Gaspar Hoyos","nid":"226660"},{"T\u00edtulo":"Sept\u00f3fono","nid":"226661"},{"T\u00edtulo":"Grupo de C\u00e1mara de Bogot\u00e1","nid":"226662"},{"T\u00edtulo":"Singer Pur","nid":"226663"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Aprodu Miroglio","nid":"226664"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Numen","nid":"226665"},{"T\u00edtulo":"Sinfonietta de Estocolmo","nid":"226666"},{"T\u00edtulo":"Guarura","nid":"226667"},{"T\u00edtulo":"Palacat\u00fan","nid":"226668"},{"T\u00edtulo":"William Ransom","nid":"226669"},{"T\u00edtulo":"Tim Fain","nid":"226670"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de guitarras de Brasil","nid":"226671"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto QArte","nid":"226672"},{"T\u00edtulo":"Javier Asdrubal Vinasco","nid":"226673"},{"T\u00edtulo":"V\u00edctor L\u00f3pez Aguirre","nid":"226674"},{"T\u00edtulo":"Giselle Herbert","nid":"226675"},{"T\u00edtulo":"Igor Kipnis","nid":"226676"},{"T\u00edtulo":"New York pro m\u00fasica","nid":"226677"},{"T\u00edtulo":"Carlos Villa","nid":"226678"},{"T\u00edtulo":"Gwenneth Pryor","nid":"226679"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Bach de Frankfurt","nid":"226680"},{"T\u00edtulo":"Virtuosi da Camera","nid":"226681"},{"T\u00edtulo":"London Chamber Orchestra","nid":"226682"},{"T\u00edtulo":"Janos Starker","nid":"226683"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"226684"},{"T\u00edtulo":"Manuel Rego","nid":"226685"},{"T\u00edtulo":"Solistas de Zagreb","nid":"226686"},{"T\u00edtulo":"Walter Hautzig","nid":"226687"},{"T\u00edtulo":"Sexteto del Quadro Barroco de Nueva York","nid":"226688"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas \"Philarte\"","nid":"226689"},{"T\u00edtulo":"Lu\u00eds Biava","nid":"226690"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"226691"},{"T\u00edtulo":"Luis Gabriel Biava","nid":"226692"},{"T\u00edtulo":"Marek Kudlicki","nid":"226693"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"226694"},{"T\u00edtulo":"Martha Senn","nid":"226695"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"226696"},{"T\u00edtulo":"Grupo Nuevo Barroco","nid":"226697"},{"T\u00edtulo":"Grupo Lontano","nid":"226698"},{"T\u00edtulo":"Christof Richter","nid":"226699"},{"T\u00edtulo":"Kyoko Fujiwara","nid":"226700"},{"T\u00edtulo":"Grupo de C\u00e1mara del Departamento de M\u00fasica de la Universidad Nacional de Colombia","nid":"226701"},{"T\u00edtulo":"Leila Cobo","nid":"226702"},{"T\u00edtulo":"Juan Jos\u00e9 Lopera","nid":"226703"},{"T\u00edtulo":"Ernst Zuschke","nid":"226704"},{"T\u00edtulo":"N\u00e9stor Rivera","nid":"226705"},{"T\u00edtulo":"Pieter Wispelwey","nid":"226706"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"226707"},{"T\u00edtulo":"Eduardo Valenzuela","nid":"226708"},{"T\u00edtulo":"Constanza D\u00e1vila","nid":"226709"},{"T\u00edtulo":"Sandra Bibiana C\u00e1ceres","nid":"226710"},{"T\u00edtulo":"Sandra Liliana Arango","nid":"226711"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"226712"},{"T\u00edtulo":"Gilbert Audin","nid":"226713"},{"T\u00edtulo":"Mathieu Dufour","nid":"226714"},{"T\u00edtulo":"Eric Le Sage","nid":"226715"},{"T\u00edtulo":"Francois Meyer","nid":"226716"},{"T\u00edtulo":"Paul Meyer","nid":"226717"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9 Cazalet","nid":"226718"},{"T\u00edtulo":"Il Seminario Musicale","nid":"226719"},{"T\u00edtulo":"Coro Madrigal","nid":"226720"},{"T\u00edtulo":"Grupo Naidy","nid":"226721"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Belcea","nid":"226722"},{"T\u00edtulo":"Grupo Malaquita","nid":"226723"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Cristina Rivera","nid":"226724"},{"T\u00edtulo":"Carlos Godoy","nid":"226725"},{"T\u00edtulo":"Fabi\u00e1n Fern\u00e1ndez Vera","nid":"226726"},{"T\u00edtulo":"Sept\u00f3fono","nid":"226727"},{"T\u00edtulo":"Eugene Uman","nid":"226728"},{"T\u00edtulo":"Carlos Averhoff","nid":"226729"},{"T\u00edtulo":"Leonardo C\u00e1ceres","nid":"226730"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Hoyos","nid":"226731"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Elvira Hoyos","nid":"226732"},{"T\u00edtulo":"Felipe Calle","nid":"226733"},{"T\u00edtulo":"Pontificia Universidad Javeriana Ensamble Infantil de Placas","nid":"226734"},{"T\u00edtulo":"Iv\u00e1n Orl\u00edn Ariza","nid":"226735"},{"T\u00edtulo":"C\u00e9sar Eduardo Ca\u00f1\u00f3n","nid":"226736"},{"T\u00edtulo":"Sof\u00eda Leiva Arango","nid":"226737"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Andino Arpegios","nid":"226738"},{"T\u00edtulo":"Puente Alsina","nid":"226739"},{"T\u00edtulo":"Magdalena Eichmeyer","nid":"226740"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"226741"},{"T\u00edtulo":"Fabi\u00e1n Andr\u00e9s Mart\u00ednez","nid":"226742"},{"T\u00edtulo":"Leonardo C\u00e1ceres","nid":"226743"},{"T\u00edtulo":"Entre N.O.S Tr\u00edo","nid":"226744"},{"T\u00edtulo":"Mart\u00edn Guzm\u00e1n","nid":"226745"},{"T\u00edtulo":"Carl Weinrich","nid":"226746"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Iturbi","nid":"226747"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas de la Universidad de Amsterdam","nid":"226748"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Colombiana de Arcos","nid":"226749"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Edinburgo","nid":"226750"},{"T\u00edtulo":"Gleb Acselrod","nid":"226751"},{"T\u00edtulo":"Arnaldo Garc\u00eda Guinand","nid":"226752"},{"T\u00edtulo":"Frank Preuss","nid":"226753"},{"T\u00edtulo":"Jaime Le\u00f3n","nid":"226754"},{"T\u00edtulo":"Martha Bongiorno","nid":"226755"},{"T\u00edtulo":"Gyorgy Sandor","nid":"226756"},{"T\u00edtulo":"Ernesto D\u00edaz","nid":"226757"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"226758"},{"T\u00edtulo":"Ellen Katz","nid":"226759"},{"T\u00edtulo":"Quadro Barroco de Nueva York","nid":"226760"},{"T\u00edtulo":"Le quatuor de France \"Cuarteto de Francia\"","nid":"226761"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"226762"},{"T\u00edtulo":"Marina Taf\u00far","nid":"226763"},{"T\u00edtulo":"Paul Badura Skoda","nid":"226764"},{"T\u00edtulo":"Ilan Rogoff","nid":"226765"},{"T\u00edtulo":"Coro de violonchelos de la North Texas State University","nid":"226766"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Linero Branly","nid":"226767"},{"T\u00edtulo":"Mario Posada","nid":"226768"},{"T\u00edtulo":"Alexander Jenner","nid":"226769"},{"T\u00edtulo":"Carlos Villa","nid":"226770"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"226771"},{"T\u00edtulo":"Cristina Garc\u00eda Banegas","nid":"226772"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"226773"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"226774"},{"T\u00edtulo":"Hector Manuel Pinz\u00f3n","nid":"226775"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"226776"},{"T\u00edtulo":"Schola Guido D\u00b4arezzo","nid":"226777"},{"T\u00edtulo":"Schola Guido D\u00b4arezzo","nid":"226778"},{"T\u00edtulo":"Grupo de C\u00e1mara de Bogot\u00e1","nid":"226779"},{"T\u00edtulo":"Jean Louis Gil","nid":"226780"},{"T\u00edtulo":"Sergio Posada","nid":"226781"},{"T\u00edtulo":"Jennifer Bate","nid":"226782"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"226783"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Aulos","nid":"226784"},{"T\u00edtulo":"Humberto Ayerbe","nid":"226785"},{"T\u00edtulo":"Juan Jaime Ferrer Meissel","nid":"226786"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"226787"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"226788"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Daniel Ram\u00edrez","nid":"226789"},{"T\u00edtulo":"Martha Budai","nid":"226790"},{"T\u00edtulo":"Joaqu\u00edn Ria\u00f1o","nid":"226791"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Consuelo Garc\u00eda","nid":"226792"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"226793"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Mistral","nid":"226794"},{"T\u00edtulo":"C\u00e9dric Tiberghien","nid":"226795"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor Manuel Gonz\u00e1lez","nid":"226796"},{"T\u00edtulo":"Blas Canedo","nid":"226797"},{"T\u00edtulo":"Dana\u00edla Ilieva Hristova","nid":"226798"},{"T\u00edtulo":"Gustavo Adolfo Rengifo","nid":"226799"},{"T\u00edtulo":"Carlos Pineda","nid":"226800"},{"T\u00edtulo":"Beatr\u00edz Elena Mart\u00ednez","nid":"226801"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"226802"},{"T\u00edtulo":"Tambuco","nid":"226803"},{"T\u00edtulo":"Barrock\u00f3filo","nid":"226804"},{"T\u00edtulo":"Coffee Table","nid":"226805"},{"T\u00edtulo":"Ana Mar\u00eda Ospina","nid":"226806"},{"T\u00edtulo":"Eduardo Rojas","nid":"226807"},{"T\u00edtulo":"Ayleen Rozo","nid":"226808"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"226809"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de cuerdas Balzac","nid":"226810"},{"T\u00edtulo":"Daniel Aguirre","nid":"226811"},{"T\u00edtulo":"Alex\u00e1nder Numpaque","nid":"226812"},{"T\u00edtulo":"Aureliano Hern\u00e1ndez","nid":"226813"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara del Conservatorio Nacional de M\u00fasica","nid":"226814"},{"T\u00edtulo":"Leonor Ria\u00f1o","nid":"226815"},{"T\u00edtulo":"Lu\u00eds Biava","nid":"226816"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"226817"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Alban Berg","nid":"226818"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Luis Trujillo","nid":"226819"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"226820"},{"T\u00edtulo":"Leila Cobo","nid":"226821"},{"T\u00edtulo":"Jaime Arias","nid":"226822"},{"T\u00edtulo":"Carlos Schloss","nid":"226823"},{"T\u00edtulo":"Leonid Kuzmin","nid":"226824"},{"T\u00edtulo":"Teresa G\u00f3mez","nid":"226825"},{"T\u00edtulo":"David Ascanio","nid":"226826"},{"T\u00edtulo":"Valdemar Rodr\u00edguez","nid":"226827"},{"T\u00edtulo":"Mario Riveros","nid":"226828"},{"T\u00edtulo":"Peter Efler","nid":"226829"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Arpeggione","nid":"226830"},{"T\u00edtulo":"Claudia Calder\u00f3n","nid":"226831"},{"T\u00edtulo":"Paul Desenne","nid":"226832"},{"T\u00edtulo":"Juan Jos\u00e9 Lopera","nid":"226833"},{"T\u00edtulo":"Martha Enna Rodr\u00edguez","nid":"226834"},{"T\u00edtulo":"Oscar D\u00b4 Alberto Torres Gallego","nid":"226835"},{"T\u00edtulo":"Mintcho Badev","nid":"226836"},{"T\u00edtulo":"Radostina Petkova","nid":"226837"},{"T\u00edtulo":"Tallis Scholars","nid":"226838"},{"T\u00edtulo":"M\u00fasica Antiqua K\u00f6ln","nid":"226839"},{"T\u00edtulo":"Chiaroscuro","nid":"226840"},{"T\u00edtulo":"La Europa Galante","nid":"226841"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao","nid":"226842"},{"T\u00edtulo":"Sergio Castellanos","nid":"226843"},{"T\u00edtulo":"Ludmila Weber Zarzycka","nid":"226844"},{"T\u00edtulo":"d\u00fao de jazz Pi","nid":"226845"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"226846"},{"T\u00edtulo":"Tadeu Coelho","nid":"226847"},{"T\u00edtulo":"Urbamb\u00fa","nid":"226848"},{"T\u00edtulo":"David Alberto Bedoya","nid":"226849"},{"T\u00edtulo":"Antonio Arnedo y su grupo de jazz","nid":"226850"},{"T\u00edtulo":"Hugo Candelario Gonz\u00e1lez","nid":"226851"},{"T\u00edtulo":"Juan Miguel Sossa","nid":"226852"},{"T\u00edtulo":"Daniel Felipe Gaviria","nid":"226853"},{"T\u00edtulo":"Olga Trouchina","nid":"226854"},{"T\u00edtulo":"Rada Chomakova","nid":"226855"},{"T\u00edtulo":"Radostina Petkova","nid":"226856"},{"T\u00edtulo":"Christian Schmitt","nid":"226857"},{"T\u00edtulo":"Pascal Marsault","nid":"226858"},{"T\u00edtulo":"Paola Morales","nid":"226859"},{"T\u00edtulo":"M\u00fasica antigua para nuestro tiempo","nid":"226860"},{"T\u00edtulo":"Rosa Dom\u00ednguez","nid":"226861"},{"T\u00edtulo":"Juli\u00e1n Pernett","nid":"226862"},{"T\u00edtulo":"Laura Del Sol Jim\u00e9nez","nid":"226863"},{"T\u00edtulo":"Daniel Mu\u00f1oz","nid":"226864"},{"T\u00edtulo":"Sasha Guti\u00e9rrez","nid":"226865"},{"T\u00edtulo":"Miguel Soler","nid":"226866"},{"T\u00edtulo":"Iv\u00e1n Dario P\u00e9rez","nid":"226867"},{"T\u00edtulo":"Cantus","nid":"226868"},{"T\u00edtulo":"Vladimir Landsman","nid":"226869"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"226870"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"226871"},{"T\u00edtulo":"Jorge Daniel Valencia","nid":"226872"},{"T\u00edtulo":"Johanna Horvath","nid":"226873"},{"T\u00edtulo":"M\u00fasica Antiqua K\u00f6ln","nid":"226874"},{"T\u00edtulo":"Lu\u00eds Biava","nid":"226875"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"226876"},{"T\u00edtulo":"Conjunto de C\u00e1mara Opus","nid":"226877"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Brandis de Berl\u00edn","nid":"226878"},{"T\u00edtulo":"Camilo Peralta","nid":"226879"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"226880"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Frank Preuss","nid":"226881"},{"T\u00edtulo":"Patricia P\u00e9rez G\u00f3mez","nid":"226882"},{"T\u00edtulo":"Fredrick Hood","nid":"226883"},{"T\u00edtulo":"Mario Buritica","nid":"226884"},{"T\u00edtulo":"Patricia P\u00e9rez G\u00f3mez","nid":"226885"},{"T\u00edtulo":"Valeria Ru\u00edz","nid":"226886"},{"T\u00edtulo":"Alexandra Stoeckler","nid":"226887"},{"T\u00edtulo":"Lina Marcela Aranzazu Rinc\u00f3n","nid":"226888"},{"T\u00edtulo":"Grupo Cinco Cobres","nid":"226889"},{"T\u00edtulo":"Coull String Quartet","nid":"226890"},{"T\u00edtulo":"Allan Schiller","nid":"226891"},{"T\u00edtulo":"Mauricio Giordanelli","nid":"226892"},{"T\u00edtulo":"M\u00fasica Antiqua K\u00f6ln","nid":"226893"},{"T\u00edtulo":"Jean Francois Dichamp","nid":"226894"},{"T\u00edtulo":"Vanessa Wagner","nid":"226895"},{"T\u00edtulo":"Ricardo Cobo Sefair","nid":"226896"},{"T\u00edtulo":"Margie Damarys Bernal","nid":"226897"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"226898"},{"T\u00edtulo":"Jeff Bradetich","nid":"226899"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Camila Ort\u00edz Godoy","nid":"226900"},{"T\u00edtulo":"Martha Liliana Bonilla","nid":"226901"},{"T\u00edtulo":"Cristian Manuel Guerrero","nid":"226902"},{"T\u00edtulo":"Santiago Medina Cepeda","nid":"226903"},{"T\u00edtulo":"Juan Carlos Contreras","nid":"226904"},{"T\u00edtulo":"\u00c1lvaro Angulo","nid":"226905"},{"T\u00edtulo":"Juan Jos\u00e9 P\u00e9rez","nid":"226906"},{"T\u00edtulo":"Diego Hern\u00e1ndez","nid":"226907"},{"T\u00edtulo":"Cosimo Stawiarski","nid":"226908"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Silva","nid":"226909"},{"T\u00edtulo":"Julian Behr","nid":"226910"},{"T\u00edtulo":"J\u00f6rgandreas B\u00f6tticher","nid":"226911"},{"T\u00edtulo":"Gerd T\u00fcrk","nid":"226912"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Saxofones de Bogot\u00e1","nid":"226913"},{"T\u00edtulo":"Juli\u00e1n Mojica","nid":"226914"},{"T\u00edtulo":"Carlos Mario Zabaleta","nid":"226915"},{"T\u00edtulo":"Guillermo Navas","nid":"226916"},{"T\u00edtulo":"Elio Pati\u00f1o","nid":"226917"},{"T\u00edtulo":"Carlos Monta\u00f1a","nid":"226918"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor Javier Tasc\u00f3n","nid":"226919"},{"T\u00edtulo":"Rada Chomakova","nid":"226920"},{"T\u00edtulo":"Radostina Petkova","nid":"226921"},{"T\u00edtulo":"Felipe Ballesteros","nid":"226922"},{"T\u00edtulo":"Valodia Alonso Andreu","nid":"226923"},{"T\u00edtulo":"Eduardo Rojas","nid":"226924"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"226925"},{"T\u00edtulo":"Oph\u00e9lie Gaillard","nid":"226926"},{"T\u00edtulo":"Koko","nid":"226927"},{"T\u00edtulo":"Spanish brass luur metalls","nid":"226928"},{"T\u00edtulo":"Juanita Lascarro","nid":"226929"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Alejandro Roca","nid":"226930"},{"T\u00edtulo":"Juan Camilo Yepes","nid":"226931"},{"T\u00edtulo":"Jaime Laredo","nid":"226932"},{"T\u00edtulo":"Mitchell Andrews","nid":"226933"},{"T\u00edtulo":"Aaron Rosand","nid":"226934"},{"T\u00edtulo":"Eileen Flissler","nid":"226935"},{"T\u00edtulo":"Rose Marie Sader P\u00e9rez","nid":"226936"},{"T\u00edtulo":"Eduardo Sayer","nid":"226937"},{"T\u00edtulo":"Ramona Sun","nid":"226938"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Virtuosi da Camera","nid":"226939"},{"T\u00edtulo":"Walter Blankenheim","nid":"226940"},{"T\u00edtulo":"Daniel Heifetz","nid":"226941"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"226942"},{"T\u00edtulo":"Yuriko Kuronuma","nid":"226943"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"226944"},{"T\u00edtulo":"Los solistas de Bogot\u00e1","nid":"226945"},{"T\u00edtulo":"Virtuosi da Camera","nid":"226946"},{"T\u00edtulo":"Martha Noguera","nid":"226947"},{"T\u00edtulo":"Joerg Demus","nid":"226948"},{"T\u00edtulo":"Josef Siv\u00f3","nid":"226949"},{"T\u00edtulo":"Jennifer Bate","nid":"226950"},{"T\u00edtulo":"Rodrigo Valencia","nid":"226951"},{"T\u00edtulo":"The Quadro Barocco","nid":"226952"},{"T\u00edtulo":"Beatr\u00edz Acosta","nid":"226953"},{"T\u00edtulo":"Julia Ballesteros de Mart\u00ednez","nid":"226954"},{"T\u00edtulo":"Sexteto del Quadro Barroco de Nueva York","nid":"226955"},{"T\u00edtulo":"Ilan Rogoff","nid":"226956"},{"T\u00edtulo":"Ilan Rogoff","nid":"226957"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Colorado","nid":"226958"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Universitaria Olav Roots","nid":"226959"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"226960"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"226961"},{"T\u00edtulo":"Schola Guido D\u00b4arezzo","nid":"226962"},{"T\u00edtulo":"Gabriel Ahumada","nid":"226963"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"226964"},{"T\u00edtulo":"C\u00e9sar Iv\u00e1n \u00c1vila","nid":"226965"},{"T\u00edtulo":"Eduardo Brieva","nid":"226966"},{"T\u00edtulo":"Adriana Caro","nid":"226967"},{"T\u00edtulo":"Vanesa Duncan","nid":"226968"},{"T\u00edtulo":"Armando Fuentes","nid":"226969"},{"T\u00edtulo":"Aureliano Hern\u00e1ndez","nid":"226970"},{"T\u00edtulo":"Martha Enna Rodr\u00edguez","nid":"226971"},{"T\u00edtulo":"Jorge Rinc\u00f3n","nid":"226972"},{"T\u00edtulo":"Mauricio Villa","nid":"226973"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"226974"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"226975"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor Montoya","nid":"226976"},{"T\u00edtulo":"Jennifer Bate","nid":"226977"},{"T\u00edtulo":"Hans Alexander Rinc\u00f3n","nid":"226978"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"226979"},{"T\u00edtulo":"Yves Rechsteiner","nid":"226980"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"226981"},{"T\u00edtulo":"Nelson Manuel Corchado","nid":"226982"},{"T\u00edtulo":"Kenny Garret Quartet","nid":"226983"},{"T\u00edtulo":"Ang\u00e9lica Yaneth Quintero","nid":"226984"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"226985"},{"T\u00edtulo":"Fabi\u00e1n Gall\u00f3n","nid":"226986"},{"T\u00edtulo":"David Puerta","nid":"226987"},{"T\u00edtulo":"Mariana Nagles","nid":"226988"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"226989"},{"T\u00edtulo":"Alejandro Loguercio","nid":"226990"},{"T\u00edtulo":"Juan Gabriel Monsalve","nid":"226991"},{"T\u00edtulo":"Ludmila Weber Zarzycka","nid":"226992"},{"T\u00edtulo":"Elena Sal\u00e1mova","nid":"226993"},{"T\u00edtulo":"Eblis Javier \u00c1lvarez","nid":"226994"},{"T\u00edtulo":"Sandra Bibiana C\u00e1ceres","nid":"226995"},{"T\u00edtulo":"C\u00e9sar Augusto Queruz","nid":"226996"},{"T\u00edtulo":"C\u00e9sar Quevedo","nid":"226997"},{"T\u00edtulo":"John Moreno","nid":"226998"},{"T\u00edtulo":"Daniel A\u00f1ez Garc\u00eda","nid":"226999"},{"T\u00edtulo":"Mauricio Arias Esguerra","nid":"227000"},{"T\u00edtulo":"Mauricio Arias Esguerra","nid":"227001"},{"T\u00edtulo":"Grupo Proyecto Schola Cantorum Basiliensis","nid":"227002"},{"T\u00edtulo":"Ludger Lohmann","nid":"227003"},{"T\u00edtulo":"Laura Isabel Rosales","nid":"227004"},{"T\u00edtulo":"Extempore","nid":"227005"},{"T\u00edtulo":"Enki Bello","nid":"227006"},{"T\u00edtulo":"Fernando Torres","nid":"227007"},{"T\u00edtulo":"Juli\u00e1n Croswaithe","nid":"227008"},{"T\u00edtulo":"Cimarr\u00f3n","nid":"227009"},{"T\u00edtulo":"Les Folies Fran\u00e7oises","nid":"227010"},{"T\u00edtulo":"Maya Beiser","nid":"227011"},{"T\u00edtulo":"Saba Bassam","nid":"227012"},{"T\u00edtulo":"Shanahan Shane","nid":"227013"},{"T\u00edtulo":"Kilmer Matt","nid":"227014"},{"T\u00edtulo":"Dave Cook","nid":"227015"},{"T\u00edtulo":"Miyer Garvin","nid":"227016"},{"T\u00edtulo":"Ange Paola Bazzani","nid":"227017"},{"T\u00edtulo":"Carole Cerasi","nid":"227018"},{"T\u00edtulo":"Mario Sarmiento","nid":"227019"},{"T\u00edtulo":"Martha G\u00f3mez","nid":"227020"},{"T\u00edtulo":"Frank Preuss","nid":"227021"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"227022"},{"T\u00edtulo":"Alberto Lysy","nid":"227023"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"227024"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"227025"},{"T\u00edtulo":"Conjunto de C\u00e1mara Opus","nid":"227026"},{"T\u00edtulo":"Grupo Nuevo Barroco","nid":"227027"},{"T\u00edtulo":"Michel Beroff","nid":"227028"},{"T\u00edtulo":"Quinteto de Vientos de la Orquesta Sinf\u00f3nica Juvenil de Colombia","nid":"227029"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Am\u00e9rica","nid":"227030"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo las artes","nid":"227031"},{"T\u00edtulo":"Gabriel Ahumada","nid":"227032"},{"T\u00edtulo":"Mika Mori","nid":"227033"},{"T\u00edtulo":"Luis Alfonso Morales","nid":"227034"},{"T\u00edtulo":"Grupo Molavi","nid":"227035"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Gurruf\u00edo","nid":"227036"},{"T\u00edtulo":"Dorian Natalia C\u00f3rdoba","nid":"227037"},{"T\u00edtulo":"Claudia Guar\u00edn","nid":"227038"},{"T\u00edtulo":"Susana Guti\u00e9rrez","nid":"227039"},{"T\u00edtulo":"Tom\u00e1s Ojeda","nid":"227040"},{"T\u00edtulo":"Eleonora Rueda","nid":"227041"},{"T\u00edtulo":"Fabi\u00e1n Alberto Arcini\u00e9gas","nid":"227042"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Alejandro Roca","nid":"227043"},{"T\u00edtulo":"Leonardo C\u00e1ceres","nid":"227044"},{"T\u00edtulo":"Fabi\u00e1n Fl\u00f3rez","nid":"227045"},{"T\u00edtulo":"Oscar Aponte","nid":"227046"},{"T\u00edtulo":"Juan Pablo Gonz\u00e1lez","nid":"227047"},{"T\u00edtulo":"Campanitas","nid":"227048"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Sinsonte","nid":"227049"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"227050"},{"T\u00edtulo":"Iv\u00e1n Javier Valbuena","nid":"227051"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Sinsonte","nid":"227052"},{"T\u00edtulo":"Diana Marcela Restrepo","nid":"227053"},{"T\u00edtulo":"Ana Mar\u00eda Ulloa","nid":"227054"},{"T\u00edtulo":"Leonardo C\u00e1ceres","nid":"227055"},{"T\u00edtulo":"Laura Sandoval","nid":"227056"},{"T\u00edtulo":"Cl\u00e9ment Saunier","nid":"227057"},{"T\u00edtulo":"Pascal Marsault","nid":"227058"},{"T\u00edtulo":"Sara Melissa Aldana","nid":"227059"},{"T\u00edtulo":"Sonia Yessenia P\u00e9rez","nid":"227060"},{"T\u00edtulo":"Dilva Isabel S\u00e1nchez","nid":"227061"},{"T\u00edtulo":"Jose Luis L\u00f3pez","nid":"227062"},{"T\u00edtulo":"Bryan Garz\u00f3n","nid":"227063"},{"T\u00edtulo":"Iv\u00e1n Vacca","nid":"227064"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 David Acosta Acero","nid":"227065"},{"T\u00edtulo":"Juana Mar\u00eda Poveda","nid":"227066"},{"T\u00edtulo":"SO Percussion","nid":"227067"},{"T\u00edtulo":"Fabi\u00e1n Fern\u00e1ndez Vera","nid":"227068"},{"T\u00edtulo":"Juan David Guti\u00e9rrez","nid":"227069"},{"T\u00edtulo":"Laura Olave","nid":"227070"},{"T\u00edtulo":"Giuseppe Tejeiro","nid":"227071"},{"T\u00edtulo":"Leonardo C\u00e1ceres","nid":"227072"},{"T\u00edtulo":"Paula Bernal","nid":"227073"},{"T\u00edtulo":"Chaskij","nid":"227074"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Universitaria Olav Roots","nid":"227075"},{"T\u00edtulo":"The Waverly Consort","nid":"227076"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"227077"},{"T\u00edtulo":"Carlos Villa","nid":"227078"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"227079"},{"T\u00edtulo":"Frank Preuss","nid":"227080"},{"T\u00edtulo":"Carlos Villa","nid":"227081"},{"T\u00edtulo":"Grupo Nuevo Barroco","nid":"227082"},{"T\u00edtulo":"Juan Mario Monroy","nid":"227083"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas \"Endellion\"","nid":"227084"},{"T\u00edtulo":"David Baron","nid":"227085"},{"T\u00edtulo":"Rafael Hoyos","nid":"227086"},{"T\u00edtulo":"Carolina Kurkowsky","nid":"227087"},{"T\u00edtulo":"Patricia P\u00e9rez G\u00f3mez","nid":"227088"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo las artes","nid":"227089"},{"T\u00edtulo":"Juan Jos\u00e9 Lopera","nid":"227090"},{"T\u00edtulo":"Martha Enna Rodr\u00edguez","nid":"227091"},{"T\u00edtulo":"Tatiana Pavlova","nid":"227092"},{"T\u00edtulo":"Rachel Varga","nid":"227093"},{"T\u00edtulo":"Olga Trouchina","nid":"227094"},{"T\u00edtulo":"Rafal Kwiatkowski","nid":"227095"},{"T\u00edtulo":"Ludmila Weber Zarzycka","nid":"227096"},{"T\u00edtulo":"Luc\u00eda Peralta","nid":"227097"},{"T\u00edtulo":"Nicol\u00e1s Kr\u00fcger","nid":"227098"},{"T\u00edtulo":"Juan Fernando Avenda\u00f1o","nid":"227099"},{"T\u00edtulo":"Dilva Isabel S\u00e1nchez","nid":"227100"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Instrumental Palos y Cuerdas","nid":"227101"},{"T\u00edtulo":"Chen Zimbalista","nid":"227102"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Gallardo","nid":"227103"},{"T\u00edtulo":"Ensemble Amadeus","nid":"227104"},{"T\u00edtulo":"Luis Andr\u00e9s Castellanos","nid":"227105"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Arsika","nid":"227106"},{"T\u00edtulo":"J\u00f6rgandreas B\u00f6tticher","nid":"227107"},{"T\u00edtulo":"La Familia Alaev","nid":"227108"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Juvenil Javeriana","nid":"227109"},{"T\u00edtulo":"Onkora","nid":"227110"},{"T\u00edtulo":"Leydi Katherine Ram\u00edrez","nid":"227111"},{"T\u00edtulo":"Michael Collins","nid":"227112"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Alejandro Roca","nid":"227113"},{"T\u00edtulo":"Nvoz","nid":"227114"},{"T\u00edtulo":"Nicol\u00e1s Casta\u00f1eda","nid":"227115"},{"T\u00edtulo":"Spanish brass luur metalls","nid":"227116"},{"T\u00edtulo":"Juanita Lascarro","nid":"227117"},{"T\u00edtulo":"Los Mellizos Katona","nid":"227118"},{"T\u00edtulo":"Martha Liliana Bonilla","nid":"227119"},{"T\u00edtulo":"Elly Ameling","nid":"227120"},{"T\u00edtulo":"Dalton Baldwin","nid":"227121"},{"T\u00edtulo":"Edison Carranza","nid":"227122"},{"T\u00edtulo":"Piedad Rosas","nid":"227123"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cobres de la Orquesta Sinf\u00f3nica de Colombia","nid":"227124"},{"T\u00edtulo":"Camerata Cristancho","nid":"227125"},{"T\u00edtulo":"Conjunto de C\u00e1mara Opus","nid":"227126"},{"T\u00edtulo":"Joaqu\u00edn Achucarro","nid":"227127"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas \"Endellion\"","nid":"227128"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo las artes","nid":"227129"},{"T\u00edtulo":"Radostina Petkova","nid":"227130"},{"T\u00edtulo":"Coro Infantil y Juvenil de Colcultura","nid":"227131"},{"T\u00edtulo":"Juli\u00e1n Rodr\u00edguez Blanco","nid":"227132"},{"T\u00edtulo":"Gustavo Yepes","nid":"227133"},{"T\u00edtulo":"New London Consort","nid":"227134"},{"T\u00edtulo":"Dang Thai Son","nid":"227135"},{"T\u00edtulo":"Carlos Villa","nid":"227136"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"227137"},{"T\u00edtulo":"Ricardo Cobo Sefair","nid":"227138"},{"T\u00edtulo":"Nobilis M\u00fasica","nid":"227139"},{"T\u00edtulo":"Alexander Parra","nid":"227140"},{"T\u00edtulo":"Agua de moringa","nid":"227141"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Aulos","nid":"227142"},{"T\u00edtulo":"C\u00e9line Frisch","nid":"227143"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Es Tres","nid":"227144"},{"T\u00edtulo":"Pedro Amorim y su grupo","nid":"227145"},{"T\u00edtulo":"Juliette Vargas","nid":"227146"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Alejandro Roca","nid":"227147"},{"T\u00edtulo":"Cuerdas al viento","nid":"227148"},{"T\u00edtulo":"Gabriel Jim\u00e9nez","nid":"227149"},{"T\u00edtulo":"Laura Ang\u00e9lica Osma","nid":"227150"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Cruzao","nid":"227151"},{"T\u00edtulo":"Wolfgang Seifen","nid":"227152"},{"T\u00edtulo":"Faoba","nid":"227153"},{"T\u00edtulo":"Velosa y los Carrangueros","nid":"227154"},{"T\u00edtulo":"Enrique Bagar\u00eda","nid":"227155"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto QArte","nid":"227156"},{"T\u00edtulo":"Leonardo Federico Hoyos","nid":"227157"},{"T\u00edtulo":"Roberto Milan\u00e9s","nid":"227158"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor Pinz\u00f3n","nid":"227159"},{"T\u00edtulo":"Karen Tatiana Bravo","nid":"227160"},{"T\u00edtulo":"Beatr\u00edz Elena Mart\u00ednez","nid":"227161"},{"T\u00edtulo":"Rafael Rodr\u00edguez","nid":"227162"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"227163"},{"T\u00edtulo":"Wankara","nid":"227164"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Gallardo del Rey","nid":"227165"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Juvenil del Instituto Pedag\u00f3gico Nacional","nid":"227166"},{"T\u00edtulo":"Grupo Ballestrinque","nid":"227167"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Exalta","nid":"227168"},{"T\u00edtulo":"Jorge Luis Prats","nid":"227169"},{"T\u00edtulo":"Conjunto de C\u00e1mara Opus","nid":"227170"},{"T\u00edtulo":"Grupo Nuevo Barroco","nid":"227171"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"227172"},{"T\u00edtulo":"Marina Taf\u00far","nid":"227173"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas \"Endellion\"","nid":"227174"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo las artes","nid":"227175"},{"T\u00edtulo":"Conjunto Music\u00e1mara","nid":"227176"},{"T\u00edtulo":"Andres S\u00e1nchez","nid":"227177"},{"T\u00edtulo":"Augusto Espinal","nid":"227178"},{"T\u00edtulo":"Los solistas de Cracovia","nid":"227179"},{"T\u00edtulo":"Combattimento Consort de Amsterdam","nid":"227180"},{"T\u00edtulo":"Grupo Bandola","nid":"227181"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Nomos","nid":"227182"},{"T\u00edtulo":"Klaus K\u00e4mper","nid":"227183"},{"T\u00edtulo":"Charlotte Walterspiel","nid":"227184"},{"T\u00edtulo":"Hermanos Fl\u00f3res","nid":"227185"},{"T\u00edtulo":"Juan Carlos Landaz\u00e1bal","nid":"227186"},{"T\u00edtulo":"Beatr\u00edz Elena Mart\u00ednez","nid":"227187"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"227188"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Wilan\u00f3w","nid":"227189"},{"T\u00edtulo":"Agua de moringa","nid":"227190"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"227191"},{"T\u00edtulo":"Tadeu Coelho","nid":"227192"},{"T\u00edtulo":"Ricardo Andr\u00e9s S\u00e1nchez","nid":"227193"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"227194"},{"T\u00edtulo":"Hern\u00e1n Londo\u00f1o","nid":"227195"},{"T\u00edtulo":"Paula Casta\u00f1o","nid":"227196"},{"T\u00edtulo":"Juan Manuel Giraldo","nid":"227197"},{"T\u00edtulo":"Francis D\u00edaz Garc\u00eda","nid":"227198"},{"T\u00edtulo":"Juan Manuel Araque","nid":"227199"},{"T\u00edtulo":"Maria Fernanda Araque","nid":"227200"},{"T\u00edtulo":"Rafael Arc\u00e1ngel Valenzuela","nid":"227201"},{"T\u00edtulo":"Christian Schmitt","nid":"227202"},{"T\u00edtulo":"Emmanuel Ceysson","nid":"227203"},{"T\u00edtulo":"Anna Petron","nid":"227204"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo de Ida y Vuelta","nid":"227205"},{"T\u00edtulo":"Luc\u00eda Pulido Ensamble","nid":"227206"},{"T\u00edtulo":"Concerto K\u00f6ln","nid":"227207"},{"T\u00edtulo":"Matthias Goerne","nid":"227208"},{"T\u00edtulo":"Na Morales y los Benditos","nid":"227209"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Cort\u00e1zar","nid":"227210"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de guitarras Cordam","nid":"227211"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Universitaria Olav Roots","nid":"227212"},{"T\u00edtulo":"Daniel S\u00e1nchez","nid":"227213"},{"T\u00edtulo":"Nelson Freire","nid":"227214"},{"T\u00edtulo":"Corporaci\u00f3n \"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia\"","nid":"227215"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas Britten","nid":"227216"},{"T\u00edtulo":"Grupo Nuevo Barroco","nid":"227217"},{"T\u00edtulo":"Gary Schocker","nid":"227218"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"227219"},{"T\u00edtulo":"Leonardo Guevara","nid":"227220"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"227221"},{"T\u00edtulo":"Jorge Andres Pinz\u00f3n","nid":"227222"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Victoria Valencia","nid":"227223"},{"T\u00edtulo":"Gaspar Hoyos","nid":"227224"},{"T\u00edtulo":"Tatiana Pavlova","nid":"227225"},{"T\u00edtulo":"Tom\u00e1s Antonio Turriago","nid":"227226"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Chile","nid":"227227"},{"T\u00edtulo":"Kicho Takano y Grupo de koto","nid":"227228"},{"T\u00edtulo":"Dee Dee Bridgewater y su grupo","nid":"227229"},{"T\u00edtulo":"Giovanna Alexandra Rodr\u00edguez","nid":"227230"},{"T\u00edtulo":"Irina Viritch","nid":"227231"},{"T\u00edtulo":"Quater Ventus","nid":"227232"},{"T\u00edtulo":"La donna musicale","nid":"227233"},{"T\u00edtulo":"Antonio Arnedo","nid":"227234"},{"T\u00edtulo":"Chris Dahlgren","nid":"227235"},{"T\u00edtulo":"Ben Monder","nid":"227236"},{"T\u00edtulo":"Satoshi Takeishi","nid":"227237"},{"T\u00edtulo":"Carol Yadira Gonz\u00e1lez","nid":"227238"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"227239"},{"T\u00edtulo":"Gustavo Alfonso G\u00f3mez","nid":"227240"},{"T\u00edtulo":"Carolina Ortega","nid":"227241"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"227242"},{"T\u00edtulo":"Luc\u00eda Mora","nid":"227243"},{"T\u00edtulo":"Heliana Portes de Roux","nid":"227244"},{"T\u00edtulo":"Hopkinson Smith","nid":"227245"},{"T\u00edtulo":"Dejan Lazic","nid":"227246"},{"T\u00edtulo":"Dejan Lazic","nid":"227247"},{"T\u00edtulo":"Diabolus in m\u00fasica","nid":"227248"},{"T\u00edtulo":"La donna musicale","nid":"227249"},{"T\u00edtulo":"Leydi Katherine Ram\u00edrez","nid":"227250"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Carducci","nid":"227251"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Alejandro Roca","nid":"227252"},{"T\u00edtulo":"Viviana Rojas Ariza","nid":"227253"},{"T\u00edtulo":"C\u00e9sar Eduardo Ca\u00f1\u00f3n","nid":"227254"},{"T\u00edtulo":"Edoardo Torbianelli","nid":"227255"},{"T\u00edtulo":"Edoardo Torbianelli","nid":"227256"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Alfabeto","nid":"227257"},{"T\u00edtulo":"Trip Trip Trip","nid":"227258"},{"T\u00edtulo":"El Conjunto Merlin","nid":"227259"},{"T\u00edtulo":"The scholars","nid":"227260"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"227261"},{"T\u00edtulo":"Leila Cobo","nid":"227262"},{"T\u00edtulo":"Yu Tomishige","nid":"227263"},{"T\u00edtulo":"Sakiko Nagayo","nid":"227264"},{"T\u00edtulo":"Juan Manuel Est\u00e9vez","nid":"227265"},{"T\u00edtulo":"Beatr\u00edz Acosta","nid":"227266"},{"T\u00edtulo":"Luis Dar\u00edo Baracaldo","nid":"227267"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"227268"},{"T\u00edtulo":"Grupo Alhambra","nid":"227269"},{"T\u00edtulo":"Grupo Coral Ballestrinque","nid":"227270"},{"T\u00edtulo":"The Wynton Marsalis Band","nid":"227271"},{"T\u00edtulo":"Juan Pablo Luna","nid":"227272"},{"T\u00edtulo":"Ignacio Pacheco","nid":"227273"},{"T\u00edtulo":"Coral Group","nid":"227274"},{"T\u00edtulo":"Johanna Guti\u00e9rrez","nid":"227275"},{"T\u00edtulo":"Sergio Posada","nid":"227276"},{"T\u00edtulo":"Florestan Tr\u00edo","nid":"227277"},{"T\u00edtulo":"Adolfo Alejandro Galkin","nid":"227278"},{"T\u00edtulo":"Juan Pablo Gonz\u00e1lez","nid":"227279"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Faur\u00e9","nid":"227280"},{"T\u00edtulo":"The New York New Music Ensemble","nid":"227281"},{"T\u00edtulo":"Susan Narucki","nid":"227282"},{"T\u00edtulo":"Nury Stella Contreras","nid":"227283"},{"T\u00edtulo":"Iv\u00e1n No\u00e9 Mancera Murcia","nid":"227284"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"227285"},{"T\u00edtulo":"Alfredo Perl","nid":"227286"},{"T\u00edtulo":"Benjamin Schmid","nid":"227287"},{"T\u00edtulo":"Edison Carranza","nid":"227288"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"227289"},{"T\u00edtulo":"Pieter Wispelwey","nid":"227290"},{"T\u00edtulo":"Dejan Lazic","nid":"227291"},{"T\u00edtulo":"Nicolas Stavy","nid":"227292"},{"T\u00edtulo":"Juan Reinaldo Coronado","nid":"227293"},{"T\u00edtulo":"Francisco Javier C\u00f3rdoba","nid":"227294"},{"T\u00edtulo":"Karolyn Rosero","nid":"227295"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Alejandro Roca","nid":"227296"},{"T\u00edtulo":"Ensamble CG","nid":"227297"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"227298"},{"T\u00edtulo":"Jorge Mej\u00eda","nid":"227299"},{"T\u00edtulo":"Haumer G\u00fcnter","nid":"227300"},{"T\u00edtulo":"Roger Vignoles","nid":"227301"},{"T\u00edtulo":"Real Brass","nid":"227302"},{"T\u00edtulo":"Tico Arnedo","nid":"227303"},{"T\u00edtulo":"Judeca\u00ebl Perroy","nid":"227304"},{"T\u00edtulo":"Carmi\u00f1a Gallo","nid":"227305"},{"T\u00edtulo":"Jaime Llano","nid":"227306"},{"T\u00edtulo":"Camerata Cristancho","nid":"227307"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Universitaria Olav Roots","nid":"227308"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"227309"},{"T\u00edtulo":"Marina Taf\u00far","nid":"227310"},{"T\u00edtulo":"Ingrid Haebler","nid":"227311"},{"T\u00edtulo":"David Ascanio","nid":"227312"},{"T\u00edtulo":"Teresa G\u00f3mez","nid":"227313"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"227314"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas \"Endellion\"","nid":"227315"},{"T\u00edtulo":"Camilo Peralta","nid":"227316"},{"T\u00edtulo":"Rosario L\u00f3pez","nid":"227317"},{"T\u00edtulo":"Tatiana Pavlova","nid":"227318"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Arpeggione","nid":"227319"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"227320"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"227321"},{"T\u00edtulo":"Janna Baty","nid":"227322"},{"T\u00edtulo":"Douglas Dickson","nid":"227323"},{"T\u00edtulo":"Peter Donohoe","nid":"227324"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Instrumental \"Ensamble\"","nid":"227325"},{"T\u00edtulo":"Claudia Calder\u00f3n","nid":"227326"},{"T\u00edtulo":"Gabriel Le\u00f3n","nid":"227327"},{"T\u00edtulo":"Cheo Hurtado","nid":"227328"},{"T\u00edtulo":"Ricardo Zapata","nid":"227329"},{"T\u00edtulo":"The Burning Bush","nid":"227330"},{"T\u00edtulo":"Serenata Guayanesa","nid":"227331"},{"T\u00edtulo":"Jes\u00fas Rangel","nid":"227332"},{"T\u00edtulo":"Williams Hern\u00e1ndez","nid":"227333"},{"T\u00edtulo":"Jorge Montenegro","nid":"227334"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo de Clarinetes Caldas","nid":"227335"},{"T\u00edtulo":"Quintessential Sackbut and Cornett Ensemble","nid":"227336"},{"T\u00edtulo":"\u00c1lvaro Huertas","nid":"227337"},{"T\u00edtulo":"Jean Dub\u00e9","nid":"227338"},{"T\u00edtulo":"Orquesta m\u00fasica de maestros","nid":"227339"},{"T\u00edtulo":"Pieter Wispelwey","nid":"227340"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9Alexandre Legler","nid":"227341"},{"T\u00edtulo":"I musici de Montreal","nid":"227342"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Sinf\u00f3nica Nacional de Colombia","nid":"227343"},{"T\u00edtulo":"Christian Schmitt","nid":"227344"},{"T\u00edtulo":"Dany Su\u00e1rez","nid":"227345"},{"T\u00edtulo":"C\u00e9sar Villamil","nid":"227346"},{"T\u00edtulo":"\u00c1lvaro Andr\u00e9s Jaramillo","nid":"227347"},{"T\u00edtulo":"Adalber Gaviria","nid":"227348"},{"T\u00edtulo":"Patricia Rodr\u00edguez","nid":"227349"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"227350"},{"T\u00edtulo":"Paola Cubillos","nid":"227351"},{"T\u00edtulo":"Luisa Victoria Buitrago","nid":"227352"},{"T\u00edtulo":"Miyer Garvin","nid":"227353"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Kronos","nid":"227354"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Yamamoto","nid":"227355"},{"T\u00edtulo":"Roberto Hurtado","nid":"227356"},{"T\u00edtulo":"Joerg Demus","nid":"227357"},{"T\u00edtulo":"Carlos Posada","nid":"227358"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Christopher","nid":"227359"},{"T\u00edtulo":"Beaux Arts Tr\u00edo","nid":"227360"},{"T\u00edtulo":"Sergio Mesa","nid":"227361"},{"T\u00edtulo":"Judith Jaimes","nid":"227362"},{"T\u00edtulo":"Grupo Nuevo Barroco","nid":"227363"},{"T\u00edtulo":"Beatr\u00edz Acosta","nid":"227364"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas \"Endellion\"","nid":"227365"},{"T\u00edtulo":"Grupo Serenata de cuerdas","nid":"227366"},{"T\u00edtulo":"Carolina Sarmiento","nid":"227367"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"227368"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"227369"},{"T\u00edtulo":"Julio Alberto Mej\u00eda Ospina","nid":"227370"},{"T\u00edtulo":"Viktoria Gumennaia","nid":"227371"},{"T\u00edtulo":"Gabrieli Consort & Players","nid":"227372"},{"T\u00edtulo":"Tambuco","nid":"227373"},{"T\u00edtulo":"Eduardo Jos\u00e9 Vallejo","nid":"227374"},{"T\u00edtulo":"Luis Jos\u00e9 Bautista Rodr\u00edguez","nid":"227375"},{"T\u00edtulo":"Luis Fernando Vizca\u00edno","nid":"227376"},{"T\u00edtulo":"Alejandro Ochoa","nid":"227377"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Hugo Wolf","nid":"227378"},{"T\u00edtulo":"Quintessential Sackbut and Cornett Ensemble","nid":"227379"},{"T\u00edtulo":"Daniel Saboya","nid":"227380"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"227381"},{"T\u00edtulo":"Jason Alejandro Ponce","nid":"227382"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Villamil","nid":"227383"},{"T\u00edtulo":"Claudia Gaviria","nid":"227384"},{"T\u00edtulo":"Pilar Posada","nid":"227385"},{"T\u00edtulo":"Germ\u00e1n Ram\u00edrez","nid":"227386"},{"T\u00edtulo":"Arturo Vahos","nid":"227387"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Mandelring","nid":"227388"},{"T\u00edtulo":"John Moncada","nid":"227389"},{"T\u00edtulo":"Wolfgang Seifen","nid":"227390"},{"T\u00edtulo":"Alexander Bayona","nid":"227391"},{"T\u00edtulo":"Eugene Uman\u00b4s convergence project","nid":"227392"},{"T\u00edtulo":"M\u00fasica antigua para nuestro tiempo","nid":"227393"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Kronos","nid":"227394"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Luis Criollo","nid":"227395"},{"T\u00edtulo":"Caroline Helene Rose","nid":"227396"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Antonio Escobar","nid":"227397"},{"T\u00edtulo":"Carrol Mclaughlin","nid":"227398"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Edda Escalante Becerra","nid":"227399"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"227400"},{"T\u00edtulo":"Misako Ide","nid":"227401"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Clara Chavarriaga Rey","nid":"227402"},{"T\u00edtulo":"Piedad Rosas","nid":"227403"},{"T\u00edtulo":"Quinteto de vientos de Medell\u00edn Eolo","nid":"227404"},{"T\u00edtulo":"Rodrigo Vasco Guti\u00e9rrez","nid":"227405"},{"T\u00edtulo":"\u00c1lvaro Huertas","nid":"227406"},{"T\u00edtulo":"Tom\u00e1s Ojeda","nid":"227407"},{"T\u00edtulo":"Sociedad Coral Santa Cecilia","nid":"227408"},{"T\u00edtulo":"Jorge Daniel Valencia","nid":"227409"},{"T\u00edtulo":"Luis Guillermo Vicar\u00eda","nid":"227410"},{"T\u00edtulo":"Luis Fernando Zapata","nid":"227411"},{"T\u00edtulo":"Juan Carlos Bar\u00f3n","nid":"227412"},{"T\u00edtulo":"Mauricio Roa","nid":"227413"},{"T\u00edtulo":"Juan Domingo C\u00f3rdoba","nid":"227414"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Zuluaga","nid":"227415"},{"T\u00edtulo":"Belle Epoque","nid":"227416"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas Leipzig","nid":"227417"},{"T\u00edtulo":"Eric Le Sage","nid":"227418"},{"T\u00edtulo":"Daniel Federico Bed\u00f3n G\u00f3mez","nid":"227419"},{"T\u00edtulo":"Esfera Armoniosa","nid":"227420"},{"T\u00edtulo":"Juan Manuel Bernal","nid":"227421"},{"T\u00edtulo":"Cuerdas al viento","nid":"227422"},{"T\u00edtulo":"Bryan Steven Morales","nid":"227423"},{"T\u00edtulo":"Dilva Isabel S\u00e1nchez","nid":"227424"},{"T\u00edtulo":"Tapestry","nid":"227425"},{"T\u00edtulo":"David Merch\u00e1n","nid":"227426"},{"T\u00edtulo":"Laura Del Sol Jim\u00e9nez","nid":"227427"},{"T\u00edtulo":"\u00d3scar Gonz\u00e1lez","nid":"227428"},{"T\u00edtulo":"Santiago Salazar Simmonds","nid":"227429"},{"T\u00edtulo":"Juli\u00e1n C\u00e1rdenas","nid":"227430"},{"T\u00edtulo":"Luis Carlos Trivi\u00f1o","nid":"227431"},{"T\u00edtulo":"Aguasal\u00e1","nid":"227432"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de saxofones Saxosax","nid":"227433"},{"T\u00edtulo":"Manuela Angulo","nid":"227434"},{"T\u00edtulo":"Juan Sebasti\u00e1n \u00c1vila","nid":"227435"},{"T\u00edtulo":"Pablo Jaramillo","nid":"227436"},{"T\u00edtulo":"Sebasti\u00e1n Villanueva","nid":"227437"},{"T\u00edtulo":"Katherine Qui\u00f1ones","nid":"227438"},{"T\u00edtulo":"Carlos Rocca Lynn","nid":"227439"},{"T\u00edtulo":"Luis Eduardo Guti\u00e9rrez Due\u00f1as","nid":"227440"},{"T\u00edtulo":"Corporaci\u00f3n \"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia\"","nid":"227441"},{"T\u00edtulo":"Ana Saturia Franco de Villaveces","nid":"227442"},{"T\u00edtulo":"Carlos Villa","nid":"227443"},{"T\u00edtulo":"Conjunto de C\u00e1mara Opus","nid":"227444"},{"T\u00edtulo":"Ernesto D\u00edaz","nid":"227445"},{"T\u00edtulo":"Mario D\u00edaz","nid":"227446"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"227447"},{"T\u00edtulo":"Jairo Pe\u00f1a","nid":"227448"},{"T\u00edtulo":"Beatr\u00edz Acosta","nid":"227449"},{"T\u00edtulo":"Fedor Medina","nid":"227450"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"227451"},{"T\u00edtulo":"Jen\u00f6 Jand\u00f3","nid":"227452"},{"T\u00edtulo":"Armands Abols","nid":"227453"},{"T\u00edtulo":"Ang\u00e9lica G\u00e1mez","nid":"227454"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"227455"},{"T\u00edtulo":"Edwin Guevara","nid":"227456"},{"T\u00edtulo":"Juan Fernando Avenda\u00f1o","nid":"227457"},{"T\u00edtulo":"Liz Angela Garc\u00eda","nid":"227458"},{"T\u00edtulo":"Giovanni Scarpetta","nid":"227459"},{"T\u00edtulo":"Eblis Javier \u00c1lvarez","nid":"227460"},{"T\u00edtulo":"Felipe Garc\u00eda","nid":"227461"},{"T\u00edtulo":"Beatr\u00edz Elena Mart\u00ednez","nid":"227462"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"227463"},{"T\u00edtulo":"Rub\u00e9n Rodr\u00edguez","nid":"227464"},{"T\u00edtulo":"Mario Sarmiento","nid":"227465"},{"T\u00edtulo":"Oscar Hernando Wilches","nid":"227466"},{"T\u00edtulo":"Edward Barahona","nid":"227467"},{"T\u00edtulo":"\u00c1lvaro Camelo","nid":"227468"},{"T\u00edtulo":"Juan Sebasti\u00e1n Monsalve","nid":"227469"},{"T\u00edtulo":"Javier Reyes","nid":"227470"},{"T\u00edtulo":"Grupo Palo Cruzao","nid":"227471"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas Leipzig","nid":"227472"},{"T\u00edtulo":"Olga Gollej","nid":"227473"},{"T\u00edtulo":"Ilko Rusev","nid":"227474"},{"T\u00edtulo":"Le Po\u00e9me Harmonique","nid":"227475"},{"T\u00edtulo":"Tamborimba ensamble","nid":"227476"},{"T\u00edtulo":"Legatto Vocal","nid":"227477"},{"T\u00edtulo":"Il Convito Musicale","nid":"227478"},{"T\u00edtulo":"Damien Guillon","nid":"227479"},{"T\u00edtulo":"Leonardo C\u00e1ceres","nid":"227480"},{"T\u00edtulo":"Carlos Eduardo L\u00f3pez","nid":"227481"},{"T\u00edtulo":"Ana Mar\u00eda Quintero","nid":"227482"},{"T\u00edtulo":"Jazz T\u00e1","nid":"227483"},{"T\u00edtulo":"Coro ARS Humana","nid":"227484"},{"T\u00edtulo":"La Capilla Panamericana","nid":"227485"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Colombiano de Clarinetes","nid":"227486"},{"T\u00edtulo":"Edinson Vel\u00e1squez","nid":"227487"},{"T\u00edtulo":"Sandra Bibiana C\u00e1ceres","nid":"227488"},{"T\u00edtulo":"Juan Guillermo Villareal","nid":"227489"},{"T\u00edtulo":"Diego Vald\u00e9s","nid":"227490"},{"T\u00edtulo":"Samuel Torres","nid":"227491"},{"T\u00edtulo":"Michael Rodr\u00edguez","nid":"227492"},{"T\u00edtulo":"Yosvany Terry","nid":"227493"},{"T\u00edtulo":"Ludwig Alfonso","nid":"227494"},{"T\u00edtulo":"Juan Guillermo Aguilar","nid":"227495"},{"T\u00edtulo":"Ryan Keberle","nid":"227496"},{"T\u00edtulo":"Robert Rodr\u00edguez","nid":"227497"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Impuls","nid":"227498"},{"T\u00edtulo":"Martha G\u00f3mez","nid":"227499"},{"T\u00edtulo":"Ernesto D\u00edaz","nid":"227500"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"227501"},{"T\u00edtulo":"Camilo Peralta","nid":"227502"},{"T\u00edtulo":"Luc\u00eda Peralta","nid":"227503"},{"T\u00edtulo":"Carolina Sarmiento","nid":"227504"},{"T\u00edtulo":"Piedad Rosas","nid":"227505"},{"T\u00edtulo":"Grupo Coral Ballestrinque","nid":"227506"},{"T\u00edtulo":"Teresa G\u00f3mez","nid":"227507"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"227508"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"227509"},{"T\u00edtulo":"Mario D\u00edaz","nid":"227510"},{"T\u00edtulo":"Frank Preuss","nid":"227511"},{"T\u00edtulo":"Carlos Rocha","nid":"227512"},{"T\u00edtulo":"Marina Taf\u00far","nid":"227513"},{"T\u00edtulo":"Mariano Loedel","nid":"227514"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor V\u00e1squez","nid":"227515"},{"T\u00edtulo":"Guillermo Isaza","nid":"227516"},{"T\u00edtulo":"Martha Enna Rodr\u00edguez","nid":"227517"},{"T\u00edtulo":"Susan Kynkor","nid":"227518"},{"T\u00edtulo":"Tatiana Pavlova","nid":"227519"},{"T\u00edtulo":"Manuel Contreras","nid":"227520"},{"T\u00edtulo":"Coro Infantil y Juvenil de Colcultura","nid":"227521"},{"T\u00edtulo":"Coro Santaf\u00e9 de Bogot\u00e1","nid":"227522"},{"T\u00edtulo":"Julia Guill\u00e9n","nid":"227523"},{"T\u00edtulo":"Mary Kagehira","nid":"227524"},{"T\u00edtulo":"Julian G\u00f3mez Giraldo","nid":"227525"},{"T\u00edtulo":"Ignacio Pacheco","nid":"227526"},{"T\u00edtulo":"Germ\u00e1n Dario P\u00e9rez","nid":"227527"},{"T\u00edtulo":"Luis Carlos Saboya","nid":"227528"},{"T\u00edtulo":"Felipe Garc\u00eda","nid":"227529"},{"T\u00edtulo":"Daniel Saboya","nid":"227530"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"227531"},{"T\u00edtulo":"Ricardo Zapata","nid":"227532"},{"T\u00edtulo":"Mauricio Gonz\u00e1lez","nid":"227533"},{"T\u00edtulo":"Juan Carlos Contreras","nid":"227534"},{"T\u00edtulo":"Sandra S\u00e1nchez","nid":"227535"},{"T\u00edtulo":"Ricardo Pedraza","nid":"227536"},{"T\u00edtulo":"Mauricio Acosta","nid":"227537"},{"T\u00edtulo":"Alejandro S\u00e1nchez","nid":"227538"},{"T\u00edtulo":"Germ\u00e1n Sandoval","nid":"227539"},{"T\u00edtulo":"Pedro Casta\u00f1eda","nid":"227540"},{"T\u00edtulo":"Mauricio E. Arcos","nid":"227541"},{"T\u00edtulo":"Lu\u00eds Biava","nid":"227542"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"227543"},{"T\u00edtulo":"Luis Gabriel Biava","nid":"227544"},{"T\u00edtulo":"Leonardo C\u00e1ceres","nid":"227545"},{"T\u00edtulo":"Ligia Perilla","nid":"227546"},{"T\u00edtulo":"Eduardo Caicedo","nid":"227547"},{"T\u00edtulo":"Daniel Troncoso","nid":"227548"},{"T\u00edtulo":"Edna Gabriela Barreto Soler","nid":"227549"},{"T\u00edtulo":"C\u00e9sar Castro","nid":"227550"},{"T\u00edtulo":"Coro del Conservatorio de la Universidad Nacional de Colombia","nid":"227551"},{"T\u00edtulo":"Rafael Rodr\u00edguez","nid":"227552"},{"T\u00edtulo":"Mario Sarmiento","nid":"227553"},{"T\u00edtulo":"Erwan Le Prado","nid":"227554"},{"T\u00edtulo":"Emer Augusto Monta\u00f1o","nid":"227555"},{"T\u00edtulo":"Oscar Hernando Wilches","nid":"227556"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Torres","nid":"227557"},{"T\u00edtulo":"Rosmary Mosquera","nid":"227558"},{"T\u00edtulo":"Tupac Mantilla","nid":"227559"},{"T\u00edtulo":"Gina \u00c1lvarez","nid":"227560"},{"T\u00edtulo":"Olial\u00edn Olarte","nid":"227561"},{"T\u00edtulo":"Germ\u00e1n Alfonso","nid":"227562"},{"T\u00edtulo":"Bibiana Ord\u00f3\u00f1ez","nid":"227563"},{"T\u00edtulo":"Tamborimba ensamble","nid":"227564"},{"T\u00edtulo":"Santiago Medina Cepeda","nid":"227565"},{"T\u00edtulo":"Mariana Posada","nid":"227566"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Mauricio Rangel","nid":"227567"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Latinoamericano","nid":"227568"},{"T\u00edtulo":"Ensamble de M\u00fasica Contempor\u00e1nea del Conservatorio de M\u00fasica de la Universidad Nacional","nid":"227569"},{"T\u00edtulo":"Singer Pur","nid":"227570"},{"T\u00edtulo":"Menahem Pressler","nid":"227571"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto americano","nid":"227572"},{"T\u00edtulo":"Sarah Cullins","nid":"227573"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Alejandro Roca","nid":"227574"},{"T\u00edtulo":"Juan Sebasti\u00e1n Moreno","nid":"227575"},{"T\u00edtulo":"Recoveco","nid":"227576"},{"T\u00edtulo":"Alla Francesca","nid":"227577"},{"T\u00edtulo":"Luisa Fernanda Rodr\u00edguez","nid":"227578"},{"T\u00edtulo":"Martha G\u00f3mez","nid":"227579"},{"T\u00edtulo":"Grupo Ballestrinque","nid":"227580"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"227581"},{"T\u00edtulo":"Beatr\u00edz Acosta","nid":"227582"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"227583"},{"T\u00edtulo":"Morella Mu\u00f1oz","nid":"227584"},{"T\u00edtulo":"Nina De iwanek","nid":"227585"},{"T\u00edtulo":"Luisa Patricia D\u00edaz Mendoza","nid":"227586"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"227587"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Cuatro Palos","nid":"227588"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Ancestro","nid":"227589"},{"T\u00edtulo":"Irina Viritch","nid":"227590"},{"T\u00edtulo":"Peter Efler","nid":"227591"},{"T\u00edtulo":"Nelson Freire","nid":"227592"},{"T\u00edtulo":"Ensamble de Percusi\u00f3n de Bellas Artes de Cali","nid":"227593"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"227594"},{"T\u00edtulo":"Kanna Jazz Brass","nid":"227595"},{"T\u00edtulo":"Uriel Mar\u00edn","nid":"227596"},{"T\u00edtulo":"Fabi\u00e1n Fern\u00e1ndez Vera","nid":"227597"},{"T\u00edtulo":"\u00d3scar Juli\u00e1n Osorio","nid":"227598"},{"T\u00edtulo":"Alexander Parra","nid":"227599"},{"T\u00edtulo":"Maritza Pacheco","nid":"227600"},{"T\u00edtulo":"Gian Paolo Marcenaro Palencia","nid":"227601"},{"T\u00edtulo":"C\u00e9dric Tiberghien","nid":"227602"},{"T\u00edtulo":"Juan Fernando Avenda\u00f1o","nid":"227603"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"227604"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Prieto Cardozo","nid":"227605"},{"T\u00edtulo":"Fretwork","nid":"227606"},{"T\u00edtulo":"y  d\u00fao","nid":"227607"},{"T\u00edtulo":"Jory Vinikour","nid":"227608"},{"T\u00edtulo":"AR LOG","nid":"227609"},{"T\u00edtulo":"Knud Vad","nid":"227610"},{"T\u00edtulo":"Grupo de Cuerdas de la Orquesta Sinf\u00f3nica Juvenil de Colombia","nid":"227611"},{"T\u00edtulo":"Leonardo Guevara","nid":"227612"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"227613"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Maderas Colombia","nid":"227614"},{"T\u00edtulo":"Joaqu\u00edn Achucarro","nid":"227615"},{"T\u00edtulo":"Joaqu\u00edn Achucarro","nid":"227616"},{"T\u00edtulo":"N\u00e9stor Rivera","nid":"227617"},{"T\u00edtulo":"Catherine Surace","nid":"227618"},{"T\u00edtulo":"Radostina Petkova","nid":"227619"},{"T\u00edtulo":"Gonz\u00e1lo Montes","nid":"227620"},{"T\u00edtulo":"N\u00e9stor Rivera","nid":"227621"},{"T\u00edtulo":"Alejandra Vargas","nid":"227622"},{"T\u00edtulo":"Olga Trouchina","nid":"227623"},{"T\u00edtulo":"Marina Gonz\u00e1lez","nid":"227624"},{"T\u00edtulo":"Roberto Soto","nid":"227625"},{"T\u00edtulo":"Akademie f\u00fcr alte musik berlin","nid":"227626"},{"T\u00edtulo":"Andreas Schmidt","nid":"227627"},{"T\u00edtulo":"Cord Garben","nid":"227628"},{"T\u00edtulo":"Tasmin Little","nid":"227629"},{"T\u00edtulo":"John Lenehan","nid":"227630"},{"T\u00edtulo":"Cantus C\u00f6lln","nid":"227631"},{"T\u00edtulo":"Capitr\u00edo","nid":"227632"},{"T\u00edtulo":"Ang\u00e9lica G\u00e1mez","nid":"227633"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Manolov","nid":"227634"},{"T\u00edtulo":"Christopher Jepperson","nid":"227635"},{"T\u00edtulo":"Radostina Petkova","nid":"227636"},{"T\u00edtulo":"La Chapelle Rh\u00e9nane","nid":"227637"},{"T\u00edtulo":"Allegro Coral","nid":"227638"},{"T\u00edtulo":"Hern\u00e1n Lozano","nid":"227639"},{"T\u00edtulo":"Coro Monteverdi","nid":"227640"},{"T\u00edtulo":"Ra\u00fal Garc\u00eda","nid":"227641"},{"T\u00edtulo":"Grupo Ballestrinque","nid":"227642"},{"T\u00edtulo":"Martha Rodas","nid":"227643"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"227644"},{"T\u00edtulo":"Humberto Tovar","nid":"227645"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Maderas Colombia","nid":"227646"},{"T\u00edtulo":"Sergio Mesa","nid":"227647"},{"T\u00edtulo":"Grupo Serenata de vientos","nid":"227648"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"227649"},{"T\u00edtulo":"Joaqu\u00edn Achucarro","nid":"227650"},{"T\u00edtulo":"Wilma Rueda","nid":"227651"},{"T\u00edtulo":"Hiroshi Ishizaka","nid":"227652"},{"T\u00edtulo":"Akademie f\u00fcr alte musik berlin","nid":"227653"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo de Viena","nid":"227654"},{"T\u00edtulo":"Orlando Sandoval y su grupo de jazz","nid":"227655"},{"T\u00edtulo":"Paolo De Matthaeis","nid":"227656"},{"T\u00edtulo":"La Fenice","nid":"227657"},{"T\u00edtulo":"Marco Antonio Gualdr\u00f3n","nid":"227658"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Alejandro Roca","nid":"227659"},{"T\u00edtulo":"Dueto Primavera","nid":"227660"},{"T\u00edtulo":"Cla Fa Tr\u00edo","nid":"227661"},{"T\u00edtulo":"Diabolus in m\u00fasica","nid":"227662"},{"T\u00edtulo":"Grupo Coral Ballestrinque","nid":"227663"},{"T\u00edtulo":"Alirio D\u00edaz","nid":"227664"},{"T\u00edtulo":"Camerata Cristancho","nid":"227665"},{"T\u00edtulo":"Boris Slutsky","nid":"227666"},{"T\u00edtulo":"Ligia Ivette Asprilla","nid":"227667"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"227668"},{"T\u00edtulo":"Conjunto de C\u00e1mara de percusi\u00f3n del Conservatorio de M\u00fasica de la Universidad Nacional de Colombia","nid":"227669"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Victoria Valencia","nid":"227670"},{"T\u00edtulo":"Eric Aubier","nid":"227671"},{"T\u00edtulo":"Olga Trouchina","nid":"227672"},{"T\u00edtulo":"Joaqu\u00edn Achucarro","nid":"227673"},{"T\u00edtulo":"Ernesto D\u00edaz","nid":"227674"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"227675"},{"T\u00edtulo":"El Arranque","nid":"227676"},{"T\u00edtulo":"Sinfonietta Ventus","nid":"227677"},{"T\u00edtulo":"Jes\u00fas Andr\u00e9s Roa","nid":"227678"},{"T\u00edtulo":"Juan Diego Gal\u00edndez","nid":"227679"},{"T\u00edtulo":"Marcelo Valencia","nid":"227680"},{"T\u00edtulo":"Luis Alfonso Morales","nid":"227681"},{"T\u00edtulo":"Mario Criales","nid":"227682"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Gilles Binchois","nid":"227683"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Fernando S\u00e1nchez Ocampo","nid":"227684"},{"T\u00edtulo":"Mario Alberto Rodr\u00edguez","nid":"227685"},{"T\u00edtulo":"Yuly Fernanda G\u00f3mez","nid":"227686"},{"T\u00edtulo":"Diego S\u00e1nchez","nid":"227687"},{"T\u00edtulo":"Michel Bouvard","nid":"227688"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Universitaria Olav Roots","nid":"227689"},{"T\u00edtulo":"Arnaldo Garc\u00eda Guinand","nid":"227690"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"227691"},{"T\u00edtulo":"Georgina Forero Cardozo","nid":"227692"},{"T\u00edtulo":"Ruth Marulanda Salazar","nid":"227693"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Cristina Rivera","nid":"227694"},{"T\u00edtulo":"Nelson Freire","nid":"227695"},{"T\u00edtulo":"Martha Enna Rodr\u00edguez","nid":"227696"},{"T\u00edtulo":"Alexander Jenner","nid":"227697"},{"T\u00edtulo":"Mauricio Medina","nid":"227698"},{"T\u00edtulo":"Fernando Parra","nid":"227699"},{"T\u00edtulo":"Edward Helbein","nid":"227700"},{"T\u00edtulo":"David Loyd","nid":"227701"},{"T\u00edtulo":"Tetsuo Kagehira","nid":"227702"},{"T\u00edtulo":"Olga Trouchina","nid":"227703"},{"T\u00edtulo":"Andreas Schneider","nid":"227704"},{"T\u00edtulo":"Wilma Rueda","nid":"227705"},{"T\u00edtulo":"La Folia","nid":"227706"},{"T\u00edtulo":"Tanaka Tr\u00edo","nid":"227707"},{"T\u00edtulo":"Chiribiquete","nid":"227708"},{"T\u00edtulo":"Diabolus in m\u00fasica","nid":"227709"},{"T\u00edtulo":"Juan Jos\u00e9 Lopera","nid":"227710"},{"T\u00edtulo":"Sociedad Coral Santa Cecilia","nid":"227711"},{"T\u00edtulo":"Edoardo Torbianelli","nid":"227712"},{"T\u00edtulo":"Grupo Proyecto Schola Cantorum Basiliensis","nid":"227713"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Guillermo Mart\u00ednez","nid":"227714"},{"T\u00edtulo":"Eduardo Caicedo","nid":"227715"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Nury Polan\u00eda","nid":"227716"},{"T\u00edtulo":"Daniel Troncoso","nid":"227717"},{"T\u00edtulo":"Mario Sarmiento","nid":"227718"},{"T\u00edtulo":"Mintcho Badev","nid":"227719"},{"T\u00edtulo":"Radostina Petkova","nid":"227720"},{"T\u00edtulo":"Vientos y pastos","nid":"227721"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Carducci","nid":"227722"},{"T\u00edtulo":"Velosa y los Carrangueros","nid":"227723"},{"T\u00edtulo":"Camerata Cristancho","nid":"227724"},{"T\u00edtulo":"Corporaci\u00f3n \"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia\"","nid":"227725"},{"T\u00edtulo":"Carlos Orlando Rengifo","nid":"227726"},{"T\u00edtulo":"Carlos Villa","nid":"227727"},{"T\u00edtulo":"Georgina Forero Cardozo","nid":"227728"},{"T\u00edtulo":"Ruth Marulanda Salazar","nid":"227729"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Cristina Rivera","nid":"227730"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"227731"},{"T\u00edtulo":"Carlos Villa","nid":"227732"},{"T\u00edtulo":"Grupo Dolmetsch","nid":"227733"},{"T\u00edtulo":"Juan Manuel Est\u00e9vez","nid":"227734"},{"T\u00edtulo":"Jorge Daniel Valencia","nid":"227735"},{"T\u00edtulo":"Johanna Valencia","nid":"227736"},{"T\u00edtulo":"Jean Alexandre Sarrazin","nid":"227737"},{"T\u00edtulo":"Beatr\u00edz Acosta","nid":"227738"},{"T\u00edtulo":"Adrianalia Arbel\u00e1ez","nid":"227739"},{"T\u00edtulo":"Mario Alberto Jaimes","nid":"227740"},{"T\u00edtulo":"Discantus","nid":"227741"},{"T\u00edtulo":"Laura Lambuley","nid":"227742"},{"T\u00edtulo":"Arsis","nid":"227743"},{"T\u00edtulo":"Juan Jos\u00e9 Lopera","nid":"227744"},{"T\u00edtulo":"Sociedad Coral Santa Cecilia","nid":"227745"},{"T\u00edtulo":"Edoardo Torbianelli","nid":"227746"},{"T\u00edtulo":"Grupo Proyecto Schola Cantorum Basiliensis","nid":"227747"},{"T\u00edtulo":"Schola Gregoriana de Bogot\u00e1","nid":"227748"},{"T\u00edtulo":"Kamerata Latinoamericana","nid":"227749"},{"T\u00edtulo":"Cuerdas al viento","nid":"227750"},{"T\u00edtulo":"Cantoalegre","nid":"227751"},{"T\u00edtulo":"Rodrigo Valencia","nid":"227752"},{"T\u00edtulo":"Grupo de C\u00e1mara de la Universidad Nacional","nid":"227753"},{"T\u00edtulo":"Grupo de vientos de la O.F.B.","nid":"227754"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"227755"},{"T\u00edtulo":"Carlos Villa","nid":"227756"},{"T\u00edtulo":"Cecilia Casas","nid":"227757"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"227758"},{"T\u00edtulo":"\u00c1lvaro Huertas","nid":"227759"},{"T\u00edtulo":"Guillermo Samper","nid":"227760"},{"T\u00edtulo":"Aleksandar Madzar","nid":"227761"},{"T\u00edtulo":"Blue Cumbia","nid":"227762"},{"T\u00edtulo":"Contratiempos","nid":"227763"},{"T\u00edtulo":"Jaime Penagos","nid":"227764"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"227765"},{"T\u00edtulo":"Camilo Benavides","nid":"227766"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"227767"},{"T\u00edtulo":"Camerata Cristancho","nid":"227768"},{"T\u00edtulo":"Ilya Grubert","nid":"227769"},{"T\u00edtulo":"Boris Slutsky","nid":"227770"},{"T\u00edtulo":"Grupo de vientos del Departamento de M\u00fasica de la Universidad Nacional","nid":"227771"},{"T\u00edtulo":"Jen\u00f6 Jand\u00f3","nid":"227772"},{"T\u00edtulo":"Olga Helena Correa","nid":"227773"},{"T\u00edtulo":"Luciano Herrera","nid":"227774"},{"T\u00edtulo":"Radostina Petkova","nid":"227775"},{"T\u00edtulo":"Ruth Marulanda Salazar","nid":"227776"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Cristina Rivera","nid":"227777"},{"T\u00edtulo":"Martha Sof\u00eda Rivera","nid":"227778"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"227779"},{"T\u00edtulo":"Fredy Romero","nid":"227780"},{"T\u00edtulo":"Ensamble il gardellino","nid":"227781"},{"T\u00edtulo":"Diego Alexander Claros","nid":"227782"},{"T\u00edtulo":"Onata Silva","nid":"227783"},{"T\u00edtulo":"Witold Malcuzynski","nid":"227784"},{"T\u00edtulo":"Christian Ferras","nid":"227785"},{"T\u00edtulo":"Olav Roots","nid":"227786"},{"T\u00edtulo":"Conjunto Colombiano de C\u00e1mara","nid":"227787"},{"T\u00edtulo":"Joerg Demus","nid":"227788"},{"T\u00edtulo":"Coro de la Universidad de Los Andes","nid":"227789"},{"T\u00edtulo":"Nina Beilina","nid":"227790"},{"T\u00edtulo":"Isaac Isachec","nid":"227791"},{"T\u00edtulo":"Marek Jablonski","nid":"227792"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Chile","nid":"227793"},{"T\u00edtulo":"Pia Sebastiani","nid":"227794"},{"T\u00edtulo":"Frank Preuss","nid":"227795"},{"T\u00edtulo":"Arnaldo Garc\u00eda Guinand","nid":"227796"},{"T\u00edtulo":"Rafael Puyana","nid":"227797"},{"T\u00edtulo":"Pedro Corostola","nid":"227798"},{"T\u00edtulo":"Maxence Larrieu","nid":"227799"},{"T\u00edtulo":"Nicanor Zabaleta","nid":"227800"},{"T\u00edtulo":"Conjunto Instrumental Aulos","nid":"227801"},{"T\u00edtulo":"Yolanda Garc\u00e9s Vargas","nid":"227802"},{"T\u00edtulo":"Conjunto de C\u00e1mara de la Orquesta Sinf\u00f3nica Juvenil de Colombia","nid":"227803"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Eastman","nid":"227804"},{"T\u00edtulo":"Patricia P\u00e9rez G\u00f3mez","nid":"227805"},{"T\u00edtulo":"Fredrick Hood","nid":"227806"},{"T\u00edtulo":"Teresa G\u00f3mez","nid":"227807"},{"T\u00edtulo":"Arnaldo Garc\u00eda Guinand","nid":"227808"},{"T\u00edtulo":"Helen Jahren","nid":"227809"},{"T\u00edtulo":"Conjunto de C\u00e1mara Opus","nid":"227810"},{"T\u00edtulo":"Hausmusik","nid":"227811"},{"T\u00edtulo":"Rony Rogoff","nid":"227812"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"227813"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"227814"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"227815"},{"T\u00edtulo":"Joseph De Pasquale","nid":"227816"},{"T\u00edtulo":"An\u00edbal Dos Santos","nid":"227817"},{"T\u00edtulo":"Diver Higuita","nid":"227818"},{"T\u00edtulo":"Gustavo Yepes","nid":"227819"},{"T\u00edtulo":"Irene G\u00f3mez","nid":"227820"},{"T\u00edtulo":"Hector Manuel Pinz\u00f3n","nid":"227821"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"227822"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"227823"},{"T\u00edtulo":"The Meridian Arts Ensemble","nid":"227824"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Henrique Cazes","nid":"227825"},{"T\u00edtulo":"Eduardo Rojas","nid":"227826"},{"T\u00edtulo":"Wissan Boustany","nid":"227827"},{"T\u00edtulo":"Gregory McCallum","nid":"227828"},{"T\u00edtulo":"Coro ARS Humana","nid":"227829"},{"T\u00edtulo":"Coro de C\u00e1mara de Viena","nid":"227830"},{"T\u00edtulo":"Juan Carlos Echeverry","nid":"227831"},{"T\u00edtulo":"Marina Gonz\u00e1lez","nid":"227832"},{"T\u00edtulo":"Claudia Calder\u00f3n","nid":"227833"},{"T\u00edtulo":"Jose Enrique Hurtado","nid":"227834"},{"T\u00edtulo":"Paul Desenne","nid":"227835"},{"T\u00edtulo":"Cheo Hurtado","nid":"227836"},{"T\u00edtulo":"Roberto Koch","nid":"227837"},{"T\u00edtulo":"Wilson Andr\u00e9s Fl\u00f3rez","nid":"227838"},{"T\u00edtulo":"Svetlana Solodovnikova","nid":"227839"},{"T\u00edtulo":"The Rare Fruits Council","nid":"227840"},{"T\u00edtulo":"Yenny Lorena Restrepo","nid":"227841"},{"T\u00edtulo":"Dana\u00edla Ilieva Hristova","nid":"227842"},{"T\u00edtulo":"Alexis C\u00e1rdenas Tr\u00edo","nid":"227843"},{"T\u00edtulo":"Christian Schmitt","nid":"227844"},{"T\u00edtulo":"C\u00e9sar Eduardo Ca\u00f1\u00f3n","nid":"227845"},{"T\u00edtulo":"Z tr\u00edo","nid":"227846"},{"T\u00edtulo":"Alexis C\u00e1rdenas","nid":"227847"},{"T\u00edtulo":"Juan David Molano","nid":"227848"},{"T\u00edtulo":"Carlos Andr\u00e9s Quintero","nid":"227849"},{"T\u00edtulo":"Manuel Eduardo Quintero","nid":"227850"},{"T\u00edtulo":"Sexteto cinco m\u00e1s uno","nid":"227851"},{"T\u00edtulo":"Terzetto Vocal","nid":"227852"},{"T\u00edtulo":"Andreas Grau","nid":"227853"},{"T\u00edtulo":"G\u00f6tz Schumacher","nid":"227854"},{"T\u00edtulo":"Tapestry","nid":"227855"},{"T\u00edtulo":"Boston Brass","nid":"227856"},{"T\u00edtulo":"Out Of Print","nid":"227857"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Quiroga","nid":"227858"},{"T\u00edtulo":"Wuilmer L\u00f3pez","nid":"227859"},{"T\u00edtulo":"Sebasti\u00e1n Villanueva","nid":"227860"},{"T\u00edtulo":"Katherine Qui\u00f1ones","nid":"227861"},{"T\u00edtulo":"Camerata Cristancho","nid":"227862"},{"T\u00edtulo":"Joanne Christine Hansen","nid":"227863"},{"T\u00edtulo":"Radostina Petkova","nid":"227864"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Feghalli","nid":"227865"},{"T\u00edtulo":"Jen\u00f6 Jand\u00f3","nid":"227866"},{"T\u00edtulo":"Joaqu\u00edn Achucarro","nid":"227867"},{"T\u00edtulo":"Bernd Glemser","nid":"227868"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s El Compositor y su obra Posada Saldarriaga","nid":"227869"},{"T\u00edtulo":"La Fenice","nid":"227870"},{"T\u00edtulo":"S\u00edncopa Jazz Band","nid":"227871"},{"T\u00edtulo":"Juan Manuel Est\u00e9vez","nid":"227872"},{"T\u00edtulo":"Jorge Daniel Valencia","nid":"227873"},{"T\u00edtulo":"Johanna Valencia","nid":"227874"},{"T\u00edtulo":"Joanne Christine Hansen","nid":"227875"},{"T\u00edtulo":"Radostina Petkova","nid":"227876"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"227877"},{"T\u00edtulo":"Teresa G\u00f3mez","nid":"227878"},{"T\u00edtulo":"Sergio Mesa","nid":"227879"},{"T\u00edtulo":"Mauricio Medina","nid":"227880"},{"T\u00edtulo":"Martha Rodr\u00edguez","nid":"227881"},{"T\u00edtulo":"Edward Helbein","nid":"227882"},{"T\u00edtulo":"David Loyd","nid":"227883"},{"T\u00edtulo":"Solanye Aroca","nid":"227884"},{"T\u00edtulo":"Sergio Hern\u00e1ndez","nid":"227885"},{"T\u00edtulo":"Diver Higuita","nid":"227886"},{"T\u00edtulo":"Gustavo Yepes","nid":"227887"},{"T\u00edtulo":"Armando Fuentes","nid":"227888"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Sinsonte","nid":"227889"},{"T\u00edtulo":"Juan \"chicuelo\" G\u00f3mez","nid":"227890"},{"T\u00edtulo":"Elizabeth Gex","nid":"227891"},{"T\u00edtulo":"Isaac Vigueras","nid":"227892"},{"T\u00edtulo":"M\u00f3nica Navarro","nid":"227893"},{"T\u00edtulo":"Sexteto cinco m\u00e1s uno","nid":"227894"},{"T\u00edtulo":"Teresa G\u00f3mez","nid":"227895"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"227896"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Luis Trujillo","nid":"227897"},{"T\u00edtulo":"Grupo de C\u00e1mara del Departamento de M\u00fasica de la Universidad Nacional de Colombia","nid":"227898"},{"T\u00edtulo":"Ang\u00e9lica G\u00e1mez","nid":"227899"},{"T\u00edtulo":"Solanye Aroca","nid":"227900"},{"T\u00edtulo":"David Baron","nid":"227901"},{"T\u00edtulo":"Miguel Angel Gil","nid":"227902"},{"T\u00edtulo":"Grupo Canto","nid":"227903"},{"T\u00edtulo":"Juan \"chicuelo\" G\u00f3mez","nid":"227904"},{"T\u00edtulo":"Elizabeth Gex","nid":"227905"},{"T\u00edtulo":"Isaac Vigueras","nid":"227906"},{"T\u00edtulo":"M\u00f3nica Navarro","nid":"227907"},{"T\u00edtulo":"Detmar Leertouwer","nid":"227908"},{"T\u00edtulo":"Pilar Leyva","nid":"227909"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"227910"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"227911"},{"T\u00edtulo":"Carlos Villa","nid":"227912"},{"T\u00edtulo":"Jennifer Bate","nid":"227913"},{"T\u00edtulo":"Martha Enna Rodr\u00edguez","nid":"227914"},{"T\u00edtulo":"Rub\u00e9n Rodr\u00edguez","nid":"227915"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo de Viena","nid":"227916"},{"T\u00edtulo":"Schola Gregoriana de Bogot\u00e1","nid":"227917"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"227918"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"227919"},{"T\u00edtulo":"Carlos Villa","nid":"227920"},{"T\u00edtulo":"Jennifer Bate","nid":"227921"},{"T\u00edtulo":"Joaqu\u00edn Achucarro","nid":"227922"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo de Viena","nid":"227923"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Gurruf\u00edo","nid":"227924"},{"T\u00edtulo":"Frank Preuss","nid":"227925"},{"T\u00edtulo":"William Schutmaat","nid":"227926"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"227927"},{"T\u00edtulo":"Carlos Rocha","nid":"227928"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"227929"},{"T\u00edtulo":"Grupo de Maderas","nid":"227930"},{"T\u00edtulo":"Luis Fernando Franco","nid":"227931"},{"T\u00edtulo":"Seresta","nid":"227932"},{"T\u00edtulo":"Camerata Cristancho","nid":"227933"},{"T\u00edtulo":"Solistas de percusi\u00f3n","nid":"227934"},{"T\u00edtulo":"Margie Damarys Bernal","nid":"227935"},{"T\u00edtulo":"Emer Augusto Monta\u00f1o","nid":"227936"},{"T\u00edtulo":"Camerata Cristancho","nid":"227937"},{"T\u00edtulo":"Solistas de percusi\u00f3n","nid":"227938"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Manolov","nid":"227939"},{"T\u00edtulo":"Ana Cristina Gonz\u00e1lez","nid":"227940"},{"T\u00edtulo":"Mintcho Badev","nid":"227941"},{"T\u00edtulo":"Radostina Petkova","nid":"227942"},{"T\u00edtulo":"Francisco Iragorri","nid":"227943"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"227944"},{"T\u00edtulo":"Jorge Ernesto Ariza","nid":"227945"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Victoria Valencia","nid":"227946"},{"T\u00edtulo":"Liz Angela Garc\u00eda","nid":"227947"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"227948"},{"T\u00edtulo":"Georgina Forero Cardozo","nid":"227949"},{"T\u00edtulo":"Ruth Marulanda Salazar","nid":"227950"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Cristina Rivera","nid":"227951"},{"T\u00edtulo":"Teresa G\u00f3mez","nid":"227952"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"227953"},{"T\u00edtulo":"Pierre Hanta\u00ef","nid":"227954"},{"T\u00edtulo":"Hugo Reyne","nid":"227955"},{"T\u00edtulo":"Pieter Wispelwey","nid":"227956"},{"T\u00edtulo":"Paolo Giacometti","nid":"227957"},{"T\u00edtulo":"Juan Carlos Higuita","nid":"227958"},{"T\u00edtulo":"Natalia Ardila Mantilla","nid":"227959"},{"T\u00edtulo":"Constanza Rinc\u00f3n","nid":"227960"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Victoria Valencia","nid":"227961"},{"T\u00edtulo":"Titanic Ensemble","nid":"227962"},{"T\u00edtulo":"Jason Alejandro Ponce","nid":"227963"},{"T\u00edtulo":"Eugenia Milan\u00e9s","nid":"227964"},{"T\u00edtulo":"Camarader\u00eda","nid":"227965"},{"T\u00edtulo":"Francois Salque","nid":"227966"},{"T\u00edtulo":"Alexandre Tharaud","nid":"227967"},{"T\u00edtulo":"Daniel Forero","nid":"227968"},{"T\u00edtulo":"Pedro Juli\u00e1n Fl\u00f3rez Pineda","nid":"227969"},{"T\u00edtulo":"Mauricio Hern\u00e1ndez","nid":"227970"},{"T\u00edtulo":"Hilary Hahn","nid":"227971"},{"T\u00edtulo":"Valentina Lisitsa","nid":"227972"},{"T\u00edtulo":"Jos Jansen","nid":"227973"},{"T\u00edtulo":"Mary Kagehira","nid":"227974"},{"T\u00edtulo":"Yale Trombone Quartet","nid":"227975"},{"T\u00edtulo":"J\u00e9r\u00e9my Jouve","nid":"227976"},{"T\u00edtulo":"Judeca\u00ebl Perroy","nid":"227977"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Carducci","nid":"227978"},{"T\u00edtulo":"Eric Franceries","nid":"227979"},{"T\u00edtulo":"Diego Baham\u00f3n","nid":"227980"},{"T\u00edtulo":"Juan Carlos Contreras","nid":"227981"},{"T\u00edtulo":"Juan Pablo Cruz","nid":"227982"},{"T\u00edtulo":"Natalia Merlano","nid":"227983"},{"T\u00edtulo":"Rafa\u00e9l Orozco","nid":"227984"},{"T\u00edtulo":"Wolfgang Wunsch","nid":"227985"},{"T\u00edtulo":"Camerata Bariloche","nid":"227986"},{"T\u00edtulo":"Rafael Puyana","nid":"227987"},{"T\u00edtulo":"Jordi Savall","nid":"227988"},{"T\u00edtulo":"Maxence Larrieu","nid":"227989"},{"T\u00edtulo":"Coro Universitario de C\u00e1mara","nid":"227990"},{"T\u00edtulo":"Alfonso Vega Nu\u00f1ez","nid":"227991"},{"T\u00edtulo":"Nicole Wickihalder","nid":"227992"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"227993"},{"T\u00edtulo":"Manuel Contreras","nid":"227994"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Linero Branly","nid":"227995"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"227996"},{"T\u00edtulo":"Martha Senn","nid":"227997"},{"T\u00edtulo":"Michael Burt","nid":"227998"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor Montoya","nid":"227999"},{"T\u00edtulo":"Elvira P\u00e9rez","nid":"228000"},{"T\u00edtulo":"Fredrick Hood","nid":"228001"},{"T\u00edtulo":"Marta Bielecka Ruckgaber","nid":"228002"},{"T\u00edtulo":"Andrzej Kurkowski","nid":"228003"},{"T\u00edtulo":"Zbigniew Zajac","nid":"228004"},{"T\u00edtulo":"Camerata de las artes","nid":"228005"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"228006"},{"T\u00edtulo":"Carlos Orlando Rengifo","nid":"228007"},{"T\u00edtulo":"Camerata Cristancho","nid":"228008"},{"T\u00edtulo":"Mariana Posada","nid":"228009"},{"T\u00edtulo":"Alexandr Sanko","nid":"228010"},{"T\u00edtulo":"Solistas de c\u00e1mara de Bogot\u00e1","nid":"228011"},{"T\u00edtulo":"Eduardo Valenzuela","nid":"228012"},{"T\u00edtulo":"Constanza D\u00e1vila","nid":"228013"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de Cuerdas Univesidad Javeriana","nid":"228014"},{"T\u00edtulo":"Adri\u00e1n Chamorro","nid":"228015"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"228016"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo de Zurich","nid":"228017"},{"T\u00edtulo":"Nicol\u00e1s Collins","nid":"228018"},{"T\u00edtulo":"Jes\u00fas Antonio Clavijo","nid":"228019"},{"T\u00edtulo":"Ludmila Weber Zarzycka","nid":"228020"},{"T\u00edtulo":"Carolina Sarmiento","nid":"228021"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"228022"},{"T\u00edtulo":"Juan Rodr\u00edgo Vel\u00e1squez","nid":"228023"},{"T\u00edtulo":"Aleksandar Madzar","nid":"228024"},{"T\u00edtulo":"Martha Enna Rodr\u00edguez","nid":"228025"},{"T\u00edtulo":"Ignacio Pacheco","nid":"228026"},{"T\u00edtulo":"Eblis Javier \u00c1lvarez","nid":"228027"},{"T\u00edtulo":"C\u00e9sar Augusto Queruz","nid":"228028"},{"T\u00edtulo":"C\u00e9sar Quevedo","nid":"228029"},{"T\u00edtulo":"John Moreno","nid":"228030"},{"T\u00edtulo":"Juan Mario Cu\u00e9llar","nid":"228031"},{"T\u00edtulo":"Dee Dee Bridgewater y su grupo","nid":"228032"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Arpeggione","nid":"228033"},{"T\u00edtulo":"Julio C\u00e9sar Rojas","nid":"228034"},{"T\u00edtulo":"Nicol\u00e1s Ospina","nid":"228035"},{"T\u00edtulo":"Sergio Medina","nid":"228036"},{"T\u00edtulo":"Mauricio Arias Esguerra","nid":"228037"},{"T\u00edtulo":"Pablo Gilberto Hurtado","nid":"228038"},{"T\u00edtulo":"Nadia Alexandra Barbudo","nid":"228039"},{"T\u00edtulo":"Jason Alejandro Ponce","nid":"228040"},{"T\u00edtulo":"Melissa Mej\u00eda Mej\u00eda","nid":"228041"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Juvenil Javeriana","nid":"228042"},{"T\u00edtulo":"Peter Donohoe","nid":"228043"},{"T\u00edtulo":"Jorge Alberto Giraldo","nid":"228044"},{"T\u00edtulo":"Oscar Iv\u00e1n Gonz\u00e1lez","nid":"228045"},{"T\u00edtulo":"Encinco","nid":"228046"},{"T\u00edtulo":"Jaime Penagos","nid":"228047"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de guitarras Silvio Mart\u00ednez","nid":"228048"},{"T\u00edtulo":"Daniel Ruge","nid":"228049"},{"T\u00edtulo":"Pallade musica","nid":"228050"},{"T\u00edtulo":"Fagotr\u00edo","nid":"228051"},{"T\u00edtulo":"Paul Badura Skoda","nid":"228052"},{"T\u00edtulo":"Hilde Adler","nid":"228053"},{"T\u00edtulo":"Paul Tortelier","nid":"228054"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"228055"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Pardo","nid":"228056"},{"T\u00edtulo":"Fou Ts&#;ong","nid":"228057"},{"T\u00edtulo":"Sim\u00f3n Galindo","nid":"228058"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de Cuerdas","nid":"228059"},{"T\u00edtulo":"Camerata Vocale Orfeo del Per\u00fa","nid":"228060"},{"T\u00edtulo":"Jaime Guill\u00e9n","nid":"228061"},{"T\u00edtulo":"Hilda Pace de Restrepo","nid":"228062"},{"T\u00edtulo":"Paul Badura Skoda","nid":"228063"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cobres de Bogot\u00e1","nid":"228064"},{"T\u00edtulo":"Conjunto Hausmusik de Bogot\u00e1","nid":"228065"},{"T\u00edtulo":"Los Barrocos de la Guildhall Escuela de M\u00fasica de Londres","nid":"228066"},{"T\u00edtulo":"Ilan Rogoff","nid":"228067"},{"T\u00edtulo":"Rodrigo Valencia","nid":"228068"},{"T\u00edtulo":"Ilan Rogoff","nid":"228069"},{"T\u00edtulo":"Pedro Corostola","nid":"228070"},{"T\u00edtulo":"Arnaldo Garc\u00eda Guinand","nid":"228071"},{"T\u00edtulo":"Conjunto de C\u00e1mara de la Orquesta Sinf\u00f3nica Juvenil de Colombia","nid":"228072"},{"T\u00edtulo":"Estudiantina Bochica","nid":"228073"},{"T\u00edtulo":"Andre Navarra","nid":"228074"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"228075"},{"T\u00edtulo":"Aaron Rosand","nid":"228076"},{"T\u00edtulo":"Arnaldo Garc\u00eda Guinand","nid":"228077"},{"T\u00edtulo":"Radostina Petkova","nid":"228078"},{"T\u00edtulo":"C\u00e9sar Iv\u00e1n \u00c1vila","nid":"228079"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"228080"},{"T\u00edtulo":"Sofia Salazar","nid":"228081"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"228082"},{"T\u00edtulo":"Les Go\u00fbts Reunis","nid":"228083"},{"T\u00edtulo":"Eduard Melkus","nid":"228084"},{"T\u00edtulo":"Huguette Dreyfus","nid":"228085"},{"T\u00edtulo":"Schola Guido D\u00b4arezzo","nid":"228086"},{"T\u00edtulo":"Jean Louis Gil","nid":"228087"},{"T\u00edtulo":"C\u00e9sar Augusto Guti\u00e9rrez","nid":"228088"},{"T\u00edtulo":"Juan David Molano","nid":"228089"},{"T\u00edtulo":"John Scott","nid":"228090"},{"T\u00edtulo":"Karol Berm\u00fadez","nid":"228091"},{"T\u00edtulo":"Yolanda M\u00e9ndez","nid":"228092"},{"T\u00edtulo":"Aleksandar Madzar","nid":"228093"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo de Jesus \"Chucho\" Valdes","nid":"228094"},{"T\u00edtulo":"Ensemble Alegr\u00eda","nid":"228095"},{"T\u00edtulo":"Juan Carlos Higuita","nid":"228096"},{"T\u00edtulo":"Olga Trouchina","nid":"228097"},{"T\u00edtulo":"Coro Tonos Humanos","nid":"228098"},{"T\u00edtulo":"La petite bande","nid":"228099"},{"T\u00edtulo":"Seis por ocho","nid":"228100"},{"T\u00edtulo":"Gabriel L\u00f3pez","nid":"228101"},{"T\u00edtulo":"\u00c1lvaro Salamanca","nid":"228102"},{"T\u00edtulo":"Blas Antonio S\u00e1enz","nid":"228103"},{"T\u00edtulo":"Tirso Aldana Morales","nid":"228104"},{"T\u00edtulo":"Orlando Vega","nid":"228105"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 \"Chirivico\" Ricaurte","nid":"228106"},{"T\u00edtulo":"Jorge Albarrac\u00edn","nid":"228107"},{"T\u00edtulo":"Jorge Silva","nid":"228108"},{"T\u00edtulo":"Corporaci\u00f3n Orquesta Filarm\u00f3nica del Caribe","nid":"228109"},{"T\u00edtulo":"Elena Sal\u00e1mova","nid":"228110"},{"T\u00edtulo":"Sandra Milena Liz Cartagena","nid":"228111"},{"T\u00edtulo":"Irina Viritch","nid":"228112"},{"T\u00edtulo":"Quatuor Parisii","nid":"228113"},{"T\u00edtulo":"Quinteto Mate","nid":"228114"},{"T\u00edtulo":"Di\u00e1logos y Sequentia","nid":"228115"},{"T\u00edtulo":"Gaspar Hoyos","nid":"228116"},{"T\u00edtulo":"Hugues Lecl\u00e9re","nid":"228117"},{"T\u00edtulo":"Ludger Lohmann","nid":"228118"},{"T\u00edtulo":"Optina Pustyn de St. Petersburgo","nid":"228119"},{"T\u00edtulo":"Coro Angeli de Nocaima","nid":"228120"},{"T\u00edtulo":"Brittany Rodr\u00edguez","nid":"228121"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Gilles Binchois","nid":"228122"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de saxofones de la Universidad del Cauca","nid":"228123"},{"T\u00edtulo":"Claudia G\u00f3mez","nid":"228124"},{"T\u00edtulo":"Juli\u00e1n Pernett","nid":"228125"},{"T\u00edtulo":"Alison Balsom","nid":"228126"},{"T\u00edtulo":"Chad Kelly","nid":"228127"},{"T\u00edtulo":"Cristian Guzm\u00e1n","nid":"228128"},{"T\u00edtulo":"Deciso d\u00fao","nid":"228129"},{"T\u00edtulo":"Mireya Arboleda","nid":"228130"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara Nacional de Toulouse","nid":"228131"},{"T\u00edtulo":"Rafael Puyana","nid":"228132"},{"T\u00edtulo":"Conjunto pro M\u00fasica del Rosario","nid":"228133"},{"T\u00edtulo":"Manuel Rego","nid":"228134"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Colombiana de Arcos","nid":"228135"},{"T\u00edtulo":"Coro de la Universidad de Los Andes","nid":"228136"},{"T\u00edtulo":"Jorge Luis Prats","nid":"228137"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor Montoya","nid":"228138"},{"T\u00edtulo":"Luis P\u00e9rez","nid":"228139"},{"T\u00edtulo":"Marina Taf\u00far","nid":"228140"},{"T\u00edtulo":"Rodolfo Parachini","nid":"228141"},{"T\u00edtulo":"Fernando Le\u00f3n Rengifo","nid":"228142"},{"T\u00edtulo":"David Puerta","nid":"228143"},{"T\u00edtulo":"Dar\u00edo Tob\u00f3n Giraldo","nid":"228144"},{"T\u00edtulo":"Leonid Kuzmin","nid":"228145"},{"T\u00edtulo":"Camerata Cristancho","nid":"228146"},{"T\u00edtulo":"Mariana Posada","nid":"228147"},{"T\u00edtulo":"Alexandr Sanko","nid":"228148"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"228149"},{"T\u00edtulo":"Marina Taf\u00far","nid":"228150"},{"T\u00edtulo":"Juan Alonso Mendoza","nid":"228151"},{"T\u00edtulo":"Alexandra Stoeckler","nid":"228152"},{"T\u00edtulo":"Mauricio Medina","nid":"228153"},{"T\u00edtulo":"Hector Manuel Pinz\u00f3n","nid":"228154"},{"T\u00edtulo":"Eleonora Rueda","nid":"228155"},{"T\u00edtulo":"Mariano Loedel","nid":"228156"},{"T\u00edtulo":"Peter Efler","nid":"228157"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Arpeggione","nid":"228158"},{"T\u00edtulo":"Zbigniew Zajac","nid":"228159"},{"T\u00edtulo":"Roberto Mart\u00ednez","nid":"228160"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"228161"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Aglaia","nid":"228162"},{"T\u00edtulo":"Juanita Lascarro","nid":"228163"},{"T\u00edtulo":"Stefan Irmer","nid":"228164"},{"T\u00edtulo":"Kei Koito","nid":"228165"},{"T\u00edtulo":"Aguav\u00e1 new music","nid":"228166"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"228167"},{"T\u00edtulo":"Jaime Moreno","nid":"228168"},{"T\u00edtulo":"Quarteto Colombiano","nid":"228169"},{"T\u00edtulo":"Mauricio Gonz\u00e1lez","nid":"228170"},{"T\u00edtulo":"Diego Castillo","nid":"228171"},{"T\u00edtulo":"M\u00fasica Alta Ripa","nid":"228172"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Carivato","nid":"228173"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"228174"},{"T\u00edtulo":"Radostina Petkova","nid":"228175"},{"T\u00edtulo":"Daniel Forero","nid":"228176"},{"T\u00edtulo":"Ecco Tr\u00edo","nid":"228177"},{"T\u00edtulo":"Combattimento Consort de Amsterdam","nid":"228178"},{"T\u00edtulo":"Fernando P\u00e9rez","nid":"228179"},{"T\u00edtulo":"V\u00edctor Torres","nid":"228180"},{"T\u00edtulo":"Ana Mar\u00eda Villamizar","nid":"228181"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"228182"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Berl\u00edn","nid":"228183"},{"T\u00edtulo":"Cesar Daniel Caicedo","nid":"228184"},{"T\u00edtulo":"Nelson Fern\u00e1ndez","nid":"228185"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Gorosito","nid":"228186"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Manolov","nid":"228187"},{"T\u00edtulo":"Pedro Caldeira","nid":"228188"},{"T\u00edtulo":"Joaquim Silva","nid":"228189"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Austral","nid":"228190"},{"T\u00edtulo":"Adi Valentina Camacho","nid":"228191"},{"T\u00edtulo":"Sim\u00f3n Galindo","nid":"228192"},{"T\u00edtulo":"Abbey Simon","nid":"228193"},{"T\u00edtulo":"Fran\u00e7ois Joel Thiollier","nid":"228194"},{"T\u00edtulo":"Coral Bellas Artes de la Universidad de Caldas","nid":"228195"},{"T\u00edtulo":"Knud Vad","nid":"228196"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Linero Branly","nid":"228197"},{"T\u00edtulo":"Ruggiero Ricci","nid":"228198"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"228199"},{"T\u00edtulo":"Roberto Mantilla","nid":"228200"},{"T\u00edtulo":"Marina Taf\u00far","nid":"228201"},{"T\u00edtulo":"Catherine Collard","nid":"228202"},{"T\u00edtulo":"Catherine Courtois","nid":"228203"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"228204"},{"T\u00edtulo":"Martha Senn","nid":"228205"},{"T\u00edtulo":"Jennifer Bate","nid":"228206"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"228207"},{"T\u00edtulo":"Conjunto de C\u00e1mara Opus","nid":"228208"},{"T\u00edtulo":"Leila Cobo","nid":"228209"},{"T\u00edtulo":"Alejandro Rene Montoya","nid":"228210"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"228211"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Mercedes De Montoya","nid":"228212"},{"T\u00edtulo":"Fedor Medina","nid":"228213"},{"T\u00edtulo":"Carlos Rocca Lynn","nid":"228214"},{"T\u00edtulo":"Carlos Rocha","nid":"228215"},{"T\u00edtulo":"Krassimira Vasseva","nid":"228216"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Luis Benavides","nid":"228217"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo las artes","nid":"228218"},{"T\u00edtulo":"Eleonora Rueda","nid":"228219"},{"T\u00edtulo":"Rika Seko","nid":"228220"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Arpeggione","nid":"228221"},{"T\u00edtulo":"Lu\u00eds Mart\u00edn Ni\u00f1o","nid":"228222"},{"T\u00edtulo":"Rika Seko","nid":"228223"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"228224"},{"T\u00edtulo":"Sandra Sichac\u00e1","nid":"228225"},{"T\u00edtulo":"Juan Jos\u00e9 Ort\u00edz Torres","nid":"228226"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"228227"},{"T\u00edtulo":"Antonio Arnedo","nid":"228228"},{"T\u00edtulo":"Ernest Simpson","nid":"228229"},{"T\u00edtulo":"Roberto Uribe","nid":"228230"},{"T\u00edtulo":"Diego Vald\u00e9s","nid":"228231"},{"T\u00edtulo":"Anna Tokareva","nid":"228232"},{"T\u00edtulo":"Sergio Posada","nid":"228233"},{"T\u00edtulo":"An\u00edbal Dos Santos","nid":"228234"},{"T\u00edtulo":"Ra\u00fal Garc\u00eda Z\u00e1rate","nid":"228235"},{"T\u00edtulo":"Lelio Andr\u00e9s Olarte","nid":"228236"},{"T\u00edtulo":"A\u00edda Luc\u00eda Olarte","nid":"228237"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Franco  Vallejo","nid":"228238"},{"T\u00edtulo":"The blue glaze mento band","nid":"228239"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"228240"},{"T\u00edtulo":"Jeff Bradetich","nid":"228241"},{"T\u00edtulo":"Brigitte Zaczek","nid":"228242"},{"T\u00edtulo":"\u00c1lvaro Pierri","nid":"228243"},{"T\u00edtulo":"Tientos","nid":"228244"},{"T\u00edtulo":"Luis Alfonso Morales","nid":"228245"},{"T\u00edtulo":"Iv\u00e1n Borda","nid":"228246"},{"T\u00edtulo":"David Alberto Bedoya","nid":"228247"},{"T\u00edtulo":"Diana Marcela Restrepo","nid":"228248"},{"T\u00edtulo":"Hans Alexander Rinc\u00f3n","nid":"228249"},{"T\u00edtulo":"Juan Miguel Sossa","nid":"228250"},{"T\u00edtulo":"Felipe Rey","nid":"228251"},{"T\u00edtulo":"William Dur\u00e1n","nid":"228252"},{"T\u00edtulo":"Neue Wiener Concert Schrammeln","nid":"228253"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Suizo","nid":"228254"},{"T\u00edtulo":"Juan Manuel Ca\u00f1izares","nid":"228255"},{"T\u00edtulo":"Juan Carlos G\u00f3mez","nid":"228256"},{"T\u00edtulo":"Rafa Villalba","nid":"228257"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Guillermo Mart\u00ednez","nid":"228258"},{"T\u00edtulo":"Leydi Katherine Ram\u00edrez","nid":"228259"},{"T\u00edtulo":"Christian Schmitt","nid":"228260"},{"T\u00edtulo":"Pascal Marsault","nid":"228261"},{"T\u00edtulo":"Lincoln Trio","nid":"228262"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Saxofones de Manizales","nid":"228263"},{"T\u00edtulo":"Arturo Parra","nid":"228264"},{"T\u00edtulo":"We banjo","nid":"228265"},{"T\u00edtulo":"Lincoln Trio","nid":"228266"},{"T\u00edtulo":"Yara Bernette","nid":"228267"},{"T\u00edtulo":"Coro de C\u00e1mara de la Familia Guill\u00e9n Becerra","nid":"228268"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Linero Branly","nid":"228269"},{"T\u00edtulo":"Derry Deane","nid":"228270"},{"T\u00edtulo":"Roger Drinkall","nid":"228271"},{"T\u00edtulo":"Jennifer Bate","nid":"228272"},{"T\u00edtulo":"Coral Santa Mar\u00eda","nid":"228273"},{"T\u00edtulo":"Nelson Freire","nid":"228274"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Universitaria Olav Roots","nid":"228275"},{"T\u00edtulo":"Gabriel Ahumada","nid":"228276"},{"T\u00edtulo":"Sergio Posada","nid":"228277"},{"T\u00edtulo":"Victoria De Los \u00c1ngeles","nid":"228278"},{"T\u00edtulo":"Manuel Garc\u00eda Morante","nid":"228279"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"228280"},{"T\u00edtulo":"Eduardo Fern\u00e1ndez","nid":"228281"},{"T\u00edtulo":"Conjunto Music\u00e1mara","nid":"228282"},{"T\u00edtulo":"Sergio Hern\u00e1ndez","nid":"228283"},{"T\u00edtulo":"Martha Rodr\u00edguez","nid":"228284"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"228285"},{"T\u00edtulo":"Ulrich Boeckheler","nid":"228286"},{"T\u00edtulo":"Susan Starr","nid":"228287"},{"T\u00edtulo":"Jes\u00fas \"chucho\" Vald\u00e9s","nid":"228288"},{"T\u00edtulo":"Andrea De Greiff","nid":"228289"},{"T\u00edtulo":"Sexteto de C\u00e1mara de Colombia","nid":"228290"},{"T\u00edtulo":"Irene G\u00f3mez","nid":"228291"},{"T\u00edtulo":"Juan Pablo Cort\u00e9s","nid":"228292"},{"T\u00edtulo":"Daniel Hidalgo","nid":"228293"},{"T\u00edtulo":"Ren\u00e9 Cort\u00e9s","nid":"228294"},{"T\u00edtulo":"Carolina Sarmiento","nid":"228295"},{"T\u00edtulo":"Metropolitan choir of San Andr\u00e9s","nid":"228296"},{"T\u00edtulo":"Rub\u00e9n Dar\u00edo Pardo","nid":"228297"},{"T\u00edtulo":"Camilo Giraldo \u00c1ngel","nid":"228298"},{"T\u00edtulo":"Joshua Bell","nid":"228299"},{"T\u00edtulo":"Simon Mulligan","nid":"228300"},{"T\u00edtulo":"Francis D\u00edaz Garc\u00eda","nid":"228301"},{"T\u00edtulo":"Ensemble Artaserse","nid":"228302"},{"T\u00edtulo":"Philippe Jaroussky","nid":"228303"},{"T\u00edtulo":"Samuel Ibarra","nid":"228304"},{"T\u00edtulo":"Juli\u00e1n Andr\u00e9s Solano","nid":"228305"},{"T\u00edtulo":"Diego Mauricio Parra","nid":"228306"},{"T\u00edtulo":"Rub\u00e9n Dar\u00edo Pardo","nid":"228307"},{"T\u00edtulo":"Jeanchristophe Clair","nid":"228308"},{"T\u00edtulo":"Francoise Masset","nid":"228309"},{"T\u00edtulo":"Pascal Marsault","nid":"228310"},{"T\u00edtulo":"Azurita","nid":"228311"},{"T\u00edtulo":"Pablo Hurtado","nid":"228312"},{"T\u00edtulo":"Karol Berm\u00fadez","nid":"228313"},{"T\u00edtulo":"Lincoln Trio","nid":"228314"},{"T\u00edtulo":"Genticorum","nid":"228315"},{"T\u00edtulo":"Juan Sebasti\u00e1n Vera","nid":"228316"},{"T\u00edtulo":"Paula Fajardo","nid":"228317"},{"T\u00edtulo":"Luis Fernando Hern\u00e1ndez","nid":"228318"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Amal","nid":"228319"},{"T\u00edtulo":"Daniel Cifuentes","nid":"228320"},{"T\u00edtulo":"Juan Carlos De la Pava","nid":"228321"},{"T\u00edtulo":"Hilde Adler","nid":"228322"},{"T\u00edtulo":"Roberto Mantilla","nid":"228323"},{"T\u00edtulo":"Ruth Elena Baracaldo","nid":"228324"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara del Conservatorio de la Universidad Nacional","nid":"228325"},{"T\u00edtulo":"Siegfried Miklin","nid":"228326"},{"T\u00edtulo":"Rodrigo Valencia","nid":"228327"},{"T\u00edtulo":"Rodrigo Valencia","nid":"228328"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto \"las Artes\"","nid":"228329"},{"T\u00edtulo":"Rudolf Buchbinder","nid":"228330"},{"T\u00edtulo":"Luis Dar\u00edo Baracaldo","nid":"228331"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"228332"},{"T\u00edtulo":"Aldo Ciccolini","nid":"228333"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"228334"},{"T\u00edtulo":"Alexandr Sanko","nid":"228335"},{"T\u00edtulo":"Corporaci\u00f3n \"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia\"","nid":"228336"},{"T\u00edtulo":"Grupo Ballestrinque","nid":"228337"},{"T\u00edtulo":"Martha Enna Rodr\u00edguez","nid":"228338"},{"T\u00edtulo":"Edward Helbein","nid":"228339"},{"T\u00edtulo":"Eduardo Fern\u00e1ndez","nid":"228340"},{"T\u00edtulo":"Gabriel Ahumada","nid":"228341"},{"T\u00edtulo":"Olga Trouchina","nid":"228342"},{"T\u00edtulo":"Gaspar Hoyos","nid":"228343"},{"T\u00edtulo":"Martha Rodr\u00edguez","nid":"228344"},{"T\u00edtulo":"Joaquin Daniel Melo","nid":"228345"},{"T\u00edtulo":"Olga Trouchina","nid":"228346"},{"T\u00edtulo":"Jose Luis Enriquez Lucero","nid":"228347"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"228348"},{"T\u00edtulo":"Jaime Augusto Rodr\u00edguez","nid":"228349"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Carmina","nid":"228350"},{"T\u00edtulo":"Karol Berm\u00fadez","nid":"228351"},{"T\u00edtulo":"Ingo Goritztki","nid":"228352"},{"T\u00edtulo":"\u00c1lvaro Gabriel Ord\u00f3\u00f1ez","nid":"228353"},{"T\u00edtulo":"C\u00e9sar Augusto Guti\u00e9rrez","nid":"228354"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"228355"},{"T\u00edtulo":"Dervish","nid":"228356"},{"T\u00edtulo":"Daniel Saboya","nid":"228357"},{"T\u00edtulo":"Hesp\u00e9rion XXI","nid":"228358"},{"T\u00edtulo":"Pieter Wispelwey","nid":"228359"},{"T\u00edtulo":"Paolo Giacometti","nid":"228360"},{"T\u00edtulo":"William Andr\u00e9s Ar\u00e9valo","nid":"228361"},{"T\u00edtulo":"Mary Kagehira","nid":"228362"},{"T\u00edtulo":"Tira Poeira","nid":"228363"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Sinsonte","nid":"228364"},{"T\u00edtulo":"Orlando di Lasso Ensemble","nid":"228365"},{"T\u00edtulo":"Pascal Marsault","nid":"228366"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"228367"},{"T\u00edtulo":"Jean Carlo Esp\u00edndola","nid":"228368"},{"T\u00edtulo":"Nohora Mu\u00f1oz","nid":"228369"},{"T\u00edtulo":"Fabi\u00e1n Fern\u00e1ndez Vera","nid":"228370"},{"T\u00edtulo":"Christian Lara","nid":"228371"},{"T\u00edtulo":"Collectiv Cuivres","nid":"228372"},{"T\u00edtulo":"Pascal Marsault","nid":"228373"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor Pinz\u00f3n","nid":"228374"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Elvira Hoyos","nid":"228375"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto QArte","nid":"228376"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Villamil","nid":"228377"},{"T\u00edtulo":"Stephen Marchionda","nid":"228378"},{"T\u00edtulo":"Abel Loterstein Septeto","nid":"228379"},{"T\u00edtulo":"Miyer Garvin","nid":"228380"},{"T\u00edtulo":"Luis Jairo Torres","nid":"228381"},{"T\u00edtulo":"Pilar Leyva","nid":"228382"},{"T\u00edtulo":"Clara Correa","nid":"228383"},{"T\u00edtulo":"Silvia Moscovitz","nid":"228384"},{"T\u00edtulo":"Coro de C\u00e1mara de la Familia Guill\u00e9n Becerra","nid":"228385"},{"T\u00edtulo":"Coro de la Universidad de Los Andes","nid":"228386"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de la Filarm\u00f3nica de Bogot\u00e1","nid":"228387"},{"T\u00edtulo":"Norberto Capelli","nid":"228388"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor Moreno","nid":"228389"},{"T\u00edtulo":"Leila Cobo","nid":"228390"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"228391"},{"T\u00edtulo":"Camerata Cristancho","nid":"228392"},{"T\u00edtulo":"Corporaci\u00f3n \"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia\"","nid":"228393"},{"T\u00edtulo":"Grupo Ballestrinque","nid":"228394"},{"T\u00edtulo":"Martha Enna Rodr\u00edguez","nid":"228395"},{"T\u00edtulo":"Edward Helbein","nid":"228396"},{"T\u00edtulo":"Grupo Ballestrinque","nid":"228397"},{"T\u00edtulo":"Leila Cobo","nid":"228398"},{"T\u00edtulo":"Peter Efler","nid":"228399"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Arpeggione","nid":"228400"},{"T\u00edtulo":"Lu\u00eds Mart\u00edn Ni\u00f1o","nid":"228401"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"228402"},{"T\u00edtulo":"Dominique De Williencourt","nid":"228403"},{"T\u00edtulo":"Eugene Uman","nid":"228404"},{"T\u00edtulo":"Carlos Averhoff","nid":"228405"},{"T\u00edtulo":"Camerata de solistas","nid":"228406"},{"T\u00edtulo":"Colectivo musical Am\u00e9rica","nid":"228407"},{"T\u00edtulo":"Copenhagen Tr\u00edo","nid":"228408"},{"T\u00edtulo":"Juan Carlos Guti\u00e9rrez","nid":"228409"},{"T\u00edtulo":"Paolo Pandolfo","nid":"228410"},{"T\u00edtulo":"Flori\u00e1n Grampp","nid":"228411"},{"T\u00edtulo":"Seis por ocho","nid":"228412"},{"T\u00edtulo":"Cheo Hurtado","nid":"228413"},{"T\u00edtulo":"Juan Carlos Contreras","nid":"228414"},{"T\u00edtulo":"Libardo Rey","nid":"228415"},{"T\u00edtulo":"The Parley of Instruments","nid":"228416"},{"T\u00edtulo":"Pieter Wispelwey","nid":"228417"},{"T\u00edtulo":"Paolo Giacometti","nid":"228418"},{"T\u00edtulo":"Luis Carlos Saboya","nid":"228419"},{"T\u00edtulo":"Daniel Saboya","nid":"228420"},{"T\u00edtulo":"Tira Poeira","nid":"228421"},{"T\u00edtulo":"Lorena Mazuera","nid":"228422"},{"T\u00edtulo":"Roberto Hurtado","nid":"228423"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Tr\u00edptico","nid":"228424"},{"T\u00edtulo":"Pascal Marsault","nid":"228425"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"228426"},{"T\u00edtulo":"Rabo de lagartixa","nid":"228427"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Haydn Eisenstadt","nid":"228428"},{"T\u00edtulo":"Emmanuel Ceysson","nid":"228429"},{"T\u00edtulo":"Los sinverg\u00fcenzas","nid":"228430"},{"T\u00edtulo":"Arrullos y Currulaos","nid":"228431"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de guitarras de Dubl\u00edn","nid":"228432"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Instrumental Palos y Cuerdas","nid":"228433"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Carducci","nid":"228434"},{"T\u00edtulo":"Coro Femenino de la Universidad de Los Andes","nid":"228435"},{"T\u00edtulo":"Rafael Puyana","nid":"228436"},{"T\u00edtulo":"Antonio Baciero","nid":"228437"},{"T\u00edtulo":"Arnaldo Cohen","nid":"228438"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"228439"},{"T\u00edtulo":"Carlos Rocha","nid":"228440"},{"T\u00edtulo":"Antonio Meneses","nid":"228441"},{"T\u00edtulo":"Cecile Licad","nid":"228442"},{"T\u00edtulo":"Axel Bauni","nid":"228443"},{"T\u00edtulo":"Holger Groschopp","nid":"228444"},{"T\u00edtulo":"Aurelia Hajek","nid":"228445"},{"T\u00edtulo":"Monika Martel","nid":"228446"},{"T\u00edtulo":"Aribert Reimann","nid":"228447"},{"T\u00edtulo":"Malcolm Frager","nid":"228448"},{"T\u00edtulo":"Luc\u00eda Peralta","nid":"228449"},{"T\u00edtulo":"Germ\u00e1n P\u00e9rez","nid":"228450"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"228451"},{"T\u00edtulo":"Susana Guti\u00e9rrez","nid":"228452"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"228453"},{"T\u00edtulo":"Linda Mirabal","nid":"228454"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"228455"},{"T\u00edtulo":"Eleonora Rueda","nid":"228456"},{"T\u00edtulo":"Peter Efler","nid":"228457"},{"T\u00edtulo":"An\u00edbal Dos Santos","nid":"228458"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor V\u00e1squez","nid":"228459"},{"T\u00edtulo":"Rika Seko","nid":"228460"},{"T\u00edtulo":"Lu\u00eds Mart\u00edn Ni\u00f1o","nid":"228461"},{"T\u00edtulo":"Irene G\u00f3mez","nid":"228462"},{"T\u00edtulo":"Armando Fuentes","nid":"228463"},{"T\u00edtulo":"Juan Lu\u00eds Restrepo","nid":"228464"},{"T\u00edtulo":"Jorge Daniel Valencia","nid":"228465"},{"T\u00edtulo":"Johanna Valencia","nid":"228466"},{"T\u00edtulo":"Jean Philippe Collard","nid":"228467"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Franco","nid":"228468"},{"T\u00edtulo":"Soraya Almanza","nid":"228469"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"228470"},{"T\u00edtulo":"Bartolom\u00e9 D\u00edaz","nid":"228471"},{"T\u00edtulo":"Carlos Godoy","nid":"228472"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"228473"},{"T\u00edtulo":"Juan David Molano","nid":"228474"},{"T\u00edtulo":"Tania Carolina Castro","nid":"228475"},{"T\u00edtulo":"Radostina Petkova","nid":"228476"},{"T\u00edtulo":"Blas Canedo","nid":"228477"},{"T\u00edtulo":"Dana\u00edla Ilieva Hristova","nid":"228478"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de Beba Pugliese","nid":"228479"},{"T\u00edtulo":"Dueto Vocal Carmen y Milva","nid":"228480"},{"T\u00edtulo":"Sandra Bibiana C\u00e1ceres","nid":"228481"},{"T\u00edtulo":"\u00c1lvaro Andr\u00e9s Jaramillo","nid":"228482"},{"T\u00edtulo":"Brigitte Zaczek","nid":"228483"},{"T\u00edtulo":"Great Voices of Gospel","nid":"228484"},{"T\u00edtulo":"Margie Damarys Bernal","nid":"228485"},{"T\u00edtulo":"Emer Augusto Monta\u00f1o","nid":"228486"},{"T\u00edtulo":"Leonardo C\u00e1ceres","nid":"228487"},{"T\u00edtulo":"David Bello","nid":"228488"},{"T\u00edtulo":"Titanic Ensemble","nid":"228489"},{"T\u00edtulo":"Mario Ar\u00e9valo","nid":"228490"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Arte Latinoamericano","nid":"228491"},{"T\u00edtulo":"S\u00e9rgio Assad","nid":"228492"},{"T\u00edtulo":"Odair Assad","nid":"228493"},{"T\u00edtulo":"Sergio Santiago","nid":"228494"},{"T\u00edtulo":"Miyer Garvin","nid":"228495"},{"T\u00edtulo":"\u00c9dgar S\u00e1nchez","nid":"228496"},{"T\u00edtulo":"Alexander Pastrana","nid":"228497"},{"T\u00edtulo":"Hilde Adler","nid":"228498"},{"T\u00edtulo":"Laura Citelli de L\u00f3pez","nid":"228499"},{"T\u00edtulo":"Rafael Puyana","nid":"228500"},{"T\u00edtulo":"Arnaldo Garc\u00eda Guinand","nid":"228501"},{"T\u00edtulo":"Agrupaci\u00f3n Orquestal Perla del Ruiz","nid":"228502"},{"T\u00edtulo":"Luisa Patricia D\u00edaz Mendoza","nid":"228503"},{"T\u00edtulo":"Ernesto D\u00edaz","nid":"228504"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"228505"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"228506"},{"T\u00edtulo":"Solistas de percusi\u00f3n","nid":"228507"},{"T\u00edtulo":"Corporaci\u00f3n \"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia\"","nid":"228508"},{"T\u00edtulo":"Grupo Ballestrinque","nid":"228509"},{"T\u00edtulo":"Cristina Ortiz","nid":"228510"},{"T\u00edtulo":"Teresa G\u00f3mez","nid":"228511"},{"T\u00edtulo":"An\u00edbal Dos Santos","nid":"228512"},{"T\u00edtulo":"Beatr\u00edz Acosta","nid":"228513"},{"T\u00edtulo":"Yolanda M\u00e9ndez","nid":"228514"},{"T\u00edtulo":"Gabriel Ahumada","nid":"228515"},{"T\u00edtulo":"Olga Trouchina","nid":"228516"},{"T\u00edtulo":"Antonio Meneses","nid":"228517"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"228518"},{"T\u00edtulo":"Oscar Hernando Wilches","nid":"228519"},{"T\u00edtulo":"Valeriano Lanchas","nid":"228520"},{"T\u00edtulo":"Piedad Rosas","nid":"228521"},{"T\u00edtulo":"Netherlands Wind Ensemble","nid":"228522"},{"T\u00edtulo":"Sergio Posada","nid":"228523"},{"T\u00edtulo":"Bart Schneemann","nid":"228524"},{"T\u00edtulo":"Gabriel Ahumada","nid":"228525"},{"T\u00edtulo":"Sergio Posada","nid":"228526"},{"T\u00edtulo":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lagarde","nid":"228527"},{"T\u00edtulo":"Phillipe Portejoie","nid":"228528"},{"T\u00edtulo":"Quarteto Colombiano","nid":"228529"},{"T\u00edtulo":"Le Concert D\u00b4astr\u00e9e","nid":"228530"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de Beba Pugliese","nid":"228531"},{"T\u00edtulo":"Alfredo Perl","nid":"228532"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"228533"},{"T\u00edtulo":"Paula Casta\u00f1o","nid":"228534"},{"T\u00edtulo":"Iv\u00e1n Yesid Ben\u00edtez","nid":"228535"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"228536"},{"T\u00edtulo":"Int\u00e9rpretes de C\u00e1mara Pinchas Zuquerman","nid":"228537"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo de Viena","nid":"228538"},{"T\u00edtulo":"Titanic Ensemble","nid":"228539"},{"T\u00edtulo":"Concerto K\u00f6ln","nid":"228540"},{"T\u00edtulo":"Hoja de Roble","nid":"228541"},{"T\u00edtulo":"Esteban Labrador","nid":"228542"},{"T\u00edtulo":"Vox clamantis","nid":"228543"},{"T\u00edtulo":"Raskin & Fleischmann","nid":"228544"},{"T\u00edtulo":"Anne Paceo Triphase","nid":"228545"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara del Conservatorio Nacional de M\u00fasica","nid":"228546"},{"T\u00edtulo":"Rafael Puyana","nid":"228547"},{"T\u00edtulo":"Beatr\u00edz Acosta","nid":"228548"},{"T\u00edtulo":"Julia Ballesteros de Mart\u00ednez","nid":"228549"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Alban Berg","nid":"228550"},{"T\u00edtulo":"Luis P\u00e9rez","nid":"228551"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"228552"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"228553"},{"T\u00edtulo":"\u00c1lvaro Huertas y Grupo de c\u00e1mara","nid":"228554"},{"T\u00edtulo":"Corporaci\u00f3n \"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia\"","nid":"228555"},{"T\u00edtulo":"Grupo Ballestrinque","nid":"228556"},{"T\u00edtulo":"Teresa G\u00f3mez","nid":"228557"},{"T\u00edtulo":"Mariana Posada","nid":"228558"},{"T\u00edtulo":"Guillermo Samper","nid":"228559"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Frank Preuss","nid":"228560"},{"T\u00edtulo":"Peter Efler","nid":"228561"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Arpeggione","nid":"228562"},{"T\u00edtulo":"Grupo Serenata de cuerdas","nid":"228563"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Turner","nid":"228564"},{"T\u00edtulo":"Eric Aubier","nid":"228565"},{"T\u00edtulo":"Didier Verit\u00e9","nid":"228566"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"228567"},{"T\u00edtulo":"Martha Enna Rodr\u00edguez","nid":"228568"},{"T\u00edtulo":"Jorge Eduardo Camelo","nid":"228569"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"228570"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo \"segunda Especie\"","nid":"228571"},{"T\u00edtulo":"Amsterdam piano tr\u00edo","nid":"228572"},{"T\u00edtulo":"C\u00e9sar Castro","nid":"228573"},{"T\u00edtulo":"Radostina Petkova","nid":"228574"},{"T\u00edtulo":"Guillermo Andr\u00e9s Ospina","nid":"228575"},{"T\u00edtulo":"Katherine Lasso","nid":"228576"},{"T\u00edtulo":"Daniela Pardo","nid":"228577"},{"T\u00edtulo":"Juan Carlos Gu\u00edo","nid":"228578"},{"T\u00edtulo":"Mario Alberto Rodr\u00edguez","nid":"228579"},{"T\u00edtulo":"Seison","nid":"228580"},{"T\u00edtulo":"Nvoz","nid":"228581"},{"T\u00edtulo":"Eric Landerer","nid":"228582"},{"T\u00edtulo":"Conjunto de vientos de Bogot\u00e1","nid":"228583"},{"T\u00edtulo":"In\u00e9s Leyva","nid":"228584"},{"T\u00edtulo":"Coral Santa Mar\u00eda de Manizales","nid":"228585"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Amadeus","nid":"228586"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"228587"},{"T\u00edtulo":"Johanna Harris","nid":"228588"},{"T\u00edtulo":"Yong Uck Kim","nid":"228589"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"228590"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Pro Arte","nid":"228591"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo di Como","nid":"228592"},{"T\u00edtulo":"Judith Jaimes","nid":"228593"},{"T\u00edtulo":"Claudine Perretti","nid":"228594"},{"T\u00edtulo":"Walter Blankenheim","nid":"228595"},{"T\u00edtulo":"Coral Universitaria U.I.S.","nid":"228596"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Osorio Fujikawa Markson","nid":"228597"},{"T\u00edtulo":"Adri\u00e1n Chamorro","nid":"228598"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"228599"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Borodin","nid":"228600"},{"T\u00edtulo":"Gyorgy Sandor","nid":"228601"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"228602"},{"T\u00edtulo":"Rafael Campo Vives","nid":"228603"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"228604"},{"T\u00edtulo":"Cristina Garc\u00eda Banegas","nid":"228605"},{"T\u00edtulo":"Schola Guido D\u00b4arezzo","nid":"228606"},{"T\u00edtulo":"Mauricio Nassi","nid":"228607"},{"T\u00edtulo":"Juan Manuel Est\u00e9vez","nid":"228608"},{"T\u00edtulo":"Jorge Daniel Valencia","nid":"228609"},{"T\u00edtulo":"Johanna Valencia","nid":"228610"},{"T\u00edtulo":"Coro \"M\u00fasica Antigua de Bogot\u00e1\"","nid":"228611"},{"T\u00edtulo":"Martha Enna Rodr\u00edguez","nid":"228612"},{"T\u00edtulo":"\u00c1lvaro Huertas","nid":"228613"},{"T\u00edtulo":"Fernando Le\u00f3n Rengifo","nid":"228614"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Ancestro","nid":"228615"},{"T\u00edtulo":"Aida Marcela Ardila","nid":"228616"},{"T\u00edtulo":"Ana Cristina Gonz\u00e1lez","nid":"228617"},{"T\u00edtulo":"Jennifer Bate","nid":"228618"},{"T\u00edtulo":"Ram\u00f3n Calzadilla","nid":"228619"},{"T\u00edtulo":"Nelson Camacho","nid":"228620"},{"T\u00edtulo":"Ivo Pogorelich","nid":"228621"},{"T\u00edtulo":"Chilingirian String Quartet","nid":"228622"},{"T\u00edtulo":"Gustavo Adolfo Ni\u00f1o","nid":"228623"},{"T\u00edtulo":"Gaspar Hoyos","nid":"228624"},{"T\u00edtulo":"Maciej Pikulski","nid":"228625"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Jerusal\u00e9n","nid":"228626"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas Jerusal\u00e9n","nid":"228627"},{"T\u00edtulo":"Grupo Canto","nid":"228628"},{"T\u00edtulo":"Blandine Rannou","nid":"228629"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Mozart","nid":"228630"},{"T\u00edtulo":"Wolfgang Seifen","nid":"228631"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Guitarras Hika","nid":"228632"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Arar\u00e1","nid":"228633"},{"T\u00edtulo":"Diana Carolina Granda","nid":"228634"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Pasquier","nid":"228635"},{"T\u00edtulo":"Ars Antiqua De Par\u00eds","nid":"228636"},{"T\u00edtulo":"Luisa Fernanda Delgado","nid":"228637"},{"T\u00edtulo":"Laura Lozano","nid":"228638"},{"T\u00edtulo":"Carolina Trivi\u00f1o","nid":"228639"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Correspondances","nid":"228640"},{"T\u00edtulo":"C Tr\u00edo","nid":"228641"},{"T\u00edtulo":"Seison","nid":"228642"},{"T\u00edtulo":"Nvoz","nid":"228643"},{"T\u00edtulo":"Paul Badura Skoda","nid":"228644"},{"T\u00edtulo":"Marina Taf\u00far","nid":"228645"},{"T\u00edtulo":"Jean De Samper","nid":"228646"},{"T\u00edtulo":"Ernst Zuschke","nid":"228647"},{"T\u00edtulo":"Hilde Adler","nid":"228648"},{"T\u00edtulo":"Nicol\u00e1s Chumachenco","nid":"228649"},{"T\u00edtulo":"Rub\u00e9n Dar\u00edo Fonseca","nid":"228650"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Mozarteum de Salzburgo","nid":"228651"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Beethoven de Roma","nid":"228652"},{"T\u00edtulo":"Nicanor Zabaleta","nid":"228653"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Philarte","nid":"228654"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara Checoslovaca","nid":"228655"},{"T\u00edtulo":"Estudiantina Colombia","nid":"228656"},{"T\u00edtulo":"Wiltrud Fuchs","nid":"228657"},{"T\u00edtulo":"Regis Benoit","nid":"228658"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Arcos","nid":"228659"},{"T\u00edtulo":"Malcolm Frager","nid":"228660"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de la Filarm\u00f3nica Nacional de Varsovia","nid":"228661"},{"T\u00edtulo":"Regis Benoit","nid":"228662"},{"T\u00edtulo":"Andrzej Kurkowski","nid":"228663"},{"T\u00edtulo":"Haydn Tr\u00edo","nid":"228664"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara Juilliard","nid":"228665"},{"T\u00edtulo":"Paul Tobias","nid":"228666"},{"T\u00edtulo":"JeanPaul Sevilla","nid":"228667"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Henry","nid":"228668"},{"T\u00edtulo":"Pilar Leyva","nid":"228669"},{"T\u00edtulo":"Cristina Garc\u00eda Banegas","nid":"228670"},{"T\u00edtulo":"Eduardo Fern\u00e1ndez","nid":"228671"},{"T\u00edtulo":"Juan Manuel Est\u00e9vez","nid":"228672"},{"T\u00edtulo":"Jorge Daniel Valencia","nid":"228673"},{"T\u00edtulo":"Johanna Valencia","nid":"228674"},{"T\u00edtulo":"\u00d3scar Juli\u00e1n Osorio","nid":"228675"},{"T\u00edtulo":"Olga Shiskina","nid":"228676"},{"T\u00edtulo":"Juan David Molano","nid":"228677"},{"T\u00edtulo":"Jorge Budziszewsky","nid":"228678"},{"T\u00edtulo":"Marina Gonz\u00e1lez","nid":"228679"},{"T\u00edtulo":"Tatiana Pavlova","nid":"228680"},{"T\u00edtulo":"Beatr\u00edz Acosta","nid":"228681"},{"T\u00edtulo":"Adrianalia Arbel\u00e1ez","nid":"228682"},{"T\u00edtulo":"Helder Jair Espinosa","nid":"228683"},{"T\u00edtulo":"Esteban Emilio Bravo","nid":"228684"},{"T\u00edtulo":"Claudia Mej\u00eda","nid":"228685"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"228686"},{"T\u00edtulo":"C\u00e9sar Doncel","nid":"228687"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Torres","nid":"228688"},{"T\u00edtulo":"Carlos Ram\u00edrez","nid":"228689"},{"T\u00edtulo":"Juan Fernando Avenda\u00f1o","nid":"228690"},{"T\u00edtulo":"Grupo de Jazz Bellas Artes","nid":"228691"},{"T\u00edtulo":"Francisco Javier Osorio","nid":"228692"},{"T\u00edtulo":"John Scott","nid":"228693"},{"T\u00edtulo":"Brass Studio","nid":"228694"},{"T\u00edtulo":"Christiane Edinger","nid":"228695"},{"T\u00edtulo":"Peter Schwarz","nid":"228696"},{"T\u00edtulo":"Juan David Forero","nid":"228697"},{"T\u00edtulo":"Ensamble CG","nid":"228698"},{"T\u00edtulo":"Carolina Ortega","nid":"228699"},{"T\u00edtulo":"Juanita Delgado","nid":"228700"},{"T\u00edtulo":"Enrique Ardila","nid":"228701"},{"T\u00edtulo":"Ligeia Ospina","nid":"228702"},{"T\u00edtulo":"Nogal Orquesta de Cuerdas Colombianas","nid":"228703"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Sinsonte","nid":"228704"},{"T\u00edtulo":"Carlos C\u00e9sar Rodr\u00edguez","nid":"228705"},{"T\u00edtulo":"Alla Francesca","nid":"228706"},{"T\u00edtulo":"Gina Arantxa Arbel\u00e1ez","nid":"228707"},{"T\u00edtulo":"Karen Fabiana Coronado","nid":"228708"},{"T\u00edtulo":"Capella Della Pieta de Turchini","nid":"228709"},{"T\u00edtulo":"Conjunto pro M\u00fasica del Rosario","nid":"228710"},{"T\u00edtulo":"Perendengue","nid":"228711"},{"T\u00edtulo":"Nazly Cobos","nid":"228712"},{"T\u00edtulo":"Diana Egas Argoti","nid":"228713"},{"T\u00edtulo":"Manuel Robles P\u00e1ez","nid":"228714"},{"T\u00edtulo":"\u00c9dmar Casta\u00f1eda","nid":"228715"},{"T\u00edtulo":"Andrea Tierra","nid":"228716"},{"T\u00edtulo":"Marshall Gilkes","nid":"228717"},{"T\u00edtulo":"Dave Silliman","nid":"228718"},{"T\u00edtulo":"Jazz trio All in","nid":"228719"},{"T\u00edtulo":"Am\u00edn Fernando Carrillo","nid":"228720"},{"T\u00edtulo":"Seison","nid":"228721"},{"T\u00edtulo":"Calmus","nid":"228722"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"228723"},{"T\u00edtulo":"Ernesto Bitetti","nid":"228724"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo de C\u00e1mara","nid":"228725"},{"T\u00edtulo":"Louise Parker","nid":"228726"},{"T\u00edtulo":"Pietro Mascheroni","nid":"228727"},{"T\u00edtulo":"Quinteto de vientos de Bamberg","nid":"228728"},{"T\u00edtulo":"Yolanda Garc\u00e9s Vargas","nid":"228729"},{"T\u00edtulo":"Blanca Berini","nid":"228730"},{"T\u00edtulo":"Sexteto Mixto de Bogot\u00e1","nid":"228731"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Aeolian","nid":"228732"},{"T\u00edtulo":"Adolfo Odnoposoff","nid":"228733"},{"T\u00edtulo":"Berta Huberman","nid":"228734"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Linero Branly","nid":"228735"},{"T\u00edtulo":"Enrica Cavallo","nid":"228736"},{"T\u00edtulo":"Franco Gulli","nid":"228737"},{"T\u00edtulo":"Teresa G\u00f3mez","nid":"228738"},{"T\u00edtulo":"Ruggiero Ricci","nid":"228739"},{"T\u00edtulo":"Jesus Gabriel Segade","nid":"228740"},{"T\u00edtulo":"Coro Monteverdi de Hamburgo","nid":"228741"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Guitarras Mart\u00ednez Zarate","nid":"228742"},{"T\u00edtulo":"Yolanda Garc\u00e9s Vargas","nid":"228743"},{"T\u00edtulo":"Paul Badura Skoda","nid":"228744"},{"T\u00edtulo":"The Waverly Consort","nid":"228745"},{"T\u00edtulo":"Grupo de Jazz Nucleus","nid":"228746"},{"T\u00edtulo":"Beatr\u00edz Acosta","nid":"228747"},{"T\u00edtulo":"Wilma Rueda","nid":"228748"},{"T\u00edtulo":"Camerata Cristancho","nid":"228749"},{"T\u00edtulo":"Camerata Cristancho","nid":"228750"},{"T\u00edtulo":"Grupo Nuevo Barroco","nid":"228751"},{"T\u00edtulo":"William Avellaneda","nid":"228752"},{"T\u00edtulo":"Irene G\u00f3mez","nid":"228753"},{"T\u00edtulo":"Jaime Moran","nid":"228754"},{"T\u00edtulo":"Mario Riveros","nid":"228755"},{"T\u00edtulo":"Grupo Nuevo Barroco","nid":"228756"},{"T\u00edtulo":"Teresa G\u00f3mez","nid":"228757"},{"T\u00edtulo":"Ram\u00f3n Calzadilla","nid":"228758"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Ravel","nid":"228759"},{"T\u00edtulo":"Grupo Serenata de vientos","nid":"228760"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"228761"},{"T\u00edtulo":"Martha Senn","nid":"228762"},{"T\u00edtulo":"Marina Taf\u00far","nid":"228763"},{"T\u00edtulo":"Nogal Orquesta de Cuerdas Colombianas","nid":"228764"},{"T\u00edtulo":"Quinteto Vocal Guill\u00e9n Becerra","nid":"228765"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Latinoamericano","nid":"228766"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"228767"},{"T\u00edtulo":"Edwin Alberto Rodr\u00edguez","nid":"228768"},{"T\u00edtulo":"Le\u00f3n David Cobo","nid":"228769"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"228770"},{"T\u00edtulo":"Laurent Korcia","nid":"228771"},{"T\u00edtulo":"Georges Pludermacher","nid":"228772"},{"T\u00edtulo":"Pieter Wispelwey","nid":"228773"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Instrumental Tercio Creciente","nid":"228774"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Andr\u00e9s Casallas","nid":"228775"},{"T\u00edtulo":"Andreas Rothkopf","nid":"228776"},{"T\u00edtulo":"Paula Casta\u00f1o","nid":"228777"},{"T\u00edtulo":"Carlos Felipe Vi\u00f1a","nid":"228778"},{"T\u00edtulo":"Sandra Bibiana C\u00e1ceres","nid":"228779"},{"T\u00edtulo":"Raquel Murillo","nid":"228780"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Sine Nomine","nid":"228781"},{"T\u00edtulo":"David Barrera","nid":"228782"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Felipe Rubiano","nid":"228783"},{"T\u00edtulo":"Fagotangueando","nid":"228784"},{"T\u00edtulo":"Coro Ortodoxo de Mosc\u00fa","nid":"228785"},{"T\u00edtulo":"Lise De la Salle","nid":"228786"},{"T\u00edtulo":"Coro ARS Humana","nid":"228787"},{"T\u00edtulo":"Juan D\u00edaz de Corcuera","nid":"228788"},{"T\u00edtulo":"ClaireMarie Le Guay","nid":"228789"},{"T\u00edtulo":"Seison","nid":"228790"},{"T\u00edtulo":"Bryan Stiven Casanova","nid":"228791"},{"T\u00edtulo":"Caroline Helene Rose","nid":"228792"},{"T\u00edtulo":"Abbey Simon","nid":"228793"},{"T\u00edtulo":"Enrique Arias","nid":"228794"},{"T\u00edtulo":"Quinteto de vientos del mozarteum argentino","nid":"228795"},{"T\u00edtulo":"Alain Motard","nid":"228796"},{"T\u00edtulo":"Alexander Uninsky","nid":"228797"},{"T\u00edtulo":"I Musici","nid":"228798"},{"T\u00edtulo":"Gyorgy Sandor","nid":"228799"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Praga","nid":"228800"},{"T\u00edtulo":"Vladimir Bakk","nid":"228801"},{"T\u00edtulo":"La Grande Ecurie et la Chambre du Roy","nid":"228802"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"228803"},{"T\u00edtulo":"Jairo Pe\u00f1a","nid":"228804"},{"T\u00edtulo":"Pedro Soler","nid":"228805"},{"T\u00edtulo":"Enrique Arias","nid":"228806"},{"T\u00edtulo":"Arnaldo Garc\u00eda Guinand","nid":"228807"},{"T\u00edtulo":"Fernando Gonzalo Azpeitia","nid":"228808"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Tortelier","nid":"228809"},{"T\u00edtulo":"Joaqu\u00edn Achucarro","nid":"228810"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"228811"},{"T\u00edtulo":"Iv\u00e1n Drenikov","nid":"228812"},{"T\u00edtulo":"Jennifer Bate","nid":"228813"},{"T\u00edtulo":"Frank Preuss","nid":"228814"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"228815"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas Ciudad de Sao Paulo","nid":"228816"},{"T\u00edtulo":"Grupo Nuevo Barroco","nid":"228817"},{"T\u00edtulo":"Dario Montoya","nid":"228818"},{"T\u00edtulo":"Carlos Rocha","nid":"228819"},{"T\u00edtulo":"An\u00edbal Dos Santos","nid":"228820"},{"T\u00edtulo":"Rika Seko","nid":"228821"},{"T\u00edtulo":"Grupo Nuevo Barroco","nid":"228822"},{"T\u00edtulo":"\u00c1lvaro Huertas","nid":"228823"},{"T\u00edtulo":"Mauricio Medina","nid":"228824"},{"T\u00edtulo":"Fernando Parra","nid":"228825"},{"T\u00edtulo":"Edward Helbein","nid":"228826"},{"T\u00edtulo":"David Loyd","nid":"228827"},{"T\u00edtulo":"Tetsuo Kagehira","nid":"228828"},{"T\u00edtulo":"Bertha Luc\u00eda Tello","nid":"228829"},{"T\u00edtulo":"Mintcho Badev","nid":"228830"},{"T\u00edtulo":"Radostina Petkova","nid":"228831"},{"T\u00edtulo":"Coral Amici","nid":"228832"},{"T\u00edtulo":"Quinteto de Vientos Ebano","nid":"228833"},{"T\u00edtulo":"Nogal Orquesta de Cuerdas Colombianas","nid":"228834"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo de Danilo P\u00e9rez","nid":"228835"},{"T\u00edtulo":"Marina Gonz\u00e1lez","nid":"228836"},{"T\u00edtulo":"M\u00f3nica Su\u00e1rez","nid":"228837"},{"T\u00edtulo":"Tambuco","nid":"228838"},{"T\u00edtulo":"Gustavo Alfonso G\u00f3mez","nid":"228839"},{"T\u00edtulo":"Olga Shiskina","nid":"228840"},{"T\u00edtulo":"Marc Coppey","nid":"228841"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Lorena Correa","nid":"228842"},{"T\u00edtulo":"Mariana Posada","nid":"228843"},{"T\u00edtulo":"Lezlye Wander Berr\u00edo","nid":"228844"},{"T\u00edtulo":"Ana Mar\u00eda Trujillo","nid":"228845"},{"T\u00edtulo":"Doulce M\u00e9moire","nid":"228846"},{"T\u00edtulo":"Ariane Haering","nid":"228847"},{"T\u00edtulo":"Benjamin Schmid","nid":"228848"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Sine Nomine","nid":"228849"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Manolov","nid":"228850"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Felipe Rubiano","nid":"228851"},{"T\u00edtulo":"Diego Franco","nid":"228852"},{"T\u00edtulo":"Mario Criales","nid":"228853"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Criales","nid":"228854"},{"T\u00edtulo":"Natalia Trejos","nid":"228855"},{"T\u00edtulo":"Cristian Ochoa","nid":"228856"},{"T\u00edtulo":"Los hermanos J\u00e1vorkai","nid":"228857"},{"T\u00edtulo":"Bel\u00e9n Otxotorena","nid":"228858"},{"T\u00edtulo":"Filarm\u00f3nica Joven de Colombia","nid":"228859"},{"T\u00edtulo":"Seison","nid":"228860"},{"T\u00edtulo":"Jes\u00fas Andr\u00e9s Roa","nid":"228861"},{"T\u00edtulo":"Juan David Romero","nid":"228862"},{"T\u00edtulo":"Carl Weinrich","nid":"228863"},{"T\u00edtulo":"Evi Liivak","nid":"228864"},{"T\u00edtulo":"Richard Anschuetz","nid":"228865"},{"T\u00edtulo":"Antonio De Raco","nid":"228866"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Linero Branly","nid":"228867"},{"T\u00edtulo":"Coro de la Escuela de Derecho de la Universidad de Chile","nid":"228868"},{"T\u00edtulo":"Ruggiero Ricci","nid":"228869"},{"T\u00edtulo":"Estudiantina Colombia","nid":"228870"},{"T\u00edtulo":"Estudiantina Colombia","nid":"228871"},{"T\u00edtulo":"Abraham Abreu","nid":"228872"},{"T\u00edtulo":"Martha Noguera","nid":"228873"},{"T\u00edtulo":"Irma Constanzo","nid":"228874"},{"T\u00edtulo":"Estudiantina Colombia","nid":"228875"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Colombiana","nid":"228876"},{"T\u00edtulo":"Conjunto de C\u00e1mara de la Orquesta Sinf\u00f3nica Juvenil de Colombia","nid":"228877"},{"T\u00edtulo":"Coro Madrigal de M\u00fcnster","nid":"228878"},{"T\u00edtulo":"Paul Badura Skoda","nid":"228879"},{"T\u00edtulo":"Shmuel Ashkenasi","nid":"228880"},{"T\u00edtulo":"Ellen Dameron","nid":"228881"},{"T\u00edtulo":"Aldo Antognazzi","nid":"228882"},{"T\u00edtulo":"Bajour Szymsia","nid":"228883"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Universitaria Olav Roots","nid":"228884"},{"T\u00edtulo":"Nels\u00f3n V\u00e1squez","nid":"228885"},{"T\u00edtulo":"Olga Trouchina","nid":"228886"},{"T\u00edtulo":"Paul Badura Skoda","nid":"228887"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"228888"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"228889"},{"T\u00edtulo":"Schola Guido D\u00b4arezzo","nid":"228890"},{"T\u00edtulo":"Teresa G\u00f3mez","nid":"228891"},{"T\u00edtulo":"Pierre Benusiglio","nid":"228892"},{"T\u00edtulo":"Collegium Musicum de la Universidad de los Andes","nid":"228893"},{"T\u00edtulo":"Grupo de C\u00e1mara de Bogot\u00e1","nid":"228894"},{"T\u00edtulo":"Jean Louis Gil","nid":"228895"},{"T\u00edtulo":"Sergio Posada","nid":"228896"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"228897"},{"T\u00edtulo":"Martha Senn","nid":"228898"},{"T\u00edtulo":"Grupo Coral Ballestrinque","nid":"228899"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Olarte","nid":"228900"},{"T\u00edtulo":"Grupo Damawha","nid":"228901"},{"T\u00edtulo":"Saxeto","nid":"228902"},{"T\u00edtulo":"Alejandro Mart\u00ednez Vesga","nid":"228903"},{"T\u00edtulo":"Jose Lu\u00eds Mart\u00ednez Vesga","nid":"228904"},{"T\u00edtulo":"Tactus Consorte","nid":"228905"},{"T\u00edtulo":"Takeshi Kakehashi","nid":"228906"},{"T\u00edtulo":"Orquesta y Coro Urubich\u00e1","nid":"228907"},{"T\u00edtulo":"Ensamble de Flautas Dulces de Bellas Artes de Cali","nid":"228908"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Saxofones de Bogot\u00e1","nid":"228909"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngel Romero","nid":"228910"},{"T\u00edtulo":"Agrupaci\u00f3n sol y luna & capanitas","nid":"228911"},{"T\u00edtulo":"Hesp\u00e9rion XXI","nid":"228912"},{"T\u00edtulo":"Juan Felipe Alvarado","nid":"228913"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Carivato","nid":"228914"},{"T\u00edtulo":"Ana Cristina Gonz\u00e1lez","nid":"228915"},{"T\u00edtulo":"Fabi\u00e1n Hern\u00e1ndez","nid":"228916"},{"T\u00edtulo":"Carolina Mu\u00f1oz","nid":"228917"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Jose Villamil","nid":"228918"},{"T\u00edtulo":"Ana Mar\u00eda Villamizar","nid":"228919"},{"T\u00edtulo":"Radostina Petkova","nid":"228920"},{"T\u00edtulo":"Maria Olga Pi\u00f1eros","nid":"228921"},{"T\u00edtulo":"Juan Sebasti\u00e1n Monsalve y su Tr\u00edo","nid":"228922"},{"T\u00edtulo":"V\u00edctor D\u00edaz","nid":"228923"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Riveros","nid":"228924"},{"T\u00edtulo":"Rafael Eduardo Su\u00e1rez","nid":"228925"},{"T\u00edtulo":"V\u00e1clav Pacl","nid":"228926"},{"T\u00edtulo":"Ra\u00fal Ernesto Mesa Fonseca","nid":"228927"},{"T\u00edtulo":"Viviana Marcela Salcedo","nid":"228928"},{"T\u00edtulo":"Jes\u00fas David Prieto","nid":"228929"},{"T\u00edtulo":"Jessica Jaramillo","nid":"228930"},{"T\u00edtulo":"Vargas Alexander","nid":"228931"},{"T\u00edtulo":"Diego Ariza","nid":"228932"},{"T\u00edtulo":"Am\u00edn Fernando Carrillo","nid":"228933"},{"T\u00edtulo":"Juan Sebasti\u00e1n \u00c1vila","nid":"228934"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Euton\u00eda","nid":"228935"},{"T\u00edtulo":"Pieter Wispelwey","nid":"228936"},{"T\u00edtulo":"Rafael Puyana","nid":"228937"},{"T\u00edtulo":"Enrique Arias","nid":"228938"},{"T\u00edtulo":"George Sakellariou","nid":"228939"},{"T\u00edtulo":"Konstanty Kulka","nid":"228940"},{"T\u00edtulo":"Jerzy Marchwinski","nid":"228941"},{"T\u00edtulo":"Ernst Ulrich Von Kameke","nid":"228942"},{"T\u00edtulo":"Teresa G\u00f3mez","nid":"228943"},{"T\u00edtulo":"Club de estudiantes cantores de la Universidad Industrial de Santander","nid":"228944"},{"T\u00edtulo":"Antonio Janigro","nid":"228945"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"228946"},{"T\u00edtulo":"Lili Kraus","nid":"228947"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Colombiana","nid":"228948"},{"T\u00edtulo":"The Waverly Consort","nid":"228949"},{"T\u00edtulo":"Mercedes Cort\u00e9s","nid":"228950"},{"T\u00edtulo":"Beaux Arts Tr\u00edo","nid":"228951"},{"T\u00edtulo":"Gerome Rose","nid":"228952"},{"T\u00edtulo":"Ernst Ulrich Von Kameke","nid":"228953"},{"T\u00edtulo":"Ryuhei Kobayashi","nid":"228954"},{"T\u00edtulo":"Manuel Rego","nid":"228955"},{"T\u00edtulo":"Christine Walevska","nid":"228956"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"228957"},{"T\u00edtulo":"Ingrid Haebler","nid":"228958"},{"T\u00edtulo":"Peter Dauelsberg","nid":"228959"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Luis Monta\u00f1ez","nid":"228960"},{"T\u00edtulo":"Gerome Rose","nid":"228961"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"228962"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo de C\u00e1mara Bogot\u00e1","nid":"228963"},{"T\u00edtulo":"Fedor Medina","nid":"228964"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"228965"},{"T\u00edtulo":"Frank Preuss","nid":"228966"},{"T\u00edtulo":"Gladys Orozco","nid":"228967"},{"T\u00edtulo":"Hector Manuel Pinz\u00f3n","nid":"228968"},{"T\u00edtulo":"Olga Shiskina","nid":"228969"},{"T\u00edtulo":"Martha Rodr\u00edguez","nid":"228970"},{"T\u00edtulo":"Rub\u00e9n Rodr\u00edguez","nid":"228971"},{"T\u00edtulo":"Carolina Sarmiento","nid":"228972"},{"T\u00edtulo":"Jorge Andres Pinz\u00f3n","nid":"228973"},{"T\u00edtulo":"Irina Viritch","nid":"228974"},{"T\u00edtulo":"Sergio Posada","nid":"228975"},{"T\u00edtulo":"Jes\u00fas Antonio Clavijo","nid":"228976"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"228977"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"228978"},{"T\u00edtulo":"Ruth Margarita Sarmiento","nid":"228979"},{"T\u00edtulo":"Diego Fern\u00e1ndo Arias G\u00f3mez","nid":"228980"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Gurruf\u00edo","nid":"228981"},{"T\u00edtulo":"Alejandro Escobar","nid":"228982"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"228983"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"228984"},{"T\u00edtulo":"Martha Senn","nid":"228985"},{"T\u00edtulo":"Dueto Marcatto","nid":"228986"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Wanderer","nid":"228987"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Nueva Colombia","nid":"228988"},{"T\u00edtulo":"Gabriela Montero","nid":"228989"},{"T\u00edtulo":"Sussana Moncayo","nid":"228990"},{"T\u00edtulo":"Fernando P\u00e9rez","nid":"228991"},{"T\u00edtulo":"V\u00edctor Torres","nid":"228992"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Saxofones de Bogot\u00e1","nid":"228993"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"228994"},{"T\u00edtulo":"Phillipe Portejoie","nid":"228995"},{"T\u00edtulo":"Urbamb\u00fa","nid":"228996"},{"T\u00edtulo":"Sergio Gonz\u00e1lez Aristiz\u00e1bal","nid":"228997"},{"T\u00edtulo":"Accademia Daniel","nid":"228998"},{"T\u00edtulo":"Thomas Benke","nid":"228999"},{"T\u00edtulo":"G\u00e9za Hosszu Legocky","nid":"229000"},{"T\u00edtulo":"Rita Del Prado","nid":"229001"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Karma","nid":"229002"},{"T\u00edtulo":"Isabelle Durin","nid":"229003"},{"T\u00edtulo":"Micha\u00ebl Ertzscheid","nid":"229004"},{"T\u00edtulo":"Jonathan Saldarriaga","nid":"229005"},{"T\u00edtulo":"Juan Sebasti\u00e1n Ram\u00edrez","nid":"229006"},{"T\u00edtulo":"Bel\u00e9n Otxotorena","nid":"229007"},{"T\u00edtulo":"Filarm\u00f3nica Joven de Colombia","nid":"229008"},{"T\u00edtulo":"Seison","nid":"229009"},{"T\u00edtulo":"Ximena Bernal","nid":"229010"},{"T\u00edtulo":"Felipe Calle","nid":"229011"},{"T\u00edtulo":"Rafael Puyana","nid":"229012"},{"T\u00edtulo":"Estudiantina Colombia","nid":"229013"},{"T\u00edtulo":"Esther Oleinikoff","nid":"229014"},{"T\u00edtulo":"In\u00e9s Leyva","nid":"229015"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Praga","nid":"229016"},{"T\u00edtulo":"Conjunto Waterpipe","nid":"229017"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Bach de la Gewandhaus de Leipzig","nid":"229018"},{"T\u00edtulo":"Camerata Solistas de Bogot\u00e1","nid":"229019"},{"T\u00edtulo":"Luigi Alberto Bianchi","nid":"229020"},{"T\u00edtulo":"Leslie Wright","nid":"229021"},{"T\u00edtulo":"Carlos Turriago","nid":"229022"},{"T\u00edtulo":"John Ogdon","nid":"229023"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas de Mosc\u00fa","nid":"229024"},{"T\u00edtulo":"Orquesta DE C\u00e1mara Jean Francois Paillard","nid":"229025"},{"T\u00edtulo":"Conjunto de C\u00e1mara de la Orquesta Sinf\u00f3nica Juvenil de Colombia","nid":"229026"},{"T\u00edtulo":"Sharon Robinson","nid":"229027"},{"T\u00edtulo":"Joseph Kalichstein","nid":"229028"},{"T\u00edtulo":"Jaime Laredo","nid":"229029"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas Telaviv","nid":"229030"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"229031"},{"T\u00edtulo":"Martha Senn","nid":"229032"},{"T\u00edtulo":"Roberto Szidon","nid":"229033"},{"T\u00edtulo":"Ingrid Haebler","nid":"229034"},{"T\u00edtulo":"Peter Dauelsberg","nid":"229035"},{"T\u00edtulo":"Joaqu\u00edn Achucarro","nid":"229036"},{"T\u00edtulo":"Frank Preuss","nid":"229037"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"229038"},{"T\u00edtulo":"London Festival Chamber Orchestra","nid":"229039"},{"T\u00edtulo":"Corporaci\u00f3n \"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia\"","nid":"229040"},{"T\u00edtulo":"Ana Saturia Franco de Villaveces","nid":"229041"},{"T\u00edtulo":"Grupo Ballestrinque","nid":"229042"},{"T\u00edtulo":"Marina Taf\u00far","nid":"229043"},{"T\u00edtulo":"Fedor Medina","nid":"229044"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"229045"},{"T\u00edtulo":"Frank Preuss","nid":"229046"},{"T\u00edtulo":"Grupo Coral Ballestrinque","nid":"229047"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto \" Rios Reyna\"","nid":"229048"},{"T\u00edtulo":"Adri\u00e1n Chamorro","nid":"229049"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"229050"},{"T\u00edtulo":"Quinteto de Cobres Magn\u00edfica","nid":"229051"},{"T\u00edtulo":"Humberto Ayerbe","nid":"229052"},{"T\u00edtulo":"Diana Reyes Harker","nid":"229053"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"229054"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Latinoamericano","nid":"229055"},{"T\u00edtulo":"Fine Arts Brass Ensemble","nid":"229056"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo de Pepe Habichuela","nid":"229057"},{"T\u00edtulo":"The New Scorpion Band","nid":"229058"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Nury Polan\u00eda","nid":"229059"},{"T\u00edtulo":"Jorge Andres Pinz\u00f3n","nid":"229060"},{"T\u00edtulo":"M\u00f3nica Rinc\u00f3n","nid":"229061"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Benito Mesa","nid":"229062"},{"T\u00edtulo":"L\u00eda Uribe","nid":"229063"},{"T\u00edtulo":"Santiago Sierra","nid":"229064"},{"T\u00edtulo":"Miguel Enr\u00edquez","nid":"229065"},{"T\u00edtulo":"Maria Olga Pi\u00f1eros","nid":"229066"},{"T\u00edtulo":"Juan Francisco Vel\u00e1squez","nid":"229067"},{"T\u00edtulo":"Diana Arias","nid":"229068"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Grozdanova","nid":"229069"},{"T\u00edtulo":"Rafael Aponte","nid":"229070"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"229071"},{"T\u00edtulo":"Clara Correa","nid":"229072"},{"T\u00edtulo":"Johanna Vargas Iregui","nid":"229073"},{"T\u00edtulo":"Anima M\u00fasica","nid":"229074"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Saxofones de Bogot\u00e1","nid":"229075"},{"T\u00edtulo":"Dueto Nocturnal","nid":"229076"},{"T\u00edtulo":"Plectro Tr\u00edo","nid":"229077"},{"T\u00edtulo":"Laura Hern\u00e1ndez","nid":"229078"},{"T\u00edtulo":"Hugo Hern\u00e1ndez","nid":"229079"},{"T\u00edtulo":"Jeanet \u00c1lvarez","nid":"229080"},{"T\u00edtulo":"Benjamin Schmid","nid":"229081"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"229082"},{"T\u00edtulo":"Leonardo C\u00e1ceres","nid":"229083"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas Alla Corda","nid":"229084"},{"T\u00edtulo":"Laura Hoyos","nid":"229085"},{"T\u00edtulo":"G\u00e9za Hosszu Legocky","nid":"229086"},{"T\u00edtulo":"The  Devils","nid":"229087"},{"T\u00edtulo":"Rita Del Prado","nid":"229088"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Karma","nid":"229089"},{"T\u00edtulo":"Teodoro Anzellotti","nid":"229090"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Saxofones de Bogot\u00e1","nid":"229091"},{"T\u00edtulo":"Bel\u00e9n Otxotorena","nid":"229092"},{"T\u00edtulo":"Filarm\u00f3nica Joven de Colombia","nid":"229093"},{"T\u00edtulo":"Seison","nid":"229094"},{"T\u00edtulo":"Esteban Elizondo","nid":"229095"},{"T\u00edtulo":"Rafael Puyana","nid":"229096"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Bogot\u00e1","nid":"229097"},{"T\u00edtulo":"Conjunto de vientos de Bogot\u00e1","nid":"229098"},{"T\u00edtulo":"Sim\u00f3n Galindo","nid":"229099"},{"T\u00edtulo":"Ana Rita Salazar","nid":"229100"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Praga","nid":"229101"},{"T\u00edtulo":"Clara Correa","nid":"229102"},{"T\u00edtulo":"Di\u00f3genes Rivas","nid":"229103"},{"T\u00edtulo":"Arto Noras","nid":"229104"},{"T\u00edtulo":"Pietro Mascheroni","nid":"229105"},{"T\u00edtulo":"Leonard Rose","nid":"229106"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"229107"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Beethoven de Roma","nid":"229108"},{"T\u00edtulo":"Witold Malcuzynski","nid":"229109"},{"T\u00edtulo":"Sim\u00f3n Galindo","nid":"229110"},{"T\u00edtulo":"Karol Berm\u00fadez","nid":"229111"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Linero Branly","nid":"229112"},{"T\u00edtulo":"Manuel Rego","nid":"229113"},{"T\u00edtulo":"Conjunto Colombiano de M\u00fasica Contempor\u00e1nea","nid":"229114"},{"T\u00edtulo":"Gyorgy Sandor","nid":"229115"},{"T\u00edtulo":"Bruno Leonardo Gelber","nid":"229116"},{"T\u00edtulo":"Nelson Freire","nid":"229117"},{"T\u00edtulo":"Miguel \u00c1ngel Girollet","nid":"229118"},{"T\u00edtulo":"Silvestre Illera Sarria","nid":"229119"},{"T\u00edtulo":"Ruth Marulanda Salazar","nid":"229120"},{"T\u00edtulo":"Camerata de las artes","nid":"229121"},{"T\u00edtulo":"El Tr\u00edo Doppler","nid":"229122"},{"T\u00edtulo":"Grupo Nuevo Barroco","nid":"229123"},{"T\u00edtulo":"Ewa Poblocka","nid":"229124"},{"T\u00edtulo":"Solistas de c\u00e1mara de Bogot\u00e1","nid":"229125"},{"T\u00edtulo":"Camilo Peralta","nid":"229126"},{"T\u00edtulo":"Rosario L\u00f3pez","nid":"229127"},{"T\u00edtulo":"Olga Helena Correa","nid":"229128"},{"T\u00edtulo":"Leonardo Guevara","nid":"229129"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"229130"},{"T\u00edtulo":"Grupo de Maderas del Departamento de M\u00fasica de la Universidad Nacional","nid":"229131"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo de Maderas Grozdanov","nid":"229132"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Paganini","nid":"229133"},{"T\u00edtulo":"Carlos Posada","nid":"229134"},{"T\u00edtulo":"Gabriel Ahumada","nid":"229135"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"229136"},{"T\u00edtulo":"Orquesta del Festival Mozart","nid":"229137"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Bart\u00f3k","nid":"229138"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Nueva Colombia","nid":"229139"},{"T\u00edtulo":"Robert De Gennaro","nid":"229140"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Bart\u00f3k","nid":"229141"},{"T\u00edtulo":"Evgueni Sapojnikov","nid":"229142"},{"T\u00edtulo":"The Dufay Collective","nid":"229143"},{"T\u00edtulo":"La romanesca","nid":"229144"},{"T\u00edtulo":"Monica Huggett","nid":"229145"},{"T\u00edtulo":"Grupo Sincopando","nid":"229146"},{"T\u00edtulo":"Tientos","nid":"229147"},{"T\u00edtulo":"Daniel Reyes Llin\u00e1s","nid":"229148"},{"T\u00edtulo":"La Venexiana","nid":"229149"},{"T\u00edtulo":"Juan David Forero","nid":"229150"},{"T\u00edtulo":"Eduardo Caicedo","nid":"229151"},{"T\u00edtulo":"Diana Melo","nid":"229152"},{"T\u00edtulo":"Tupac Mantilla","nid":"229153"},{"T\u00edtulo":"Mariana Posada","nid":"229154"},{"T\u00edtulo":"Alexandr Sanko","nid":"229155"},{"T\u00edtulo":"Great Voices of Gospel","nid":"229156"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Guitarras Manuel M. Ponce","nid":"229157"},{"T\u00edtulo":"Chiara Banchini","nid":"229158"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Cristina Kiehr","nid":"229159"},{"T\u00edtulo":"Andreas Scholl","nid":"229160"},{"T\u00edtulo":"Orquesta colombiana de c\u00e1mara","nid":"229161"},{"T\u00edtulo":"Lex Voix Baroques","nid":"229162"},{"T\u00edtulo":"Sax Bag","nid":"229163"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Colombiano de Clarinetes","nid":"229164"},{"T\u00edtulo":"Christopher Jepperson","nid":"229165"},{"T\u00edtulo":"David Shifrin","nid":"229166"},{"T\u00edtulo":"Yevgeny Yontov","nid":"229167"},{"T\u00edtulo":"Fabi\u00e1n Molano","nid":"229168"},{"T\u00edtulo":"J\u00e1iber Molano","nid":"229169"},{"T\u00edtulo":"Club de estudiantes cantores de la Pontificia Universidad Javeriana","nid":"229170"},{"T\u00edtulo":"Conjunto pro M\u00fasica Antigua de Medell\u00edn","nid":"229171"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Kahan","nid":"229172"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"229173"},{"T\u00edtulo":"Gustavo Kolbe","nid":"229174"},{"T\u00edtulo":"Coro de C\u00e1mara de C\u00f3rdoba","nid":"229175"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Colombiana de Arcos","nid":"229176"},{"T\u00edtulo":"Coro Universitario de C\u00e1mara","nid":"229177"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Colombiano","nid":"229178"},{"T\u00edtulo":"Radu Aldulescu","nid":"229179"},{"T\u00edtulo":"Arnaldo Garc\u00eda Guinand","nid":"229180"},{"T\u00edtulo":"Joerg Demus","nid":"229181"},{"T\u00edtulo":"Le quatuor de France \"Cuarteto de Francia\"","nid":"229182"},{"T\u00edtulo":"New York Harp ensemble","nid":"229183"},{"T\u00edtulo":"Joerg Demus","nid":"229184"},{"T\u00edtulo":"Conjunto de C\u00e1mara de la Orquesta Sinf\u00f3nica Juvenil de Colombia","nid":"229185"},{"T\u00edtulo":"Mercedes Cort\u00e9s","nid":"229186"},{"T\u00edtulo":"Jennifer Bate","nid":"229187"},{"T\u00edtulo":"Walter Gauss","nid":"229188"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Verdehr","nid":"229189"},{"T\u00edtulo":"Ana Mar\u00eda Gonz\u00e1lez","nid":"229190"},{"T\u00edtulo":"Enrique Ricci","nid":"229191"},{"T\u00edtulo":"Guillermo Ria\u00f1o","nid":"229192"},{"T\u00edtulo":"Beatriz Parra","nid":"229193"},{"T\u00edtulo":"Jaime Le\u00f3n","nid":"229194"},{"T\u00edtulo":"\u00c1lvaro Huertas","nid":"229195"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo de C\u00e1mara de Praga","nid":"229196"},{"T\u00edtulo":"Quinteto de Cobres de la Orquesta Sinf\u00f3nica de Colombia","nid":"229197"},{"T\u00edtulo":"Teresa G\u00f3mez","nid":"229198"},{"T\u00edtulo":"Ram\u00f3n Calzadilla","nid":"229199"},{"T\u00edtulo":"Hector Manuel Pinz\u00f3n","nid":"229200"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"229201"},{"T\u00edtulo":"Juan Manuel Est\u00e9vez","nid":"229202"},{"T\u00edtulo":"Amilkar Villanueva","nid":"229203"},{"T\u00edtulo":"Olga Trouchina","nid":"229204"},{"T\u00edtulo":"Radostina Petkova","nid":"229205"},{"T\u00edtulo":"Orlin Petrov","nid":"229206"},{"T\u00edtulo":"Teresa G\u00f3mez","nid":"229207"},{"T\u00edtulo":"Juan Carlos Mera","nid":"229208"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"229209"},{"T\u00edtulo":"Jaime Augusto Rodr\u00edguez","nid":"229210"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"229211"},{"T\u00edtulo":"Hugo Marcos Arias","nid":"229212"},{"T\u00edtulo":"Louise Gunnell","nid":"229213"},{"T\u00edtulo":"Kadkol Allamprabhu","nid":"229214"},{"T\u00edtulo":"Taralagatti Shivu","nid":"229215"},{"T\u00edtulo":"Seis por ocho","nid":"229216"},{"T\u00edtulo":"Dar\u00edo Robayo","nid":"229217"},{"T\u00edtulo":"Mario Tineo","nid":"229218"},{"T\u00edtulo":"Abdul Farf\u00e1n","nid":"229219"},{"T\u00edtulo":"C\u00e9sar Quevedo","nid":"229220"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Gurruf\u00edo","nid":"229221"},{"T\u00edtulo":"Edgar Krapp","nid":"229222"},{"T\u00edtulo":"Grupo Palo Cruzao","nid":"229223"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Clarinetes del Caf\u00e9","nid":"229224"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas Leipzig","nid":"229225"},{"T\u00edtulo":"Nicol\u00e1s Dautricourt","nid":"229226"},{"T\u00edtulo":"Eric Le Sage","nid":"229227"},{"T\u00edtulo":"Francois Salque","nid":"229228"},{"T\u00edtulo":"Luis Carlos Saboya","nid":"229229"},{"T\u00edtulo":"\u00d3scar Juli\u00e1n Osorio","nid":"229230"},{"T\u00edtulo":"Antonio Arnedo y su grupo de jazz","nid":"229231"},{"T\u00edtulo":"Julio C\u00e9sar Arnedo","nid":"229232"},{"T\u00edtulo":"Mariana Herrera Mill\u00e1n","nid":"229233"},{"T\u00edtulo":"Federico Puentes Acosta","nid":"229234"},{"T\u00edtulo":"Dilva Isabel S\u00e1nchez","nid":"229235"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Malkin","nid":"229236"},{"T\u00edtulo":"Eduard Laurel","nid":"229237"},{"T\u00edtulo":"Liz Angela Garc\u00eda","nid":"229238"},{"T\u00edtulo":"Guillermo Andr\u00e9s Ospina","nid":"229239"},{"T\u00edtulo":"Leonardo Federico Hoyos","nid":"229240"},{"T\u00edtulo":"Luis Fernando Franco","nid":"229241"},{"T\u00edtulo":"Ang\u00e9lica Mar\u00eda Frascisca","nid":"229242"},{"T\u00edtulo":"Dav\u00edd C\u00e1rdenas","nid":"229243"},{"T\u00edtulo":"Felipe Garc\u00eda","nid":"229244"},{"T\u00edtulo":"Mariana Nagles","nid":"229245"},{"T\u00edtulo":"Angela In\u00e9s Simbaqueba","nid":"229246"},{"T\u00edtulo":"Esteban Emilio Bravo","nid":"229247"},{"T\u00edtulo":"Rodrigo Henao","nid":"229248"},{"T\u00edtulo":"Mauricio D\u00b4Le\u00f3n","nid":"229249"},{"T\u00edtulo":"Catalina Grisales","nid":"229250"},{"T\u00edtulo":"Julieth Belalc\u00e1zar","nid":"229251"},{"T\u00edtulo":"Federico Demmer","nid":"229252"},{"T\u00edtulo":"Diana Marcela Gil","nid":"229253"},{"T\u00edtulo":"Ang\u00e9lica Achurri","nid":"229254"},{"T\u00edtulo":"Isabel Mu\u00f1oz","nid":"229255"},{"T\u00edtulo":"Paola Cubillos","nid":"229256"},{"T\u00edtulo":"Voz con","nid":"229257"},{"T\u00edtulo":"Idil Biret","nid":"229258"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Acies","nid":"229259"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Alejandro Roca","nid":"229260"},{"T\u00edtulo":"Hans Mogoll\u00f3n","nid":"229261"},{"T\u00edtulo":"Eighth blackbird","nid":"229262"},{"T\u00edtulo":"Juan Sebasti\u00e1n Collazos","nid":"229263"},{"T\u00edtulo":"Grupo Dolmetsch","nid":"229264"},{"T\u00edtulo":"Claude Kahn","nid":"229265"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Universitaria Olav Roots","nid":"229266"},{"T\u00edtulo":"Beatriz Acevedo","nid":"229267"},{"T\u00edtulo":"Jorge Ernesto Ariza","nid":"229268"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Victoria Valencia","nid":"229269"},{"T\u00edtulo":"Coral Cartella","nid":"229270"},{"T\u00edtulo":"Gary Schocker","nid":"229271"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"229272"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas Besslerreis","nid":"229273"},{"T\u00edtulo":"Leila Cobo","nid":"229274"},{"T\u00edtulo":"Carlos Arturo Fern\u00e1ndez","nid":"229275"},{"T\u00edtulo":"Gerardo Alberto Fern\u00e1ndez","nid":"229276"},{"T\u00edtulo":"Grupo Canto","nid":"229277"},{"T\u00edtulo":"Impromptus VIII","nid":"229278"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Bart\u00f3k","nid":"229279"},{"T\u00edtulo":"Evgueni Sapojnikov","nid":"229280"},{"T\u00edtulo":"Paul Desenne","nid":"229281"},{"T\u00edtulo":"The Dufay Collective","nid":"229282"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo de C\u00e1mara de Medell\u00edn","nid":"229283"},{"T\u00edtulo":"Monica Huggett","nid":"229284"},{"T\u00edtulo":"Concilium Musicum Wien","nid":"229285"},{"T\u00edtulo":"P\u00e9ter Sir\u00e1k","nid":"229286"},{"T\u00edtulo":"Capella Della Pieta de Turchini","nid":"229287"},{"T\u00edtulo":"Anthony Rooley","nid":"229288"},{"T\u00edtulo":"Evelyn Tubb","nid":"229289"},{"T\u00edtulo":"Pascal Rog\u00e9","nid":"229290"},{"T\u00edtulo":"Ensamble BalthasarNeuman","nid":"229291"},{"T\u00edtulo":"Wilma Rueda","nid":"229292"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"229293"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Brasilero","nid":"229294"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor Jos\u00e9 Pinz\u00f3n Arroyo","nid":"229295"},{"T\u00edtulo":"Nancy Hu\u00e9rfano","nid":"229296"},{"T\u00edtulo":"Mariana Posada","nid":"229297"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Elegance","nid":"229298"},{"T\u00edtulo":"M\u00fasica Ficta","nid":"229299"},{"T\u00edtulo":"Juan David Palomino","nid":"229300"},{"T\u00edtulo":"A\u00b4Zur","nid":"229301"},{"T\u00edtulo":"Joaqu\u00edn Achucarro","nid":"229302"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Guitarras Espiral","nid":"229303"},{"T\u00edtulo":"Konstanze Eickhorst","nid":"229304"},{"T\u00edtulo":"Jan Jedrak","nid":"229305"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"229306"},{"T\u00edtulo":"Coral Cartella","nid":"229307"},{"T\u00edtulo":"Teresa G\u00f3mez","nid":"229308"},{"T\u00edtulo":"Alejandro Ram\u00edrez","nid":"229309"},{"T\u00edtulo":"Tatiana Pavlova","nid":"229310"},{"T\u00edtulo":"Ricardo Cobo Sefair","nid":"229311"},{"T\u00edtulo":"Impromptus VIII","nid":"229312"},{"T\u00edtulo":"Juli\u00e1n Byzantine","nid":"229313"},{"T\u00edtulo":"Sandra Bibiana C\u00e1ceres","nid":"229314"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"229315"},{"T\u00edtulo":"Bibiana Ord\u00f3\u00f1ez","nid":"229316"},{"T\u00edtulo":"Oficina da Cordas de Pernambuco","nid":"229317"},{"T\u00edtulo":"Pierre Laniau","nid":"229318"},{"T\u00edtulo":"Ang\u00e9lica G\u00e1mez","nid":"229319"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"229320"},{"T\u00edtulo":"Doulce M\u00e9moire","nid":"229321"},{"T\u00edtulo":"Anthony Rooley","nid":"229322"},{"T\u00edtulo":"Evelyn Tubb","nid":"229323"},{"T\u00edtulo":"Schola Cantorum Basiliensis","nid":"229324"},{"T\u00edtulo":"La Europa Galante","nid":"229325"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Emilio Jaramillo","nid":"229326"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Ram\u00edrez Villarraga","nid":"229327"},{"T\u00edtulo":"Adriana Valera","nid":"229328"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Fernando Gonz\u00e1lez","nid":"229329"},{"T\u00edtulo":"Juan Carlos Mu\u00f1oz","nid":"229330"},{"T\u00edtulo":"Juan Nicol\u00e1s Morales","nid":"229331"},{"T\u00edtulo":"Fabi\u00e1n Rojas","nid":"229332"},{"T\u00edtulo":"Susana Palacios David","nid":"229333"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo de Viena","nid":"229334"},{"T\u00edtulo":"Coro Gregoriano de Paris","nid":"229335"},{"T\u00edtulo":"Pascal Marsault","nid":"229336"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao hermanos Mart\u00ednez","nid":"229337"},{"T\u00edtulo":"Juan Carlos L\u00f3pez","nid":"229338"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Cruzao","nid":"229339"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Za\u00efde","nid":"229340"},{"T\u00edtulo":"Ruggiero Ricci","nid":"229341"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"229342"},{"T\u00edtulo":"Rosemarie Landry","nid":"229343"},{"T\u00edtulo":"Dalton Baldwin","nid":"229344"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Sibelius","nid":"229345"},{"T\u00edtulo":"Corporaci\u00f3n \"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia\"","nid":"229346"},{"T\u00edtulo":"Ana Saturia Franco de Villaveces","nid":"229347"},{"T\u00edtulo":"Marina Taf\u00far","nid":"229348"},{"T\u00edtulo":"Conjunto de C\u00e1mara del departamento de M\u00fasica de la Universidad Nacional","nid":"229349"},{"T\u00edtulo":"Martha Enna Rodr\u00edguez","nid":"229350"},{"T\u00edtulo":"David Loyd","nid":"229351"},{"T\u00edtulo":"David Baron","nid":"229352"},{"T\u00edtulo":"Luis Guillermo Cordoba","nid":"229353"},{"T\u00edtulo":"Ricardo Cobo Sefair","nid":"229354"},{"T\u00edtulo":"Leonid Kuzmin","nid":"229355"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"229356"},{"T\u00edtulo":"Marina Taf\u00far","nid":"229357"},{"T\u00edtulo":"Roberto Milan\u00e9s","nid":"229358"},{"T\u00edtulo":"Karol Berm\u00fadez","nid":"229359"},{"T\u00edtulo":"Luisa Patricia D\u00edaz Mendoza","nid":"229360"},{"T\u00edtulo":"Claudia Viviana D\u00edaz","nid":"229361"},{"T\u00edtulo":"Ernesto D\u00edaz","nid":"229362"},{"T\u00edtulo":"Sergio Hern\u00e1ndez","nid":"229363"},{"T\u00edtulo":"Claudia Mej\u00eda","nid":"229364"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"229365"},{"T\u00edtulo":"Maricela Paredes","nid":"229366"},{"T\u00edtulo":"Francisco Iragorri","nid":"229367"},{"T\u00edtulo":"C\u00e9sar Doncel","nid":"229368"},{"T\u00edtulo":"Florilegium","nid":"229369"},{"T\u00edtulo":"Wilma Rueda","nid":"229370"},{"T\u00edtulo":"Takuhiro Murayama","nid":"229371"},{"T\u00edtulo":"La Venexiana","nid":"229372"},{"T\u00edtulo":"Javier Illidge","nid":"229373"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"229374"},{"T\u00edtulo":"Israel Al ol","nid":"229375"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Artis","nid":"229376"},{"T\u00edtulo":"Carole Cerasi","nid":"229377"},{"T\u00edtulo":"Francisco Jos\u00e9 Correa","nid":"229378"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara del Kremlin","nid":"229379"},{"T\u00edtulo":"Juan Pablo Mart\u00ednez","nid":"229380"},{"T\u00edtulo":"Carolina Ortega","nid":"229381"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"229382"},{"T\u00edtulo":"Patricia Vanegas","nid":"229383"},{"T\u00edtulo":"Peter Donohoe","nid":"229384"},{"T\u00edtulo":"Gabriela Demeterov\u00e1","nid":"229385"},{"T\u00edtulo":"Pavel Steidl","nid":"229386"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Suizo","nid":"229387"},{"T\u00edtulo":"Federico Eligio","nid":"229388"},{"T\u00edtulo":"Iv\u00e1n Orl\u00edn Ariza","nid":"229389"},{"T\u00edtulo":"Fabi\u00e1n Fern\u00e1ndez Vera","nid":"229390"},{"T\u00edtulo":"Natalia Merlano","nid":"229391"},{"T\u00edtulo":"Diego Serrano","nid":"229392"},{"T\u00edtulo":"JeanEfflam Bavouzet","nid":"229393"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Amernet","nid":"229394"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Yoo & Kim","nid":"229395"},{"T\u00edtulo":"Beatriz Parra","nid":"229396"},{"T\u00edtulo":"Jaime Le\u00f3n","nid":"229397"},{"T\u00edtulo":"Javier Eduardo Mart\u00ednez Maya","nid":"229398"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"229399"},{"T\u00edtulo":"Camerata Cristancho","nid":"229400"},{"T\u00edtulo":"Jeffrey Siegel","nid":"229401"},{"T\u00edtulo":"Martha Enna Rodr\u00edguez","nid":"229402"},{"T\u00edtulo":"David Loyd","nid":"229403"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"229404"},{"T\u00edtulo":"Martha Senn","nid":"229405"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Ancestro","nid":"229406"},{"T\u00edtulo":"Grupo Canto","nid":"229407"},{"T\u00edtulo":"Carole Farley","nid":"229408"},{"T\u00edtulo":"Michelle Levin","nid":"229409"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Ancestro","nid":"229410"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"229411"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Ziryab","nid":"229412"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"229413"},{"T\u00edtulo":"Israel Al ol","nid":"229414"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Artis","nid":"229415"},{"T\u00edtulo":"Carole Cerasi","nid":"229416"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Instrumental Nueva Granada","nid":"229417"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Batuta","nid":"229418"},{"T\u00edtulo":"Concerto K\u00f6ln","nid":"229419"},{"T\u00edtulo":"Christian Rieger","nid":"229420"},{"T\u00edtulo":"Ximena Bernal","nid":"229421"},{"T\u00edtulo":"Beatriz Mora","nid":"229422"},{"T\u00edtulo":"Alejandro Escobar","nid":"229423"},{"T\u00edtulo":"Valeriano Lanchas","nid":"229424"},{"T\u00edtulo":"Resonancias","nid":"229425"},{"T\u00edtulo":"Natalie Clein","nid":"229426"},{"T\u00edtulo":"Katya Apekisheva","nid":"229427"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Kuss","nid":"229428"},{"T\u00edtulo":"Coro Gregoriano de Paris","nid":"229429"},{"T\u00edtulo":"Pascal Marsault","nid":"229430"},{"T\u00edtulo":"Daniel Iv\u00e1n Sossa","nid":"229431"},{"T\u00edtulo":"Ana Mar\u00eda Ulloa","nid":"229432"},{"T\u00edtulo":"Cristian Camilo Guataquira","nid":"229433"},{"T\u00edtulo":"Felipe Aljure","nid":"229434"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas Diotima","nid":"229435"},{"T\u00edtulo":"Bituin","nid":"229436"},{"T\u00edtulo":"Grupo Coral Ballestrinque","nid":"229437"},{"T\u00edtulo":"Beatr\u00edz Acosta","nid":"229438"},{"T\u00edtulo":"Fedor Medina","nid":"229439"},{"T\u00edtulo":"Camerata Cristancho","nid":"229440"},{"T\u00edtulo":"Grupo Canto","nid":"229441"},{"T\u00edtulo":"Fanny Pe\u00f1aranda","nid":"229442"},{"T\u00edtulo":"Silvia Moscovitz","nid":"229443"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"229444"},{"T\u00edtulo":"Raphael Oleg","nid":"229445"},{"T\u00edtulo":"C\u00e9sar Augusto Guti\u00e9rrez","nid":"229446"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"229447"},{"T\u00edtulo":"Quinteto Bogot\u00e1 Colombia","nid":"229448"},{"T\u00edtulo":"Tatiana Pavlova","nid":"229449"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Pierrot","nid":"229450"},{"T\u00edtulo":"Eleonora Rueda","nid":"229451"},{"T\u00edtulo":"Slokar Quartet","nid":"229452"},{"T\u00edtulo":"Kicho Takano y Grupo de koto","nid":"229453"},{"T\u00edtulo":"Grupo Canto","nid":"229454"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Avance","nid":"229455"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Artis","nid":"229456"},{"T\u00edtulo":"Alexander Parra","nid":"229457"},{"T\u00edtulo":"Ra\u00fal Ernesto Mesa Fonseca","nid":"229458"},{"T\u00edtulo":"Fernando Le\u00f3n Rengifo","nid":"229459"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Instrumental Nueva Granada","nid":"229460"},{"T\u00edtulo":"Christian Rieger","nid":"229461"},{"T\u00edtulo":"Pavel Steidl","nid":"229462"},{"T\u00edtulo":"Wilson Cu\u00e9llar","nid":"229463"},{"T\u00edtulo":"Svetlana Solodovnikova","nid":"229464"},{"T\u00edtulo":"Doris Bland\u00f3n","nid":"229465"},{"T\u00edtulo":"Jorge Bueno","nid":"229466"},{"T\u00edtulo":"Triciclo Jazz Power","nid":"229467"},{"T\u00edtulo":"Ricardo \"Tacha\" Barrera","nid":"229468"},{"T\u00edtulo":"Juan Sebasti\u00e1n \u00c1vila","nid":"229469"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo de Ida y Vuelta","nid":"229470"},{"T\u00edtulo":"Clara Cernat","nid":"229471"},{"T\u00edtulo":"Thierry Huillet","nid":"229472"},{"T\u00edtulo":"Javier Andr\u00e9s Ocampo","nid":"229473"},{"T\u00edtulo":"Alejandro Ru\u00edz","nid":"229474"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"229475"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Concordia","nid":"229476"},{"T\u00edtulo":"David Ascanio","nid":"229477"},{"T\u00edtulo":"Camerata Cristancho","nid":"229478"},{"T\u00edtulo":"Fanny Pe\u00f1aranda","nid":"229479"},{"T\u00edtulo":"Silvia Moscovitz","nid":"229480"},{"T\u00edtulo":"Svetoslav Manolov","nid":"229481"},{"T\u00edtulo":"Radostina Petkova","nid":"229482"},{"T\u00edtulo":"Arnaldo Garc\u00eda Guinand","nid":"229483"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Filarm\u00f3nico de Bogot\u00e1","nid":"229484"},{"T\u00edtulo":"M\u00fasica Ficta","nid":"229485"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Nueva Colombia","nid":"229486"},{"T\u00edtulo":"Katerine Suescun Valencia","nid":"229487"},{"T\u00edtulo":"George Gao","nid":"229488"},{"T\u00edtulo":"Guo Min Qing","nid":"229489"},{"T\u00edtulo":"Liu Fang","nid":"229490"},{"T\u00edtulo":"Piotr Paleczny","nid":"229491"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Humbolt","nid":"229492"},{"T\u00edtulo":"Marwin Leonardo Thovinsson","nid":"229493"},{"T\u00edtulo":"The New Scorpion Band","nid":"229494"},{"T\u00edtulo":"Ana Mar\u00eda Villamizar","nid":"229495"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"229496"},{"T\u00edtulo":"R\u00e9gis Pasquier","nid":"229497"},{"T\u00edtulo":"Monique Duphil","nid":"229498"},{"T\u00edtulo":"Dueto Pat y Chaco","nid":"229499"},{"T\u00edtulo":"Juan Nicol\u00e1s Morales","nid":"229500"},{"T\u00edtulo":"Ricardo Cobo Sefair","nid":"229501"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Recherche","nid":"229502"},{"T\u00edtulo":"Gabriel Bianco","nid":"229503"},{"T\u00edtulo":"London Chamber Orchestra","nid":"229504"},{"T\u00edtulo":"Martin Jones","nid":"229505"},{"T\u00edtulo":"Slide","nid":"229506"},{"T\u00edtulo":"Cesar Daniel Caicedo","nid":"229507"},{"T\u00edtulo":"Pascal Marsault","nid":"229508"},{"T\u00edtulo":"Schola cantorum cathedralis bogotensis","nid":"229509"},{"T\u00edtulo":"Coro Juvenil Javeriano","nid":"229510"},{"T\u00edtulo":"Cristian Del Real","nid":"229511"},{"T\u00edtulo":"Luis Andr\u00e9s Castellanos","nid":"229512"},{"T\u00edtulo":"Rolan Romero","nid":"229513"},{"T\u00edtulo":"Beatr\u00edz Acosta","nid":"229514"},{"T\u00edtulo":"Julia Ballesteros de Mart\u00ednez","nid":"229515"},{"T\u00edtulo":"Iv\u00e1n Drenikov","nid":"229516"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"229517"},{"T\u00edtulo":"Hector Manuel Pinz\u00f3n","nid":"229518"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"229519"},{"T\u00edtulo":"Jaime Arias","nid":"229520"},{"T\u00edtulo":"Grupo Nuevo Barroco","nid":"229521"},{"T\u00edtulo":"Carlos Schloss","nid":"229522"},{"T\u00edtulo":"Svetoslav Manolov","nid":"229523"},{"T\u00edtulo":"Radostina Petkova","nid":"229524"},{"T\u00edtulo":"Gladys Orozco","nid":"229525"},{"T\u00edtulo":"Camilo Peralta","nid":"229526"},{"T\u00edtulo":"Hector Manuel Pinz\u00f3n","nid":"229527"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"229528"},{"T\u00edtulo":"Gentil Monta\u00f1a","nid":"229529"},{"T\u00edtulo":"David Puerta","nid":"229530"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Ancestro","nid":"229531"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Nueva Colombia","nid":"229532"},{"T\u00edtulo":"Wilma Rueda","nid":"229533"},{"T\u00edtulo":"Hiroshi Ishizaka","nid":"229534"},{"T\u00edtulo":"Zoran Dukic","nid":"229535"},{"T\u00edtulo":"Voces Populares","nid":"229536"},{"T\u00edtulo":"George Gao","nid":"229537"},{"T\u00edtulo":"Guo Min Qing","nid":"229538"},{"T\u00edtulo":"Liu Fang","nid":"229539"},{"T\u00edtulo":"Alla Francesca","nid":"229540"},{"T\u00edtulo":"The New Scorpion Band","nid":"229541"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Wanderer","nid":"229542"},{"T\u00edtulo":"Ensamble +","nid":"229543"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de la Gran Chiquitania","nid":"229544"},{"T\u00edtulo":"Francy Helena Acosta","nid":"229545"},{"T\u00edtulo":"Armando Fuentes","nid":"229546"},{"T\u00edtulo":"Mestizajes","nid":"229547"},{"T\u00edtulo":"Miyer Garvin","nid":"229548"},{"T\u00edtulo":"Julio C\u00e9sar Panadero","nid":"229549"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de cuerdas Monserrate","nid":"229550"},{"T\u00edtulo":"V\u00edctor Villadangos","nid":"229551"},{"T\u00edtulo":"Nvoz","nid":"229552"},{"T\u00edtulo":"Slide","nid":"229553"},{"T\u00edtulo":"Ensamble La Rota","nid":"229554"},{"T\u00edtulo":"Sociedad Coral Santa Cecilia","nid":"229555"},{"T\u00edtulo":"Pascal Marsault","nid":"229556"},{"T\u00edtulo":"Leonardo C\u00e1ceres","nid":"229557"},{"T\u00edtulo":"Diego S\u00e1nchez","nid":"229558"},{"T\u00edtulo":"Juan David Guti\u00e9rrez","nid":"229559"},{"T\u00edtulo":"Sebasti\u00e1n Ospina","nid":"229560"},{"T\u00edtulo":"Julia Ballesteros de Mart\u00ednez","nid":"229561"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor Montoya","nid":"229562"},{"T\u00edtulo":"Margaret Davis","nid":"229563"},{"T\u00edtulo":"Fredrick Hood","nid":"229564"},{"T\u00edtulo":"Liewellyn Preece","nid":"229565"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor Montoya","nid":"229566"},{"T\u00edtulo":"Paulo Abel Do Nascimento","nid":"229567"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"229568"},{"T\u00edtulo":"Boris Pergamenschikow","nid":"229569"},{"T\u00edtulo":"Diana Schneider","nid":"229570"},{"T\u00edtulo":"Christian Chanel","nid":"229571"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Luis Trujillo","nid":"229572"},{"T\u00edtulo":"Camilo Peralta","nid":"229573"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"229574"},{"T\u00edtulo":"Carolina Sarmiento","nid":"229575"},{"T\u00edtulo":"Boris Pergamenschikow","nid":"229576"},{"T\u00edtulo":"Pavel Gililov","nid":"229577"},{"T\u00edtulo":"Jairo Alberto Su\u00e1rez","nid":"229578"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"229579"},{"T\u00edtulo":"Rom\u00e1n Alirio Zapata","nid":"229580"},{"T\u00edtulo":"Karol Berm\u00fadez","nid":"229581"},{"T\u00edtulo":"Impromptus VIII","nid":"229582"},{"T\u00edtulo":"Grupo Serenata de cuerdas","nid":"229583"},{"T\u00edtulo":"Larisa Lebeda","nid":"229584"},{"T\u00edtulo":"Viktor Lebeda","nid":"229585"},{"T\u00edtulo":"Duke String Quartet","nid":"229586"},{"T\u00edtulo":"Grupo Instrumental \"caf\u00e9\"","nid":"229587"},{"T\u00edtulo":"Emmanuel L\u00f6we","nid":"229588"},{"T\u00edtulo":"Santiago Medina Cepeda","nid":"229589"},{"T\u00edtulo":"Mariana Posada","nid":"229590"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Silver  Garburg","nid":"229591"},{"T\u00edtulo":"Matthew Barley","nid":"229592"},{"T\u00edtulo":"Stephen Pledge","nid":"229593"},{"T\u00edtulo":"Cantores de San Petersburgo","nid":"229594"},{"T\u00edtulo":"Dos Aguas","nid":"229595"},{"T\u00edtulo":"Preorquesta Allegro","nid":"229596"},{"T\u00edtulo":"Shlomo Mintz","nid":"229597"},{"T\u00edtulo":"Torleif Torgersen","nid":"229598"},{"T\u00edtulo":"Manuela Osorno Ch\u00e1vez","nid":"229599"},{"T\u00edtulo":"Nvoz","nid":"229600"},{"T\u00edtulo":"La Cetra","nid":"229601"},{"T\u00edtulo":"Z\u00faa","nid":"229602"},{"T\u00edtulo":"Laura Melisa Gal\u00edndez","nid":"229603"},{"T\u00edtulo":"Caroline Helene Rose","nid":"229604"},{"T\u00edtulo":"Jory Vinikour","nid":"229605"},{"T\u00edtulo":"Conjunto de Cobres y Percusi\u00f3n","nid":"229606"},{"T\u00edtulo":"German Borda","nid":"229607"},{"T\u00edtulo":"Jorge Alberto Gaviria R.","nid":"229608"},{"T\u00edtulo":"Guillermo Rend\u00f3n","nid":"229609"},{"T\u00edtulo":"Hugh Tinney","nid":"229610"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Angel Abrego","nid":"229611"},{"T\u00edtulo":"Ruth Elena Baracaldo","nid":"229612"},{"T\u00edtulo":"Grupo de C\u00e1mara de la Orquesta Sinf\u00f3nica Juvenil de Colombia","nid":"229613"},{"T\u00edtulo":"Ricardo Andr\u00e9s S\u00e1nchez","nid":"229614"},{"T\u00edtulo":"Olivier Latry","nid":"229615"},{"T\u00edtulo":"Teresa G\u00f3mez","nid":"229616"},{"T\u00edtulo":"Teresa G\u00f3mez","nid":"229617"},{"T\u00edtulo":"Diver Higuita","nid":"229618"},{"T\u00edtulo":"Frank Preuss","nid":"229619"},{"T\u00edtulo":"Mariano Loedel","nid":"229620"},{"T\u00edtulo":"An\u00edbal Dos Santos","nid":"229621"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor V\u00e1squez","nid":"229622"},{"T\u00edtulo":"Nelson Freire","nid":"229623"},{"T\u00edtulo":"Grupo Nuevo Barroco","nid":"229624"},{"T\u00edtulo":"Leonardo Guevara","nid":"229625"},{"T\u00edtulo":"Juan Carlos Guti\u00e9rrez","nid":"229626"},{"T\u00edtulo":"Mauricio Medina","nid":"229627"},{"T\u00edtulo":"\u00d3scar Juli\u00e1n Osorio","nid":"229628"},{"T\u00edtulo":"Jairo Pe\u00f1a","nid":"229629"},{"T\u00edtulo":"Julio C\u00e9sar Reyes","nid":"229630"},{"T\u00edtulo":"Kiril Grozdanov","nid":"229631"},{"T\u00edtulo":"Grupo Serenata de cuerdas","nid":"229632"},{"T\u00edtulo":"Larisa Lebeda","nid":"229633"},{"T\u00edtulo":"Viktor Lebeda","nid":"229634"},{"T\u00edtulo":"Piotr Paleczny","nid":"229635"},{"T\u00edtulo":"Adri\u00e1n Chamorro","nid":"229636"},{"T\u00edtulo":"Christophe Rousset","nid":"229637"},{"T\u00edtulo":"Winchester band","nid":"229638"},{"T\u00edtulo":"Liz Angela Garc\u00eda","nid":"229639"},{"T\u00edtulo":"Diego Garc\u00eda","nid":"229640"},{"T\u00edtulo":"Edna Gabriela Barreto Soler","nid":"229641"},{"T\u00edtulo":"C\u00e9sar Castro","nid":"229642"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"229643"},{"T\u00edtulo":"Oscar Hernando Wilches","nid":"229644"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Torres","nid":"229645"},{"T\u00edtulo":"Marcela Guarnizo","nid":"229646"},{"T\u00edtulo":"Rosmary Mosquera","nid":"229647"},{"T\u00edtulo":"Lourdes De Hoffman","nid":"229648"},{"T\u00edtulo":"Erwan Le Prado","nid":"229649"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Instrumental Palos y Cuerdas","nid":"229650"},{"T\u00edtulo":"Beatr\u00edz Elena Mart\u00ednez","nid":"229651"},{"T\u00edtulo":"Rodolfo Acosta","nid":"229652"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"229653"},{"T\u00edtulo":"Luis Carlos Saboya","nid":"229654"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Camila Ort\u00edz Godoy","nid":"229655"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 David Acosta Acero","nid":"229656"},{"T\u00edtulo":"Theo Brandm\u00fcller","nid":"229657"},{"T\u00edtulo":"Marco Tamayo","nid":"229658"},{"T\u00edtulo":"Jose Lu\u00eds Correa","nid":"229659"},{"T\u00edtulo":"Fabi\u00e1n Fern\u00e1ndez Vera","nid":"229660"},{"T\u00edtulo":"Camilo Andr\u00e9s Monterrosa","nid":"229661"},{"T\u00edtulo":"Diana Mercedes Paipa","nid":"229662"},{"T\u00edtulo":"Luis Alfonso Morales","nid":"229663"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Guarneri de Praga","nid":"229664"},{"T\u00edtulo":"Mario Ar\u00e9valo","nid":"229665"},{"T\u00edtulo":"Frank Preuss","nid":"229666"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"229667"},{"T\u00edtulo":"Guillemette Laurens","nid":"229668"},{"T\u00edtulo":"Mauricio Buraglia","nid":"229669"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Universitaria Olav Roots","nid":"229670"},{"T\u00edtulo":"Antonio Baciero","nid":"229671"},{"T\u00edtulo":"Conjunto de C\u00e1mara Opus","nid":"229672"},{"T\u00edtulo":"Ernesto D\u00edaz","nid":"229673"},{"T\u00edtulo":"Mario D\u00edaz","nid":"229674"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"229675"},{"T\u00edtulo":"Jairo Pe\u00f1a","nid":"229676"},{"T\u00edtulo":"Harold Alonso C\u00e1ceres","nid":"229677"},{"T\u00edtulo":"Carlos Arturo Fern\u00e1ndez","nid":"229678"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"229679"},{"T\u00edtulo":"Impromptus VIII","nid":"229680"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Nueva Colombia","nid":"229681"},{"T\u00edtulo":"Martha Rodr\u00edguez","nid":"229682"},{"T\u00edtulo":"Rub\u00e9n Rodr\u00edguez","nid":"229683"},{"T\u00edtulo":"Martha Enna Rodr\u00edguez","nid":"229684"},{"T\u00edtulo":"Rub\u00e9n Rodr\u00edguez","nid":"229685"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Ancestro","nid":"229686"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Carlo Gesualdo","nid":"229687"},{"T\u00edtulo":"Grupo Coral Ballestrinque","nid":"229688"},{"T\u00edtulo":"Piedad Rosas","nid":"229689"},{"T\u00edtulo":"John Sierra","nid":"229690"},{"T\u00edtulo":"Coro de la carrera de estudios musicales Pontificia Universidad Javeriana","nid":"229691"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas Leipzig","nid":"229692"},{"T\u00edtulo":"Quinteto Juvenil de Trombones de Ibagu\u00e9","nid":"229693"},{"T\u00edtulo":"Pieter Wispelwey","nid":"229694"},{"T\u00edtulo":"Musikfabrik","nid":"229695"},{"T\u00edtulo":"Los Mellizos Katona","nid":"229696"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Saxofones de la Universidad Nacional","nid":"229697"},{"T\u00edtulo":"Edwin Guevara","nid":"229698"},{"T\u00edtulo":"Gabriel Bianco","nid":"229699"},{"T\u00edtulo":"Ra\u00fal Ernesto Mesa Fonseca","nid":"229700"},{"T\u00edtulo":"Y\u00faber Moreno","nid":"229701"},{"T\u00edtulo":"Philharmonia Schrammeln","nid":"229702"},{"T\u00edtulo":"A\u00b4Zur","nid":"229703"},{"T\u00edtulo":"Jory Vinikour","nid":"229704"},{"T\u00edtulo":"Conjunto Barroco de Paris","nid":"229705"},{"T\u00edtulo":"Martha Argerich","nid":"229706"},{"T\u00edtulo":"Antonio Corveiras","nid":"229707"},{"T\u00edtulo":"Anahi Carfi","nid":"229708"},{"T\u00edtulo":"Alfredo Rossi","nid":"229709"},{"T\u00edtulo":"Marina Taf\u00far","nid":"229710"},{"T\u00edtulo":"Ernst Zuschke","nid":"229711"},{"T\u00edtulo":"Nikita Magaloff","nid":"229712"},{"T\u00edtulo":"Abraham Abreu","nid":"229713"},{"T\u00edtulo":"Abbey Simon","nid":"229714"},{"T\u00edtulo":"Virtuosi da Camera","nid":"229715"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Pasquier de Paris","nid":"229716"},{"T\u00edtulo":"Rafael Puyana","nid":"229717"},{"T\u00edtulo":"Pedro Corostola","nid":"229718"},{"T\u00edtulo":"Maxence Larrieu","nid":"229719"},{"T\u00edtulo":"New York Harp ensemble","nid":"229720"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor Zeoli","nid":"229721"},{"T\u00edtulo":"ARS Instrumentalis","nid":"229722"},{"T\u00edtulo":"Daniel Heifetz","nid":"229723"},{"T\u00edtulo":"Richard Boldrey","nid":"229724"},{"T\u00edtulo":"Rony Rogoff","nid":"229725"},{"T\u00edtulo":"Marek Kudlicki","nid":"229726"},{"T\u00edtulo":"Rafael Puyana","nid":"229727"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Israel","nid":"229728"},{"T\u00edtulo":"Conjunto de C\u00e1mara Opus","nid":"229729"},{"T\u00edtulo":"Rony Rogoff","nid":"229730"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"229731"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"229732"},{"T\u00edtulo":"Fidel C\u00f3rdoba","nid":"229733"},{"T\u00edtulo":"Juan Manuel Est\u00e9vez","nid":"229734"},{"T\u00edtulo":"Quinteto de Cobres de la Orquesta Sinf\u00f3nica de Colombia","nid":"229735"},{"T\u00edtulo":"Grupo Coral Ballestrinque","nid":"229736"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"229737"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"229738"},{"T\u00edtulo":"Antonio Arnedo","nid":"229739"},{"T\u00edtulo":"Grupo de Jazz","nid":"229740"},{"T\u00edtulo":"C\u00e9sar Iv\u00e1n \u00c1vila","nid":"229741"},{"T\u00edtulo":"Miguel \u00c1ngel Guevara","nid":"229742"},{"T\u00edtulo":"\u00c1lvaro Huertas","nid":"229743"},{"T\u00edtulo":"John Holloway","nid":"229744"},{"T\u00edtulo":"Lars Ulrik Mortensen","nid":"229745"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Germ\u00e1n Murcia","nid":"229746"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"229747"},{"T\u00edtulo":"Gothic Voices","nid":"229748"},{"T\u00edtulo":"Hakan Hagegard","nid":"229749"},{"T\u00edtulo":"Harry Huff","nid":"229750"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Villamil","nid":"229751"},{"T\u00edtulo":"Palladian Ensemble","nid":"229752"},{"T\u00edtulo":"Christian Schmitt","nid":"229753"},{"T\u00edtulo":"La petite bande","nid":"229754"},{"T\u00edtulo":"Beatr\u00edz Acosta","nid":"229755"},{"T\u00edtulo":"Iv\u00e1n Paley","nid":"229756"},{"T\u00edtulo":"Guillermo Bocanegra","nid":"229757"},{"T\u00edtulo":"Beatr\u00edz Elena Mart\u00ednez","nid":"229758"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"229759"},{"T\u00edtulo":"Le Concert Spirituel","nid":"229760"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Argos","nid":"229761"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Saxofones de Bogot\u00e1","nid":"229762"},{"T\u00edtulo":"Juan Diego Gal\u00edndez","nid":"229763"},{"T\u00edtulo":"Laura Melisa Gal\u00edndez","nid":"229764"},{"T\u00edtulo":"Manuela Osorno Ch\u00e1vez","nid":"229765"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Wanderer","nid":"229766"},{"T\u00edtulo":"Ensamble de Flautas Dulces Conservatorio Antonio Mar\u00eda Valencia","nid":"229767"},{"T\u00edtulo":"Pennum Brass","nid":"229768"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Sinsonte","nid":"229769"},{"T\u00edtulo":"Fabi\u00e1n Fern\u00e1ndez Vera","nid":"229770"},{"T\u00edtulo":"Adalber Gaviria","nid":"229771"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de cuerdas Mosc\u00fa","nid":"229772"},{"T\u00edtulo":"Juan Sebasti\u00e1n \u00c1vila","nid":"229773"},{"T\u00edtulo":"Laura Del Sol Jim\u00e9nez","nid":"229774"},{"T\u00edtulo":"Fabi\u00e1n Rojas","nid":"229775"},{"T\u00edtulo":"Na Morales y los Benditos","nid":"229776"},{"T\u00edtulo":"Astillero","nid":"229777"},{"T\u00edtulo":"Keyner Ram\u00edrez","nid":"229778"},{"T\u00edtulo":"Schola cantorum cathedralis bogotensis","nid":"229779"},{"T\u00edtulo":"Lu\u00eds Becerra","nid":"229780"},{"T\u00edtulo":"Marina Becerra","nid":"229781"},{"T\u00edtulo":"Sim\u00f3n Galindo","nid":"229782"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Sonata da Camera","nid":"229783"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Mancha","nid":"229784"},{"T\u00edtulo":"Conjunto de C\u00e1mara de Bogot\u00e1","nid":"229785"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Colombiana de Arcos","nid":"229786"},{"T\u00edtulo":"Fou Ts&#;ong","nid":"229787"},{"T\u00edtulo":"Michel Beroff","nid":"229788"},{"T\u00edtulo":"Arnaldo Garc\u00eda Guinand","nid":"229789"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"229790"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Linero Branly","nid":"229791"},{"T\u00edtulo":"Alfred Knusel","nid":"229792"},{"T\u00edtulo":"Manuel L\u00f3pez Ramos","nid":"229793"},{"T\u00edtulo":"Simca Heled","nid":"229794"},{"T\u00edtulo":"Jorge Su\u00e1rez","nid":"229795"},{"T\u00edtulo":"The scholars","nid":"229796"},{"T\u00edtulo":"Gabriel Ahumada","nid":"229797"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"229798"},{"T\u00edtulo":"Camerata de las artes","nid":"229799"},{"T\u00edtulo":"Frank Preuss","nid":"229800"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"229801"},{"T\u00edtulo":"Grupo Nuevo Barroco","nid":"229802"},{"T\u00edtulo":"Quinteto de Cobres de la Orquesta Sinf\u00f3nica de Colombia","nid":"229803"},{"T\u00edtulo":"Leonid Kuzmin","nid":"229804"},{"T\u00edtulo":"Beatriz Parra","nid":"229805"},{"T\u00edtulo":"Jaime Le\u00f3n","nid":"229806"},{"T\u00edtulo":"Arturo Parra","nid":"229807"},{"T\u00edtulo":"Juan Jos\u00e9 Lopera","nid":"229808"},{"T\u00edtulo":"Ernst Zuschke","nid":"229809"},{"T\u00edtulo":"Grupo Nuevo Barroco","nid":"229810"},{"T\u00edtulo":"Tempus Fugit","nid":"229811"},{"T\u00edtulo":"Los Hermanos Assad","nid":"229812"},{"T\u00edtulo":"Cuatro Sexteto","nid":"229813"},{"T\u00edtulo":"Dar\u00edo Robayo","nid":"229814"},{"T\u00edtulo":"Carlos \"Beco\" D\u00edaz","nid":"229815"},{"T\u00edtulo":"Roberto Carlos Milan\u00e9s","nid":"229816"},{"T\u00edtulo":"Mariana Posada","nid":"229817"},{"T\u00edtulo":"Jeff Gardner y su Tr\u00edo de jazz","nid":"229818"},{"T\u00edtulo":"Luis Guillermo Cano","nid":"229819"},{"T\u00edtulo":"Martha Enna Rodr\u00edguez","nid":"229820"},{"T\u00edtulo":"Ignacio Pacheco","nid":"229821"},{"T\u00edtulo":"Liliana Nikolova","nid":"229822"},{"T\u00edtulo":"Ana Mar\u00eda Romano","nid":"229823"},{"T\u00edtulo":"\u00c1lvaro Gabriel Ord\u00f3\u00f1ez","nid":"229824"},{"T\u00edtulo":"Elizabeth Osorio Lopera","nid":"229825"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Victoria Valencia","nid":"229826"},{"T\u00edtulo":"Pablo Mart\u00ednez","nid":"229827"},{"T\u00edtulo":"Iv\u00e1n Yesid Ben\u00edtez","nid":"229828"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"229829"},{"T\u00edtulo":"Jean Geoffroy","nid":"229830"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Brasileiro","nid":"229831"},{"T\u00edtulo":"Rodrigo Vasco Guti\u00e9rrez","nid":"229832"},{"T\u00edtulo":"David Andr\u00e9s Guevara Garc\u00eda","nid":"229833"},{"T\u00edtulo":"William Ospina Qui\u00f1onez","nid":"229834"},{"T\u00edtulo":"Claudia Fernanda Fuenmayor","nid":"229835"},{"T\u00edtulo":"\u00d3rquesta de C\u00e1mara del Festival de Vilnius","nid":"229836"},{"T\u00edtulo":"Orquesta T\u00edpica Fern\u00e1ndez Fierro","nid":"229837"},{"T\u00edtulo":"El Piano Xarocho","nid":"229838"},{"T\u00edtulo":"Ensamble CG","nid":"229839"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto \u00cdmpetu","nid":"229840"},{"T\u00edtulo":"The MoshierLebrun Collective","nid":"229841"},{"T\u00edtulo":"Rafael Aponte","nid":"229842"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"229843"},{"T\u00edtulo":"Laura Del Sol Jim\u00e9nez","nid":"229844"},{"T\u00edtulo":"Fabi\u00e1n Rojas","nid":"229845"},{"T\u00edtulo":"Conjunto de M\u00fasica Antigua de la Universidad Cat\u00f3lica de Santiago de Chile","nid":"229846"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Bogot\u00e1","nid":"229847"},{"T\u00edtulo":"Roberto Mantilla","nid":"229848"},{"T\u00edtulo":"Hochreither Karl","nid":"229849"},{"T\u00edtulo":"Yolanda Garc\u00e9s Vargas","nid":"229850"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Parrenin","nid":"229851"},{"T\u00edtulo":"Christoph Eschenbach","nid":"229852"},{"T\u00edtulo":"Volker Lutz","nid":"229853"},{"T\u00edtulo":"Frank Preuss","nid":"229854"},{"T\u00edtulo":"Arnaldo Garc\u00eda Guinand","nid":"229855"},{"T\u00edtulo":"Quinteto Universitario de Vientos","nid":"229856"},{"T\u00edtulo":"Gerome Rose","nid":"229857"},{"T\u00edtulo":"Conjunto de C\u00e1mara de la Orquesta Sinf\u00f3nica Juvenil de Colombia","nid":"229858"},{"T\u00edtulo":"Josef Siv\u00f3","nid":"229859"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"229860"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"229861"},{"T\u00edtulo":"Martha Senn","nid":"229862"},{"T\u00edtulo":"Mireya Arboleda","nid":"229863"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"229864"},{"T\u00edtulo":"Julia Ballesteros de Mart\u00ednez","nid":"229865"},{"T\u00edtulo":"Ana Saturia Franco de Villaveces","nid":"229866"},{"T\u00edtulo":"Marina Taf\u00far","nid":"229867"},{"T\u00edtulo":"Robert De Gennaro","nid":"229868"},{"T\u00edtulo":"Jan Jedrak","nid":"229869"},{"T\u00edtulo":"Olga Trouchina","nid":"229870"},{"T\u00edtulo":"\u00c1lvaro Huertas","nid":"229871"},{"T\u00edtulo":"Camerata Cristancho","nid":"229872"},{"T\u00edtulo":"Ricardo Cobo Sefair","nid":"229873"},{"T\u00edtulo":"Quinteto de Cobres de la Orquesta Sinf\u00f3nica de Colombia","nid":"229874"},{"T\u00edtulo":"Conjunto Music\u00e1mara","nid":"229875"},{"T\u00edtulo":"Manuel Contreras","nid":"229876"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"229877"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"229878"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"229879"},{"T\u00edtulo":"Coro Santaf\u00e9 de Bogot\u00e1","nid":"229880"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"229881"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Guitarras Equis","nid":"229882"},{"T\u00edtulo":"Santiago P\u00e1ez Barajas","nid":"229883"},{"T\u00edtulo":"Martha Enna Rodr\u00edguez","nid":"229884"},{"T\u00edtulo":"Dora In\u00e9s Cardona","nid":"229885"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"229886"},{"T\u00edtulo":"Gloria Londo\u00f1o","nid":"229887"},{"T\u00edtulo":"Jaime Le\u00f3n","nid":"229888"},{"T\u00edtulo":"Preorquesta Allegro","nid":"229889"},{"T\u00edtulo":"La Camerata","nid":"229890"},{"T\u00edtulo":"Leonardo C\u00e1ceres","nid":"229891"},{"T\u00edtulo":"Cristian Manuel Guerrero","nid":"229892"},{"T\u00edtulo":"Guafa Tr\u00edo","nid":"229893"},{"T\u00edtulo":"Preorquesta Infantil Batuta Kennedy","nid":"229894"},{"T\u00edtulo":"Claudia Fernanda Fuenmayor","nid":"229895"},{"T\u00edtulo":"Arsis","nid":"229896"},{"T\u00edtulo":"Pascal Marsault","nid":"229897"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de Cuerdas del Festival de Lucerna","nid":"229898"},{"T\u00edtulo":"\u00d3rquesta de C\u00e1mara del Festival de Vilnius","nid":"229899"},{"T\u00edtulo":"Perendengue","nid":"229900"},{"T\u00edtulo":"Karen Tatiana Bravo","nid":"229901"},{"T\u00edtulo":"Eduardo Caicedo","nid":"229902"},{"T\u00edtulo":"Tres palos","nid":"229903"},{"T\u00edtulo":"Juan Sebasti\u00e1n Blanco","nid":"229904"},{"T\u00edtulo":"Humberto Jos\u00e9 Ram\u00edrez","nid":"229905"},{"T\u00edtulo":"David Alarc\u00f3n","nid":"229906"},{"T\u00edtulo":"Juan Carlos Var\u00f3n","nid":"229907"},{"T\u00edtulo":"Arm\u00ednda Marcial","nid":"229908"},{"T\u00edtulo":"Elizabeth Pati\u00f1o","nid":"229909"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Altisonante","nid":"229910"},{"T\u00edtulo":"Coro juvenil masculino Universidad Javeriana","nid":"229911"},{"T\u00edtulo":"Julia Ballesteros de Mart\u00ednez","nid":"229912"},{"T\u00edtulo":"Yolanda Garc\u00e9s Vargas","nid":"229913"},{"T\u00edtulo":"Lu\u00eds Biava","nid":"229914"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"229915"},{"T\u00edtulo":"Joseph Matza","nid":"229916"},{"T\u00edtulo":"Pietro Mascheroni","nid":"229917"},{"T\u00edtulo":"Maud Tortelier","nid":"229918"},{"T\u00edtulo":"Teresa G\u00f3mez","nid":"229919"},{"T\u00edtulo":"Paul Tortelier","nid":"229920"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Linero Branly","nid":"229921"},{"T\u00edtulo":"Henryk Szeryng","nid":"229922"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"229923"},{"T\u00edtulo":"Carlos Villa","nid":"229924"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"229925"},{"T\u00edtulo":"Ilan Rogoff","nid":"229926"},{"T\u00edtulo":"Hausmusik","nid":"229927"},{"T\u00edtulo":"Walter Hautzig","nid":"229928"},{"T\u00edtulo":"Gyorgy Sandor","nid":"229929"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Filarm\u00f3nica de Bogot\u00e1","nid":"229930"},{"T\u00edtulo":"Regis Benoit","nid":"229931"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Kodaly","nid":"229932"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Mozarteum de Salzburgo","nid":"229933"},{"T\u00edtulo":"Rosario Marciano","nid":"229934"},{"T\u00edtulo":"Mercedes Cort\u00e9s","nid":"229935"},{"T\u00edtulo":"Fabio Alberto Londo\u00f1o","nid":"229936"},{"T\u00edtulo":"Rub\u00e9n Dar\u00edo Reina","nid":"229937"},{"T\u00edtulo":"Luis Fernando Sandoval","nid":"229938"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Universitaria Olav Roots","nid":"229939"},{"T\u00edtulo":"Eduardo Fern\u00e1ndez","nid":"229940"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Tak\u00e1cs","nid":"229941"},{"T\u00edtulo":"Juan Manuel Est\u00e9vez","nid":"229942"},{"T\u00edtulo":"Jorge Daniel Valencia","nid":"229943"},{"T\u00edtulo":"Johanna Valencia","nid":"229944"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"229945"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor Montoya","nid":"229946"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"229947"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"229948"},{"T\u00edtulo":"Juan Carlos Guti\u00e9rrez","nid":"229949"},{"T\u00edtulo":"Layna Chianakas","nid":"229950"},{"T\u00edtulo":"Gregory Mason","nid":"229951"},{"T\u00edtulo":"Nogal Orquesta de Cuerdas Colombianas","nid":"229952"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"229953"},{"T\u00edtulo":"Juan Jos\u00e9 Lopera","nid":"229954"},{"T\u00edtulo":"Tom\u00e1s Antonio Turriago","nid":"229955"},{"T\u00edtulo":"Carol Yadira Gonz\u00e1lez","nid":"229956"},{"T\u00edtulo":"Irina Viritch","nid":"229957"},{"T\u00edtulo":"Seis por ocho","nid":"229958"},{"T\u00edtulo":"Grupo Canto","nid":"229959"},{"T\u00edtulo":"Blanca Uribe","nid":"229960"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"229961"},{"T\u00edtulo":"Piedad P\u00e9rez","nid":"229962"},{"T\u00edtulo":"William Le\u00f3n","nid":"229963"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Victoria Valencia","nid":"229964"},{"T\u00edtulo":"Ricardo Zapata","nid":"229965"},{"T\u00edtulo":"Luis Pacheco","nid":"229966"},{"T\u00edtulo":"Carlos Augusto \u00c1lvarez","nid":"229967"},{"T\u00edtulo":"Sandra Bibiana C\u00e1ceres","nid":"229968"},{"T\u00edtulo":"Leonardo C\u00e1ceres","nid":"229969"},{"T\u00edtulo":"Francisco Jos\u00e9 Correa","nid":"229970"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"229971"},{"T\u00edtulo":"Ensamble de C\u00e1mara de la Academia de San Mart\u00edn in the fields","nid":"229972"},{"T\u00edtulo":"Grupo de Percusi\u00f3n Infantil de Bellas Artes","nid":"229973"},{"T\u00edtulo":"Juan Diego Gal\u00edndez","nid":"229974"},{"T\u00edtulo":"Laura Melisa Gal\u00edndez","nid":"229975"},{"T\u00edtulo":"Carlos Andr\u00e9s A\u00f1ez","nid":"229976"},{"T\u00edtulo":"Karol Berm\u00fadez","nid":"229977"},{"T\u00edtulo":"La s\u00e9ptima","nid":"229978"},{"T\u00edtulo":"The Fibonacci Sequence","nid":"229979"},{"T\u00edtulo":"Laura Lambuley ensamble","nid":"229980"},{"T\u00edtulo":"Emmanuel Ceysson","nid":"229981"},{"T\u00edtulo":"Fr\u00e9d\u00e9ric Chatoux","nid":"229982"},{"T\u00edtulo":"Mary Carewe","nid":"229983"},{"T\u00edtulo":"Philip Mayers","nid":"229984"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de clarinetes ClarIN\u00c9S","nid":"229985"},{"T\u00edtulo":"Friedrich Gulda","nid":"229986"},{"T\u00edtulo":"Gyorgy Sandor","nid":"229987"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"229988"},{"T\u00edtulo":"Gustavo Kolbe","nid":"229989"},{"T\u00edtulo":"Suzanne McIntosh","nid":"229990"},{"T\u00edtulo":"Conjunto Instrumental de Francia","nid":"229991"},{"T\u00edtulo":"Paul Badura Skoda","nid":"229992"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Beethoven","nid":"229993"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de la O. R. T. F.","nid":"229994"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Linero Branly","nid":"229995"},{"T\u00edtulo":"Mireya Arboleda","nid":"229996"},{"T\u00edtulo":"Scott Martin Kosofsky","nid":"229997"},{"T\u00edtulo":"Abraham Abreu","nid":"229998"},{"T\u00edtulo":"Manhattan String Quartet","nid":"229999"},{"T\u00edtulo":"Arnaldo Garc\u00eda Guinand","nid":"230000"},{"T\u00edtulo":"Agustin Anievas","nid":"230001"},{"T\u00edtulo":"JeanPaul Sevilla","nid":"230002"},{"T\u00edtulo":"Teresa G\u00f3mez","nid":"230003"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"230004"},{"T\u00edtulo":"Juan Manuel Est\u00e9vez","nid":"230005"},{"T\u00edtulo":"Grupo Canto","nid":"230006"},{"T\u00edtulo":"Ernesto D\u00edaz","nid":"230007"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"230008"},{"T\u00edtulo":"Dario Montoya","nid":"230009"},{"T\u00edtulo":"Jairo Pe\u00f1a","nid":"230010"},{"T\u00edtulo":"Marina Taf\u00far","nid":"230011"},{"T\u00edtulo":"Teresa G\u00f3mez","nid":"230012"},{"T\u00edtulo":"Gaspar Hoyos","nid":"230013"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Mozarteum de Salzburgo","nid":"230014"},{"T\u00edtulo":"Arturo Parra","nid":"230015"},{"T\u00edtulo":"Radostina Petkova","nid":"230016"},{"T\u00edtulo":"Krassimira Vasseva","nid":"230017"},{"T\u00edtulo":"Pieter Wispelwey","nid":"230018"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"230019"},{"T\u00edtulo":"Diego Garc\u00eda","nid":"230020"},{"T\u00edtulo":"Radostina Petkova","nid":"230021"},{"T\u00edtulo":"Armando Fuentes","nid":"230022"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Rojas","nid":"230023"},{"T\u00edtulo":"Beatr\u00edz Acosta","nid":"230024"},{"T\u00edtulo":"Valeriano Lanchas","nid":"230025"},{"T\u00edtulo":"Masateru Ando","nid":"230026"},{"T\u00edtulo":"Taeko Kamijo","nid":"230027"},{"T\u00edtulo":"Kikuko Sato","nid":"230028"},{"T\u00edtulo":"Katsuya Yokoyama","nid":"230029"},{"T\u00edtulo":"Nury Stella Contreras","nid":"230030"},{"T\u00edtulo":"Emer Augusto Monta\u00f1o","nid":"230031"},{"T\u00edtulo":"Mircea Ardeleanu","nid":"230032"},{"T\u00edtulo":"Paul Yoder","nid":"230033"},{"T\u00edtulo":"Jorge Alberto Gonz\u00e1lez","nid":"230034"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Guitarras Gentil Monta\u00f1a","nid":"230035"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Metales V y P","nid":"230036"},{"T\u00edtulo":"Quinteto de Cobres de Chicago","nid":"230037"},{"T\u00edtulo":"Coro Tonos Humanos","nid":"230038"},{"T\u00edtulo":"Raquel Murillo","nid":"230039"},{"T\u00edtulo":"Jorge Luis Carrillo","nid":"230040"},{"T\u00edtulo":"Hern\u00e1ndo Leal G\u00f3mez","nid":"230041"},{"T\u00edtulo":"See Siang Wong","nid":"230042"},{"T\u00edtulo":"Diego Franco","nid":"230043"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Trabadeos","nid":"230044"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Tembembe","nid":"230045"},{"T\u00edtulo":"Iv\u00e1n Orl\u00edn Ariza","nid":"230046"},{"T\u00edtulo":"Fabi\u00e1n Fern\u00e1ndez Vera","nid":"230047"},{"T\u00edtulo":"Hugues Lecl\u00e9re","nid":"230048"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Lipzodes","nid":"230049"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Meridionalis","nid":"230050"},{"T\u00edtulo":"Ensamble il gardellino","nid":"230051"},{"T\u00edtulo":"Flanders recorder quartet","nid":"230052"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto vocal del Conservatorio de la Universidad Nacional de Colombia","nid":"230053"},{"T\u00edtulo":"Estudio Polif\u00f3nico de Medell\u00edn","nid":"230054"},{"T\u00edtulo":"Michael Rabin","nid":"230055"},{"T\u00edtulo":"Mitchell Andrews","nid":"230056"},{"T\u00edtulo":"Manuel Rego","nid":"230057"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Versalles","nid":"230058"},{"T\u00edtulo":"Sim\u00f3n Galindo","nid":"230059"},{"T\u00edtulo":"Didier Picard","nid":"230060"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cobres de Bogot\u00e1","nid":"230061"},{"T\u00edtulo":"Jennifer Bate","nid":"230062"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Linero Branly","nid":"230063"},{"T\u00edtulo":"Ruben Gonz\u00e1lez","nid":"230064"},{"T\u00edtulo":"Arnaldo Garc\u00eda Guinand","nid":"230065"},{"T\u00edtulo":"\u00c1lvaro Huertas","nid":"230066"},{"T\u00edtulo":"Rony Rogoff","nid":"230067"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"230068"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"230069"},{"T\u00edtulo":"Grupo de C\u00e1mara de la Orquesta Sinf\u00f3nica Juvenil de Colombia","nid":"230070"},{"T\u00edtulo":"Corporaci\u00f3n \"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia\"","nid":"230071"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"230072"},{"T\u00edtulo":"Carlos Villa","nid":"230073"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"230074"},{"T\u00edtulo":"Gustavo Cabrera","nid":"230075"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"230076"},{"T\u00edtulo":"David Baron","nid":"230077"},{"T\u00edtulo":"Patricia Guzm\u00e1n","nid":"230078"},{"T\u00edtulo":"Ana Saturia Franco de Villaveces","nid":"230079"},{"T\u00edtulo":"Martha Enna Rodr\u00edguez","nid":"230080"},{"T\u00edtulo":"Nogal Orquesta de Cuerdas Colombianas","nid":"230081"},{"T\u00edtulo":"Tom\u00e1s Antonio Turriago","nid":"230082"},{"T\u00edtulo":"Kei Koito","nid":"230083"},{"T\u00edtulo":"Duke String Quartet","nid":"230084"},{"T\u00edtulo":"Giovanni Scarpetta","nid":"230085"},{"T\u00edtulo":"Martha Enna Rodr\u00edguez","nid":"230086"},{"T\u00edtulo":"The Raphael Ensemble","nid":"230087"},{"T\u00edtulo":"Alfredo Perl","nid":"230088"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de clarinetes \u00c9bano","nid":"230089"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Aulos","nid":"230090"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Madeira","nid":"230091"},{"T\u00edtulo":"Preorquesta Infantil Batuta Kennedy","nid":"230092"},{"T\u00edtulo":"Andr\u00e9s Felipe Candamil","nid":"230093"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Rodr\u00edguez","nid":"230094"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Carivato","nid":"230095"},{"T\u00edtulo":"Luis Alberto Pe\u00f1a Cortes","nid":"230096"},{"T\u00edtulo":"Iv\u00e1n Paley","nid":"230097"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Alejandro Roca","nid":"230098"},{"T\u00edtulo":"Coro de la Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga","nid":"230099"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Tembembe","nid":"230100"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Emerson","nid":"230101"},{"T\u00edtulo":"Hugues Lecl\u00e9re","nid":"230102"},{"T\u00edtulo":"Satz D\u00fao","nid":"230103"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor Pinz\u00f3n","nid":"230104"},{"T\u00edtulo":"Juan Esteban Rend\u00f3n","nid":"230105"},{"T\u00edtulo":"Ensamble dal niente","nid":"230106"},{"T\u00edtulo":"Antonio Corveiras","nid":"230107"},{"T\u00edtulo":"Peter Lukas Graf","nid":"230108"},{"T\u00edtulo":"Olav Roots","nid":"230109"},{"T\u00edtulo":"Nina Beilina","nid":"230110"},{"T\u00edtulo":"Lidia Pechorscaia","nid":"230111"},{"T\u00edtulo":"Nelly Hirsch","nid":"230112"},{"T\u00edtulo":"Jaime Ingram","nid":"230113"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Melos","nid":"230114"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara Inglesa","nid":"230115"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cobres y \u00d3rgano","nid":"230116"},{"T\u00edtulo":"Walter Hautzig","nid":"230117"},{"T\u00edtulo":"Estudiantina Colombia","nid":"230118"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Hern\u00e1ndo Montoya","nid":"230119"},{"T\u00edtulo":"Agustin Anievas","nid":"230120"},{"T\u00edtulo":"Carlos Villa","nid":"230121"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"230122"},{"T\u00edtulo":"Rene Clemencic","nid":"230123"},{"T\u00edtulo":"Edward Smith","nid":"230124"},{"T\u00edtulo":"Adolfo G\u00f3mez","nid":"230125"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"230126"},{"T\u00edtulo":"Patricia P\u00e9rez G\u00f3mez","nid":"230127"},{"T\u00edtulo":"Corporaci\u00f3n \"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia\"","nid":"230128"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia","nid":"230129"},{"T\u00edtulo":"Conjunto Music\u00e1mara","nid":"230130"},{"T\u00edtulo":"Carlos Villa","nid":"230131"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"230132"},{"T\u00edtulo":"David Baron","nid":"230133"},{"T\u00edtulo":"Carlos Villa","nid":"230134"},{"T\u00edtulo":"Harold Martina","nid":"230135"},{"T\u00edtulo":"Ensemble Schubert de Londres","nid":"230136"},{"T\u00edtulo":"Ruth Almanza Osorio","nid":"230137"},{"T\u00edtulo":"Santiago P\u00e1ez Barajas","nid":"230138"},{"T\u00edtulo":"Martha Enna Rodr\u00edguez","nid":"230139"},{"T\u00edtulo":"Mary Kagehira","nid":"230140"},{"T\u00edtulo":"Karol Berm\u00fadez","nid":"230141"},{"T\u00edtulo":"Camilo Peralta","nid":"230142"},{"T\u00edtulo":"Leila Cobo","nid":"230143"},{"T\u00edtulo":"Arthur Hanlon","nid":"230144"},{"T\u00edtulo":"Paulo Sergio Santos","nid":"230145"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Tereza Madeira","nid":"230146"},{"T\u00edtulo":"Teresa G\u00f3mez","nid":"230147"},{"T\u00edtulo":"Reinbert Evers","nid":"230148"},{"T\u00edtulo":"Mircea Ardeleanu","nid":"230149"},{"T\u00edtulo":"Robert Aitken","nid":"230150"},{"T\u00edtulo":"Paul Yoder","nid":"230151"},{"T\u00edtulo":"Pianos Multiplicados","nid":"230152"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Leroy  Moubarak","nid":"230153"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Madeira","nid":"230154"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"230155"},{"T\u00edtulo":"Eric Aubier","nid":"230156"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas Guarneri","nid":"230157"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Sinsonte","nid":"230158"},{"T\u00edtulo":"Daniel Iv\u00e1n Sossa","nid":"230159"},{"T\u00edtulo":"Bent\u00fa","nid":"230160"},{"T\u00edtulo":"Adriana Marcela Rueda","nid":"230161"},{"T\u00edtulo":"Sandra Bibiana C\u00e1ceres","nid":"230162"},{"T\u00edtulo":"Juli\u00e1n Andr\u00e9s Bogoya","nid":"230163"},{"T\u00edtulo":"Ensamble Tr\u00edptico","nid":"230164"},{"T\u00edtulo":"Natalia Merlano","nid":"230165"},{"T\u00edtulo":"Laura Otero","nid":"230166"},{"T\u00edtulo":"Juliana Cuevas","nid":"230167"},{"T\u00edtulo":"Carolina C\u00e1rdenas","nid":"230168"},{"T\u00edtulo":"Martha Vergara","nid":"230169"},{"T\u00edtulo":"Daniel Pinilla","nid":"230170"},{"T\u00edtulo":"Santiago De Mendoza","nid":"230171"},{"T\u00edtulo":"Diego Salamanca","nid":"230172"},{"T\u00edtulo":"Eug\u00e9ne Ferr\u00e9","nid":"230173"},{"T\u00edtulo":"Juan Reinaldo Coronado","nid":"230174"},{"T\u00edtulo":"Jos\u00e9 Luis Criollo","nid":"230175"},{"T\u00edtulo":"Daniel Norman","nid":"230176"},{"T\u00edtulo":"Sholto Kynoch","nid":"230177"},{"T\u00edtulo":"Spanish brass luur metalls","nid":"230178"},{"T\u00edtulo":"Luis Andr\u00e9s Castellanos","nid":"230179"},{"T\u00edtulo":"Joaqu\u00edn Achucarro","nid":"230180"},{"T\u00edtulo":"Maria Stader","nid":"230181"},{"T\u00edtulo":"Olav Roots","nid":"230182"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo Bell Arte","nid":"230183"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Colombiana de Arcos","nid":"230184"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara del Conservatorio de la Universidad Nacional","nid":"230185"},{"T\u00edtulo":"Enrique Arias","nid":"230186"},{"T\u00edtulo":"Ensemble Instrumental \"Andree Colson\"","nid":"230187"},{"T\u00edtulo":"Alfonso Vega Nu\u00f1ez","nid":"230188"},{"T\u00edtulo":"Melitta Hajek","nid":"230189"},{"T\u00edtulo":"Arnaldo Garc\u00eda Guinand","nid":"230190"},{"T\u00edtulo":"Manuel Barrueco","nid":"230191"},{"T\u00edtulo":"Grupo Coral Ballestrinque","nid":"230192"},{"T\u00edtulo":"Carlos Daniel Maldonado","nid":"230193"},{"T\u00edtulo":"Camerata Cristancho","nid":"230194"},{"T\u00edtulo":"Quinteto de Maderas Opus","nid":"230195"},{"T\u00edtulo":"Jennifer Bate","nid":"230196"},{"T\u00edtulo":"Grupo de vientos de la O.F.B.","nid":"230197"},{"T\u00edtulo":"Leila Cobo","nid":"230198"},{"T\u00edtulo":"Grupo Canto","nid":"230199"},{"T\u00edtulo":"Regina Shamvili","nid":"230200"},{"T\u00edtulo":"Lu Si Qing","nid":"230201"},{"T\u00edtulo":"Radostina Petkova","nid":"230202"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"230203"},{"T\u00edtulo":"Sara Milena Silva","nid":"230204"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"230205"},{"T\u00edtulo":"Alejandra Mar\u00eda Torres","nid":"230206"},{"T\u00edtulo":"Camerata de solistas","nid":"230207"},{"T\u00edtulo":"Copenhagen Tr\u00edo","nid":"230208"},{"T\u00edtulo":"Martha Enna Rodr\u00edguez","nid":"230209"},{"T\u00edtulo":"Rub\u00e9n Rodr\u00edguez","nid":"230210"},{"T\u00edtulo":"Quinteto de vientos de Medell\u00edn Eolo","nid":"230211"},{"T\u00edtulo":"Barrock\u00f3filo","nid":"230212"},{"T\u00edtulo":"Timo Korhonen","nid":"230213"},{"T\u00edtulo":"Lidia Consuelo L\u00f3pez","nid":"230214"},{"T\u00edtulo":"Sandra Milena Granobles","nid":"230215"},{"T\u00edtulo":"C\u00e9sar Quevedo","nid":"230216"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Percusi\u00f3n de Bellas Artes de Cali","nid":"230217"},{"T\u00edtulo":"Akademie f\u00fcr alte musik berlin","nid":"230218"},{"T\u00edtulo":"David Garrett","nid":"230219"},{"T\u00edtulo":"Paula Peluso","nid":"230220"},{"T\u00edtulo":"\u00c1lvaro Gabriel Ord\u00f3\u00f1ez","nid":"230221"},{"T\u00edtulo":"Andreas Schmidt","nid":"230222"},{"T\u00edtulo":"Rudolf Jansen","nid":"230223"},{"T\u00edtulo":"Teto","nid":"230224"},{"T\u00edtulo":"Liz Valentina Mu\u00f1oz","nid":"230225"},{"T\u00edtulo":"Cinthia Troncoso","nid":"230226"},{"T\u00edtulo":"Mauricio Zapata","nid":"230227"},{"T\u00edtulo":"V\u00edctor D\u00edaz","nid":"230228"},{"T\u00edtulo":"Felipe Calle","nid":"230229"},{"T\u00edtulo":"Sebast\u00edan Quintero","nid":"230230"},{"T\u00edtulo":"Germ\u00e1n Dario Mart\u00ednez","nid":"230231"},{"T\u00edtulo":"Michael Fernando Heredia","nid":"230232"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Calder","nid":"230233"},{"T\u00edtulo":"Linos Tr\u00edo","nid":"230234"},{"T\u00edtulo":"Pallade musica","nid":"230235"},{"T\u00edtulo":"Linos Tr\u00edo","nid":"230236"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Bogot\u00e1","nid":"230237"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto de Cuerdas de Medell\u00edn","nid":"230238"},{"T\u00edtulo":"Pedro Nel Arango","nid":"230239"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"230240"},{"T\u00edtulo":"Isabel O&#;byrne","nid":"230241"},{"T\u00edtulo":"Orquesta de C\u00e1mara de la Filarm\u00f3nica de Macedonia","nid":"230242"},{"T\u00edtulo":"Jerome Lowenthal","nid":"230243"},{"T\u00edtulo":"Walter Hautzig","nid":"230244"},{"T\u00edtulo":"Estudiantina Santiago de Cali","nid":"230245"},{"T\u00edtulo":"Carlos Villa","nid":"230246"},{"T\u00edtulo":"Arnaldo Garc\u00eda Guinand","nid":"230247"},{"T\u00edtulo":"Camerata de la Orquesta Sinf\u00f3nica Nacional de Costa Rica","nid":"230248"},{"T\u00edtulo":"The New York Vocal Arts Ensemble","nid":"230249"},{"T\u00edtulo":"Luis Guillermo Cano","nid":"230250"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor Montoya","nid":"230251"},{"T\u00edtulo":"Carlos Rocha","nid":"230252"},{"T\u00edtulo":"Marina Taf\u00far","nid":"230253"},{"T\u00edtulo":"Marilyn Prasil","nid":"230254"},{"T\u00edtulo":"Rodolfo Parachini","nid":"230255"},{"T\u00edtulo":"\u00c1ngela Chun","nid":"230256"},{"T\u00edtulo":"Jennifer Chun","nid":"230257"},{"T\u00edtulo":"David Sigal","nid":"230258"},{"T\u00edtulo":"Corporaci\u00f3n \"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia\"","nid":"230259"},{"T\u00edtulo":"Grupo de vientos de la O.F.B.","nid":"230260"},{"T\u00edtulo":"Fedor Medina","nid":"230261"},{"T\u00edtulo":"H\u00e9ctor Montoya","nid":"230262"},{"T\u00edtulo":"Luis Fernando P\u00e9rez","nid":"230263"},{"T\u00edtulo":"Carlos Rocha","nid":"230264"},{"T\u00edtulo":"Robert De Gennaro","nid":"230265"},{"T\u00edtulo":"Charles Barret","nid":"230266"},{"T\u00edtulo":"Claudia Lizbeth Arboleda","nid":"230267"},{"T\u00edtulo":"Wilma Rueda","nid":"230268"},{"T\u00edtulo":"Hiroshi Ishizaka","nid":"230269"},{"T\u00edtulo":"Cuarteto Petersen","nid":"230270"},{"T\u00edtulo":"Ernesto Grisales","nid":"230271"},{"T\u00edtulo":"Bertha Luc\u00eda Tello","nid":"230272"},{"T\u00edtulo":"Edna Victoria Boada","nid":"230273"},{"T\u00edtulo":"Florilegium","nid":"230274"},{"T\u00edtulo":"Coro Pergolesi","nid":"230275"},{"T\u00edtulo":"James Johnstone","nid":"230276"},{"T\u00edtulo":"Titanic Ensemble","nid":"230277"},{"T\u00edtulo":"Pascal Rog\u00e9","nid":"230278"},{"T\u00edtulo":"Danny Arias","nid":"230279"},{"T\u00edtulo":"Hu\u00e1scar Barradas","nid":"230280"},{"T\u00edtulo":"Pablo Schlesinger","nid":"230281"},{"T\u00edtulo":"Emma Kirkby","nid":"230282"},{"T\u00edtulo":"Grupo rom\u00e1ntico de c\u00e1mara de Londres","nid":"230283"},{"T\u00edtulo":"Alexandre Tharaud","nid":"230284"},{"T\u00edtulo":"Mar\u00eda Figa","nid":"230285"},{"T\u00edtulo":"Nicole Hagner","nid":"230286"},{"T\u00edtulo":"Viviane Hagner","nid":"230287"},{"T\u00edtulo":"D\u00fao Numen","nid":"230288"},{"T\u00edtulo":"Martha Senn","nid":"230289"},{"T\u00edtulo":"Sergei Sichkov","nid":"230290"},{"T\u00edtulo":"Alejandro Baracaldo","nid":"230291"},{"T\u00edtulo":"J\u00e9r\u00e9my Jouve","nid":"230292"},{"T\u00edtulo":"Judeca\u00ebl Perroy","nid":"230293"},{"T\u00edtulo":"Esteban Hern\u00e1ndez Parra","nid":"230294"},{"T\u00edtulo":"Ra\u00fal Ernesto Mesa Fonseca","nid":"230295"},{"T\u00edtulo":"Cristian Del Real","nid":"230296"},{"T\u00edtulo":"Laura Benavides","nid":"230297"},{"T\u00edtulo":"Discantus","nid":"230298"},{"T\u00edtulo":"Ernesto D\u00edaz","nid":"230299"},{"T\u00edtulo":"Helvia Mendoza de Diaz","nid":"230300"},{"T\u00edtulo":"Wolfgang Wunsch","nid":"230301"},{"T\u00edtulo":"Gyorgy Sandor","nid":"230302"},{"T\u00edtulo":"Tr\u00edo de C\u00e1mara","nid":"230303"},{"T\u00edtulo":"Jean Pierre Wallez","nid":"230304"},{"T\u00edtulo":"Bruno Rigutto","nid":"230305"},{"T\u00edtulo":"Rafael Puyana","nid":"230306"},{"T\u00edtulo":"Daniel Heifetz","nid":"230307"},{"T\u00edtulo":"Anne Epperson","nid":"230308"},{"T\u00edtulo":"Jennifer Bate","nid":"230309"},{"T\u00edtulo":"Beatriz Parra","nid":"230310"},{"T\u00edtulo":"Jaime Le\u00f3n","nid":"230311"},{"T\u00edtulo":"Patricia P\u00e9rez G\u00f3mez","nid":"230312"},{"T\u00edtulo":"Jan Jedrak","nid":"230313"},{"T\u00edtulo":"Andrzej Kurkowski","nid":"230314"},{"T\u00edtulo":"Jaime Arias Obreg\u00f3n","nid":"230315"},{"T\u00edtulo":"Orquesta Universitaria Olav Roots","nid":"230316"},{"T\u00edtulo":"Guillermo Isaza","nid":"230317"},{"T\u00edtulo":"Lupercio Barbosa","nid":"230318"},{"T\u00edtulo":"Juan Miguel Celis","nid":"230319"},{"T\u00edtulo":"Pablo Ar\u00e9valo","nid":"230320"},{"T\u00edtulo":"Eleonora Rueda","nid":"230321"},{"T\u00edtulo":"Corporaci\u00f3n \"Orquesta de C\u00e1mara de Colombia\"","nid":"230322"},{"T\u00edtulo":"Alexis Golovin","nid":"230323"},{"T\u00edtulo":"Luz Angela Posada","nid":"230324"},{"T\u00edtulo":"Teresa G\u00f3mez","nid":"230325"},{"T\u00edtulo":"Wilma Rueda","nid":"230326"},{"T\u00edtulo":"Hiroshi Ishizaka","nid":"230327"},{"T\u00edtulo":"Coro Infantil y Juvenil de Colcultura","nid":"230328"},{"T\u00edtulo":"Gladys Orozco","nid":"230329"},{"T\u00edtulo":"Olga Trouchina","nid":"230330"},{"T\u00edtulo":"Hern\u00e1ndo Leal G\u00f3mez","nid":"230331"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"230332"},{"T\u00edtulo":"Ricardo Cobo Sefair","nid":"230333"},{"T\u00edtulo":"Mario Maurano","nid":"230334"},{"T\u00edtulo":"Marjorie Tanaka","nid":"230335"}],"view":{"name":"autocomplete","display":"page","path":"autocomplete\/autores","root":"nodes","child":"","pages":null,"page":0,"count":5351,"limit":null}}